[{"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1, "fields": {"app_label": "admin", "model": "logentry"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2, "fields": {"app_label": "auth", "model": "user"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3, "fields": {"app_label": "auth", "model": "permission"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4, "fields": {"app_label": "auth", "model": "group"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5, "fields": {"app_label": "contenttypes", "model": "contenttype"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6, "fields": {"app_label": "sessions", "model": "session"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7, "fields": {"app_label": "privado", "model": "publicacion"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8, "fields": {"app_label": "privado", "model": "autoridad"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9, "fields": {"app_label": "privado", "model": "jerarquia"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10, "fields": {"app_label": "privado", "model": "cargo"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11, "fields": {"app_label": "privado", "model": "dependencia"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 12, "fields": {"app_label": "privado", "model": "a_cargo"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 13, "fields": {"app_label": "privado", "model": "acargo"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 14, "fields": {"app_label": "privado", "model": "lugar"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 15, "fields": {"app_label": "privado", "model": "fotos"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 16, "fields": {"app_label": "privado", "model": "album"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 17, "fields": {"app_label": "privado", "model": "albumfoto"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 18, "fields": {"app_label": "privado", "model": "publicacionfoto"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "aks1hczkzhg1xfu22q9ztywcwh6iftn5", "fields": {"session_data": "OGVhMWM5NmE3MTc0MzNjNzg1MzI1ZDEyNmM3MmExOThjZWRiZDFjNzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-07-05T13:02:45.006Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "b1ptjpeyb93yihb7dx379zs8a64tt6eo", "fields": {"session_data": "ZGE1N2U4YTU4NTcwMTcwMTFiOGRkN2YyMGY0YTIzYjVlZWI0MmFjNTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6ImQzOTBkZjU3ODBjYjg1NTUyZGI2NjBkMDhjZDhjZDI2ZjM0MjVlMmMiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2018-05-16T11:29:09.774Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "dwnooccn9xd7soyuu9mpggbwy8fwolmo", "fields": {"session_data": "OGVhMWM5NmE3MTc0MzNjNzg1MzI1ZDEyNmM3MmExOThjZWRiZDFjNzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-07-27T12:17:38.704Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "id487iut0mg0jr2fvuqcaqt99gtdzohj", "fields": {"session_data": "OGVhMWM5NmE3MTc0MzNjNzg1MzI1ZDEyNmM3MmExOThjZWRiZDFjNzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-07-18T16:36:17.864Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "l0vtbj4if7ucthhsftfya7386xp9glbi", "fields": {"session_data": "NTU5MGJiMDc3NDYxMTMwYmVmYjM0NjY4ZDQ3NTQwMzBhMDUzM2ExZDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiI3IiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI3MjNjMzYzY2NhNDVjNzVkMDA5OTM5OWQ1OTE1MWVlMjg4NmJhNmEwIn0=", "expire_date": "2018-06-11T16:12:45.328Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "lto625qex68kcl30f1h2o9iefk1cc2v5", "fields": {"session_data": "ZGE1N2U4YTU4NTcwMTcwMTFiOGRkN2YyMGY0YTIzYjVlZWI0MmFjNTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6ImQzOTBkZjU3ODBjYjg1NTUyZGI2NjBkMDhjZDhjZDI2ZjM0MjVlMmMiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2018-07-30T00:25:50.986Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "ortk973z5gjgu0ejxhdyv4p1d3d1eats", "fields": {"session_data": "NGRkZGFjMjA0MWQxYjhmYWFkZTkyZDE0MjhiNjJkMTZiMzUyMDY2Nzp7Il9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9pZCI6IjEiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiJkMzkwZGY1NzgwY2I4NTU1MmRiNjYwZDA4Y2Q4Y2QyNmYzNDI1ZTJjIn0=", "expire_date": "2018-05-10T14:56:53.919Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "pq7e4r4w6my8pu96zrn4uxewhadrhc19", "fields": {"session_data": "OGVhMWM5NmE3MTc0MzNjNzg1MzI1ZDEyNmM3MmExOThjZWRiZDFjNzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-05-10T15:44:06.835Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "q2jqeej5bjnmy1eiw4a3sw3m9ak3r3xp", "fields": {"session_data": "MTBkMTU5Y2M3Nzk1ZWIwMTk2NTA0YjE4ZWZiMGY4YWExMjZmMTNiZDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6ImQzOTBkZjU3ODBjYjg1NTUyZGI2NjBkMDhjZDhjZDI2ZjM0MjVlMmMiLCJfYXV0aF91c2VyX2lkIjoiMSIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-07-06T14:34:37.124Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "ql3u1nmpc47jmkn78nx3q74xq30dr3zv", "fields": {"session_data": "ZGQzN2I3MzI5NTlkYmY0ZGYyN2NmNDgwZWZiOGRlNGY0YTc0N2MzMTp7Il9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2018-07-06T14:57:46.510Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "s8yo8gbscontklvuqhl2n79oxkig1bu4", "fields": {"session_data": "OGVhMWM5NmE3MTc0MzNjNzg1MzI1ZDEyNmM3MmExOThjZWRiZDFjNzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZDM5MGRmNTc4MGNiODU1NTJkYjY2MGQwOGNkOGNkMjZmMzQyNWUyYyIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-08-07T13:17:13.553Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "vhnjteilit9t275s8m5ew73o5kupyzc4", "fields": {"session_data": "NGRkZGFjMjA0MWQxYjhmYWFkZTkyZDE0MjhiNjJkMTZiMzUyMDY2Nzp7Il9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9pZCI6IjEiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiJkMzkwZGY1NzgwY2I4NTU1MmRiNjYwZDA4Y2Q4Y2QyNmYzNDI1ZTJjIn0=", "expire_date": "2018-06-04T15:57:33.749Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "yk129477ul9ciwo7wl5tn6rarvrw3pfv", "fields": {"session_data": "YjA1MDkyODRlODBhN2NhN2JiNGY2OTcwMjkwYjdiOTU1Y2U4MzRlZjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiI3IiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiNzIzYzM2M2NjYTQ1Yzc1ZDAwOTkzOTlkNTkxNTFlZTI4ODZiYTZhMCIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIn0=", "expire_date": "2018-06-11T16:27:46.989Z"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 1, "fields": {"descripcion": "Jefe de Policia"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 2, "fields": {"descripcion": "SubJefe de Policia"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 3, "fields": {"descripcion": "Secretario Gral."}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 4, "fields": {"descripcion": "Director"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 5, "fields": {"descripcion": "Jefe de Area"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 6, "fields": {"descripcion": "SubJefe de Area"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 7, "fields": {"descripcion": "Jefe"}}, {"model": "privado.cargo", "pk": 8, "fields": {"descripcion": "SubJefe"}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 1, "fields": {"descripcion": "Crio. Gral."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 2, "fields": {"descripcion": "Crio. Myr."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 3, "fields": {"descripcion": "Crio. Insp."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 4, "fields": {"descripcion": "Crio."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 5, "fields": {"descripcion": "SubCrio."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 6, "fields": {"descripcion": "Of. Ppal."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 7, "fields": {"descripcion": "Of. Insp."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 8, "fields": {"descripcion": "Of. SubInsp."}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 9, "fields": {"descripcion": "Retirado"}}, {"model": "privado.jerarquia", "pk": 10, "fields": {"descripcion": "Retirado en servicio"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 1, "fields": {"descripcion": "Jefatura de Policia"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 2, "fields": {"descripcion": "Secretaria General"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 3, "fields": {"descripcion": "Direcci\u00f3n de Seguridad"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 4, "fields": {"descripcion": "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 5, "fields": {"descripcion": "Direcci\u00f3n de Recursos Materiales"}}, {"model": "privado.lugar", "pk": 6, "fields": {"descripcion": "Direcci\u00f3n de Policia Judicial"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 2, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 2, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 2, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 3, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 3, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 3, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 4, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 4, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 4, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can add publicacion", "content_type": 7, "codename": "add_publicacion"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can change publicacion", "content_type": 7, "codename": "change_publicacion"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can delete publicacion", "content_type": 7, "codename": "delete_publicacion"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can add autoridad", "content_type": 8, "codename": "add_autoridad"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can change autoridad", "content_type": 8, "codename": "change_autoridad"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can delete autoridad", "content_type": 8, "codename": "delete_autoridad"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add jerarquia", "content_type": 9, "codename": "add_jerarquia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change jerarquia", "content_type": 9, "codename": "change_jerarquia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete jerarquia", "content_type": 9, "codename": "delete_jerarquia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can add cargo", "content_type": 10, "codename": "add_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can change cargo", "content_type": 10, "codename": "change_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can delete cargo", "content_type": 10, "codename": "delete_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can add dependencia", "content_type": 11, "codename": "add_dependencia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can change dependencia", "content_type": 11, "codename": "change_dependencia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can delete dependencia", "content_type": 11, "codename": "delete_dependencia"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 34, "fields": {"name": "Can add a_ cargo", "content_type": 12, "codename": "add_a_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 35, "fields": {"name": "Can change a_ cargo", "content_type": 12, "codename": "change_a_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 36, "fields": {"name": "Can delete a_ cargo", "content_type": 12, "codename": "delete_a_cargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 37, "fields": {"name": "Can add a cargo", "content_type": 13, "codename": "add_acargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 38, "fields": {"name": "Can change a cargo", "content_type": 13, "codename": "change_acargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 39, "fields": {"name": "Can delete a cargo", "content_type": 13, "codename": "delete_acargo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 40, "fields": {"name": "Can add lugar", "content_type": 14, "codename": "add_lugar"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 41, "fields": {"name": "Can change lugar", "content_type": 14, "codename": "change_lugar"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 42, "fields": {"name": "Can delete lugar", "content_type": 14, "codename": "delete_lugar"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 43, "fields": {"name": "Can add fotos", "content_type": 15, "codename": "add_fotos"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 44, "fields": {"name": "Can change fotos", "content_type": 15, "codename": "change_fotos"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 45, "fields": {"name": "Can delete fotos", "content_type": 15, "codename": "delete_fotos"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 46, "fields": {"name": "Can add album", "content_type": 16, "codename": "add_album"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 47, "fields": {"name": "Can change album", "content_type": 16, "codename": "change_album"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 48, "fields": {"name": "Can delete album", "content_type": 16, "codename": "delete_album"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 49, "fields": {"name": "Can add album foto", "content_type": 17, "codename": "add_albumfoto"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 50, "fields": {"name": "Can change album foto", "content_type": 17, "codename": "change_albumfoto"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 51, "fields": {"name": "Can delete album foto", "content_type": 17, "codename": "delete_albumfoto"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 52, "fields": {"name": "Can add publicacion foto", "content_type": 18, "codename": "add_publicacionfoto"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 53, "fields": {"name": "Can change publicacion foto", "content_type": 18, "codename": "change_publicacionfoto"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 54, "fields": {"name": "Can delete publicacion foto", "content_type": 18, "codename": "delete_publicacionfoto"}}, {"model": "auth.group", "pk": 1, "fields": {"name": "publicadores", "permissions": [19, 20]}}, {"model": "auth.group", "pk": 2, "fields": {"name": "moderadores", "permissions": [21]}}, {"model": "auth.group", "pk": 3, "fields": {"name": "administradores", "permissions": []}}, {"model": "auth.group", "pk": 4, "fields": {"name": "institucionales", "permissions": [22, 23, 19, 20]}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$RiAvAkfwurLW$naIRk1wszzCfL3PiphwYk3GHJtXQlVvjF7F61LT9tH0=", "last_login": "2018-07-24T13:17:13.504Z", "is_superuser": true, "username": "adrian", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2018-04-26T14:53:25.657Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$txsYmp96ECuA$EG0PtwhjmgGQAb279OwRvgRRuid8+nAabEiReCv8WFI=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "administrador", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-02T11:41:31Z", "groups": [3], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$uGn7sAnWPKrx$y7fAk9ybNoNzNaqG4dROGFUyieHtvczQ7r3Cicp3qhU=", "last_login": "2018-05-02T12:12:45.542Z", "is_superuser": false, "username": "moderador", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-02T11:42:26Z", "groups": [2], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 4, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$KNLj1ZNt63S4$8ijkK7BF/exJtTukLGjv/mzoy7Btjv/FaG1lVfFbrqw=", "last_login": "2018-06-08T19:05:18.697Z", "is_superuser": false, "username": "publicador", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-02T11:44:39Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 5, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$UKVry8S67djo$IRZCZsOCF+e8SP5yV25Oyg7Vh3TrVqiwTv+KhXLBV9o=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "Mpaura", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-17T14:32:42Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 6, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$AdKLIecfkaFA$uhe80mxvVonqbgVnn3w81aFA1Qoum/lH1H4g8u8kno0=", "last_login": "2018-07-24T11:22:45.487Z", "is_superuser": false, "username": "Grodrigo", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-17T14:35:15Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 7, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$100000$uR3DpJmJGypg$hR+rfir0opIUBHF7gpkEW796PMphJxdQA6ff+yLy1M4=", "last_login": "2018-05-29T12:26:45.542Z", "is_superuser": false, "username": "institucional", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2018-05-24T15:24:20Z", "groups": [4], "user_permissions": []}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 48, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Cami\u00f3n volc\u00f3 en el acceso a R\u00edo Mayo", "contenido": "Ocurri\u00f3 este jueves alrededor de las 11.45 horas cuando un cami\u00f3n con semirremolque chileno que ingres\u00f3 por Paso Internacional Cardenal Samore con destino final Mont\u00e9 Aymon, que transportaba verduras varias y conducido por una persona de 38 a\u00f1os de edad, sufri\u00f3 perdida de estabilidad por exceso de velocidad,y termin\u00f3  volcado sobre Ruta Nacional 40 en el acceso a Rio Mayo.\r\n\r\nEl Personal del Escuadr\u00f3n 38 R\u00edo Mayo de Gendarmer\u00eda Nacionale, brinda seguridad vial y encausamiento del tr\u00e1fico, hasta el retiro del veh\u00edculo siniestrado. \r\n\r\nSe inform\u00f3 la situaci\u00f3n del ciudadano chileno al consulado de ese pa\u00eds Comodoro Rivadavia. El hombre fue atendido en el hospital rural por contusiones y lesiones leves y fue dado de alta", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-5-31-12-32-0-camion-volco-en-el-acceso-a-rio-mayo", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:00:04.544Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:30.406Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:21:25.555Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:30.405Z", "intro": "Ocurri\u00f3 cuando un cami\u00f3n con semirremolque chileno, que ingres\u00f3 por Paso Internacional Cardenal Samore con destino final Mont\u00e9 Aymon, volc\u00f3 sobre la Ruta Nacional 40 en el acceso a Rio Mayo.", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 49, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Un muerto en choque en Rawson", "contenido": "Angel Vargas, jefe del \u00e1rea de Operaciones de Rawson, inidc\u00f3 en di\u00e1logo con FM El Chubut  90.1 que el fatal hecho ocurri\u00f3 alrededor de la una de la madrugada cuando una moto y un autom\u00f3vil Honda Civic colisionaron en la intersecci\u00f3n de las calles Ayacucho y Libertad.\r\n\r\nEl conductor de la moto, identificado como Juan Carlos Santa Cruz de 26 a\u00f1os,  fue trasladado con graves heridas al Hospital Santa Teresita, en donde falleci\u00f3.\r\n\r\nPor otro lado, se le realiz\u00f3 al conductor del autom\u00f3vil Honda el test de alcoholemia que arroj\u00f3 un resultado positivo de 2,04 grs. de alcohol en sangre. El hombre fue detenido por 'homicidio culposo' y enviado a la Comisar\u00eda Segunda de Trelew hasta la audiencia de control de detenci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-5-31-10-52-0-un-muerto-en-choque-en-rawson", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:01:25.301Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:35.404Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:21:33.515Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:35.404Z", "intro": "Ocurri\u00f3 esta madrugada en la intersecci\u00f3n de las calles Ayacucho y  Libertad, donde chocaron una moto y un autom\u00f3vil. Producto de las graves heridas sufridas el motociclista falleci\u00f3.", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 50, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Cami\u00f3n se incrust\u00f3 en una casa en Comodoro", "contenido": "La empresa Urbana inform\u00f3 sobre el accidente e indic\u00f3 que el conductor \u201cresult\u00f3 herido y est\u00e1 recibiendo asistencia m\u00e9dica especializada\u201d y \u201cjunto con otro colaborador fueron rescatados por Bomberos Voluntarios\u201c.\r\n\r\n\u201cUrbana realizar\u00e1 una profunda investigaci\u00f3n para determinar las causas del hecho, y a la vez se encuentra colaborando activamente con las autoridades correspondientes\u201d, detall\u00f3 la empresa en un comunicado.\r\n\r\nMientras tanto, el gerente general, Levan Macharashvili, cont\u00f3 que el cami\u00f3n hab\u00eda salido a hacer la recolecci\u00f3n, pero como hab\u00eda asamblea de trabajadores estaba volviendo a la base. Dijo adem\u00e1s que tanto el conductor del cami\u00f3n como el acompa\u00f1ante \u201cest\u00e1n conscientes y con pron\u00f3stico reservado\u201d.\r\n\r\nFuente: ADNSur", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-6-4-10-36-0-camion-se-incrusto-en-una-casa-en-comodoro", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:02:58.020Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:41.540Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:21:48.574Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:41.540Z", "intro": "Ocurri\u00f3 este lunes a la ma\u00f1ana cuando un cami\u00f3n con volquete se incrust\u00f3 en una vivienda ubicada   sobre la calle Rivadavia entre 13 de Diciembre y Pastor Schneide de la ciudad petrolera-", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 51, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "2 Detenidos por tentativa de robo", "contenido": "En Rivadavia y Pje. Mendoza  esta tarde  se detuvo a dos individuos  masculinos ( un mayor de 30 a\u00f1o y un menor de 14) por la tentativa de robo en un local comercial sito en calle Belgrano casi 25 de Mayo donde rompieron la vidriera son el fin de sustraer elementos, en el lugar trabaja criminal\u00edstica.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-6-5-18-47-0-2-detenidos-por-tentativa-de-robo", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:04:27.218Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:46.740Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:21:57.534Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:46.739Z", "intro": "En Rivadavia y Pje. Mendoza  esta tarde  se detuvo a dos individuos  masculinos", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 52, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Menores hicieron falsa amenaza de bomba y ahora deber\u00e1n realizar donaciones y tareas comunitarias", "contenido": "Tres alumnos de un colegio de Puerto Madryn deber\u00e1n realizar donaciones de leche en polvo a comedores por haber realizado una falsa amenaza de bomba a su escuela. \u201cSe trata de tres adolescentes de 16 a\u00f1os. Para reparar el da\u00f1o causado al Estado -que oblig\u00f3 a la evacuaci\u00f3n de alumnos y docentes personas para constatar que no hab\u00eda ning\u00fan explosivo- realizar\u00e1n donaci\u00f3n de litros de leche en polvo a entidades ben\u00e9ficas y realizar tareas comunitarias\u201d, indic\u00f3 el fiscal Jorge Bugue\u00f1o.\r\n\r\nLas amenazas de bomba se realizaron en junio de 2017. Los j\u00f3venes llamaron al Comando Radioel\u00e9ctrico alertando acerca de la existencia de una bomba en el interior de las escuelas 741 y 728. La Polic\u00eda, Bomberos Voluntarios, personal de Tr\u00e1nsito y Protecci\u00f3n Civil procedieron a la evacuaci\u00f3n preventiva de la totalidad de los estudiantes y dem\u00e1s personas que se encontraban en los edificios, como as\u00ed tambi\u00e9n de la Escuela N\u00b0 42, Supervisi\u00f3n de Nivel Inicial, Supervisi\u00f3n de Nivel Secundario y Junta de Clasificaci\u00f3n Docente, sin que se constate la existencia de alg\u00fan artefacto explosivo en los establecimientos.\r\n\r\nUna hora m\u00e1s tarde, se recibe un nuevo llamado al 101, alertando esta vez que hab\u00eda una bomba en el interior de la Escuela N\u00b0 710, a la cual asiste uno de los imputados, por lo que tambi\u00e9n se procedi\u00f3 a la evacuaci\u00f3n total del edificio, no constat\u00e1ndose la existencia de artefacto explosivo alguno.\r\n\r\nPersonal de la Divisi\u00f3n de Investigaciones de la Polic\u00eda pudo determinar los celulares desde los cuales se hicieron las llamadas y en los allanamientos realizados en los domicilios donde viven los menores se secuestraron los aparatos telef\u00f3nicos desde los cuales se hicieron las llamadas.\r\n\r\n\"Los hechos son de gravedad porque se realiza un amplio despliegue de organismos del Estado\", sostuvo Bugue\u00f1o. Los menores deber\u00e1n realizar donaci\u00f3n de alimentos para instituciones ben\u00e9ficas y tareas comunitarias durante dos meses.\r\n\r\nINTIMIDACI\u00d3N P\u00daBLICA\r\n\r\nLa causa se investig\u00f3 como intimidaci\u00f3n p\u00fablica, previsto y reprimido por el art\u00edculo  211 del C\u00f3digo Penal para \u201cel que, para infundir un temor p\u00fablico o suscitar tumultos o des\u00f3rdenes, hiciere se\u00f1ales, diere voces de alarma, amenazare con la comisi\u00f3n de un delito de peligro com\u00fan, o empleare otros medios materiales normalmente id\u00f3neos para producir tales efectos\u201d.\r\n\r\nLos menores fueron procesados. En esa instancia su defensa pidi\u00f3 una soluci\u00f3n alternativa Propuso evitar el juicio y a cambio hacer donaciones de alimentos a instituciones ben\u00e9ficas de la ciudad y realizar tareas comunitarias durante dos meses. El fiscal Jorge Bugue\u00f1o acept\u00f3 el planteo y la jueza Patricia Reyes aval\u00f3 el acuerdo entre las partes.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-5-29-12-53-0-menores-realizaron-falsa-amenaza-de-bomba-y-ahora-deberan-donar-alimentos-y-realizar-tareas-comunita", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:05:47.705Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:53.186Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:22:05.481Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:53.185Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 53, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Quemaron cubiertas e intentaron romper puerta de Casa de Gobierno", "contenido": "\"A las 7:15 horas se presentaron unas 14 personas con pecheras de ATE y  ATECH e intentaron destruir a patadas la puerta 2, ubicada en Belgrano y Vacchina\", expres\u00f3 el jefe de la Polic\u00eda, Miguel G\u00f3mez, en di\u00e1logo con FM EL CHUBUT 90.1 y agreg\u00f3 que luego \" incendiaron una cubierta muy cerca de la puerta de madera\". En ese sentido, G\u00f3mez manifest\u00f3 que \"as\u00ed como es reprochable la actitud de gran parte de ello, tambi\u00e9n hay que destacar la actitud de algunos que recapacitaron y accedieron a  correr  esas cubiertas\".\r\n\r\nAdem\u00e1s, el funcionario policial expres\u00f3 que\" alrededor de las 7 horas un grupo de entre 12 y 13 personas, que entendemos podr\u00edan ser las mismas que fueron a Casa de Gobierno, en forma repentina y violenta comenz\u00f3 a  golpear las aberturas del domicilio particular de la ministro Ciigudosa\".", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.elchubut.com.ar/nota/2018-6-8-9-35-0-quemaron-cubiertas-en-la-puerta-casa-de-gobierno-e-intentaron-ingresar", "fecha_creacion": "2018-06-08T21:07:25.230Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:38:58.654Z", "fecha_publicacion": "2018-06-08T21:22:13.627Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:38:58.654Z", "intro": "Ocurri\u00f3 esta ma\u00f1ana cuando manifestantes intentaron violentar la puerta 2 de Casa de Gobierno, ubicada en  Belgrano y Vacchina.", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 4}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 54, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Allanaron al jefe del Correo de Dolavon por el robo en esa dependencia", "contenido": "La Polic\u00eda allan\u00f3 este martes la vivienda del jefe del Correo de Dolavon, en el marco de la investigaci\u00f3n por el robo ocurrido en las \u00faltimas horas en esa dependencia, cuando apareci\u00f3 forzada la caja fuerte del lugar la que extrajeron 20 mil pesos y dos encomiendas\r\n\r\nLas autoridades policiales confirmaron a Jornada que el allanamiento fue \"positivo\", y tambi\u00e9n se supo que est\u00e1 previsto que este mi\u00e9rcoles a primera hora las m\u00e1ximas autoridades del Correo Argentino en la zona lleguen a la Comisar\u00eda de esa localidad para interiorizarse de los hechos. El jefe local vive en una casa lindera a las oficinas y solo separan ambos ambientes una puerta.\r\n\r\nEl subcomisario Alejandro Carranza, jefe de la Comisar\u00eda de Dolavon, encabez\u00f3 los operativos, donde se recuper\u00f3 la mitad del dinero, sobres y elementos a peritar que probar\u00edan presuntas maniobras delictivas.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214041/policiales/allanaron_al_jefe_del_correo_de_dolavon_por_el_robo_en_esa_dependencia/", "fecha_creacion": "2018-06-12T23:30:36.339Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:39:05.926Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T20:46:11.994Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:39:05.926Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 55, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Clausuraron una agencia de autos y multaron a gitanos", "contenido": "En el marco de estos controles se intervino en seis agencias -en jurisdicci\u00f3n de la Seccional Tercera- propiedad de miembros de la colectividad z\u00edngara. All\u00ed se labraron cuatro infracciones municipales por venta clandestina de automotores en la v\u00eda p\u00fablica.\r\n\r\nTambi\u00e9n se clausur\u00f3 una agencia ubicada en la calle Canad\u00e1 y Tte.Gral. Levalle por carecer de la documentaci\u00f3n en vigencia.\r\n\r\nEn los procedimientos se control\u00f3 adem\u00e1s el estado legal de 68 automotores, que no acusaron irregularidades ni novedades judiciales.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/clausuraron-una-agencia-autos-multaron-gitanos/", "fecha_creacion": "2018-06-12T23:32:38.520Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:41:23.833Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T20:47:11.494Z", "fecha_archivado": "2018-07-14T21:41:23.833Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 56, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Acusan al jefe zonal del robo al Correo de Dolavon", "contenido": "Tambi\u00e9n hallaron cartas amontonadas, que nunca fueron entregadas a sus destinatarios y ahora intervendr\u00eda la Justicia Federal de Rawson.\r\n\r\nEl hombre, que tiene 43 a\u00f1os y ya fue desplazado del cargo continuar\u00e1 en libertad mientras lo investigan por delitos que van desde \u201cviolaci\u00f3n de correspondencia\u201d hasta robo agravado.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1528858799&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-06-12T23:36:36.796Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:45:21.270Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:45:21.270Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 57, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Comodoro Rivadavia. Allanaron vivienda de un prestamista.", "contenido": "En el barrio San Cayetano, en donde reside un conocido prestamista que se maneja con integrantes de la comunidad z\u00edngara y quien est\u00e1 relacionado con un hecho de extorsi\u00f3n y robo con armas de fuego ocurrido el pasado jueves afuera de una escriban\u00eda del barrio Roca. \r\n\r\nEn la vivienda la Polic\u00eda secuestr\u00f3 una camioneta, una carabina con mira telesc\u00f3pica y m\u00e1s de 100 cartuchos de bala calibre 308.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/allanaron-vivienda-prestamista-secuestraron-una-camioneta-una-carabina", "fecha_creacion": "2018-06-12T23:51:12.122Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:46:42.790Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:46:42.790Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 58, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Intentaron robar un auto en el Ab\u00e1solo y los detuvieron", "contenido": "El hecho \u201cocurri\u00f3 alrededor de las 4.30 horas cuando dos j\u00f3venes fueron observados manipulando un veh\u00edculo estacionado en La Pinta y Perales, en el Ab\u00e1solo. Personal policial concurri\u00f3 al lugar y detuvo a las personas cuyas vestimentas y caracter\u00edsticas f\u00edsicas correspond\u00edan con las aportadas por quien detect\u00f3 la maniobra\u201d. Mir\u00e1 el video de ADNSURTeV\u00e9\r\n\r\nCerda dijo que se corrobor\u00f3 que intentaron sustraer un VW Gol, el cual hab\u00eda sido movilizado del lugar en que se encontraba, por lo que quedaron detenidos por tentativa de hurto automotor y seguramente ma\u00f1ana ser\u00e1n sometidos a la audiencia de control\u201d, indic\u00f3.\r\n\r\nDestac\u00f3 que \u201cpreocupa todos los hechos que suceden, sean de distinta naturaleza o no. En este caso, se evit\u00f3 este suceso porque fueron los vecinos los que aportaron la informaci\u00f3n y siempre dependemos de la buena predisposici\u00f3n de los vecinos que anotician de los acontecimientos anormales que suceden en el barrio\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/intentaron-robar-auto-los-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-06-13T00:43:41.771Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:47:54.354Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:47:54.354Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 59, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Lesionaron a un polic\u00eda cuando intentaba identificar a varios individuos", "contenido": "Hasta el lugar se traslad\u00f3 una comisi\u00f3n policial dependiente de la seccional segunda a ra\u00edz de un llamado que advert\u00eda que un hombre intentaba robar un veh\u00edculo estacionado en la v\u00eda p\u00fablica.\r\n\r\nAl llegar la polic\u00eda constat\u00f3 la presencia del individuo sindicado quien junto a otros hombres estaban ingiriendo bebidas alcoh\u00f3licas.\r\n\r\nAl intentar identificarlos, uno de los polic\u00edas fue atacado por el grupo, provocandole lesiones de car\u00e1cter leve.\r\n\r\nNo se registraron personas detenidas por este hecho.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/lesionaron-a-un-policia-cuando-intentaba-identificar-a-varios-individuos/", "fecha_creacion": "2018-06-13T00:52:49.314Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:48:52.439Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:48:52.439Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 60, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestran una camioneta, 100 municiones y un arma en Comodoro Rivadavia", "contenido": "Personal policial de la Brigada de Investigaciones de Comodoro Rivadavia realiz\u00f3 en la ma\u00f1ana de ayer un allanamiento en un domicilio de la calle C\u00f3digo 554 al 2.000 en el barrio San Cayetano de esa ciudad, en donde reside un conocido prestamista que se maneja con integrantes de la comunidad z\u00edngara. El procedimiento estuvo relacionado con un hecho de extorsi\u00f3n y robo con armas de fuego ocurrido el pasado jueves afuera de una escriban\u00eda del barrio Roca, tambi\u00e9n de esa urbe petrolera chubutense. Durante el procedimiento en la casa, los efectivos policiales comodorenses secuestraron una camioneta Cherokee Classic, una carabina 308 con mira telesc\u00f3pica y m\u00e1s de un centenar de cartuchos de bala calibre 308.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214073/policiales/secuestran_una_camioneta_100_municiones_y_un_arma_en_comodoro_rivadavia/", "fecha_creacion": "2018-06-13T12:24:38.376Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:50:04.573Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:50:04.572Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 61, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Allanamiento en Lago Puelo por el robo a un restaurante", "contenido": "Entre las 23.30 del d\u00eda 9 de junio y las 8 del d\u00eda siguiente, autores ignorados, aprovechando la falta de energ\u00eda el\u00e9ctrica, cortaron el cerco de hierro de un restaurant, ingresaron y sustrajeron 3 cajas de paletas de cordero, 2 cajas de cuarto trasero de cordero, 2 pecetos, 2 vac\u00edos de ternera, 1 pack de cerveza Stella Artois por un litro, 2 Packs Pepsi litro, vinos varios y cerveza artesanal, seg\u00fan confirm\u00f3 Red 43 en su sitio web.\r\nPor tal motivo, y en cumplimiento a la medida judicial otorgada por el juez Mart\u00edn O\u2019Connor, se concret\u00f3 el allanamiento y se procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n de dos sujetos. En el lugar se encontraron elementos relacionados a la causa, como as\u00ed tambi\u00e9n celulares varios.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214077/policiales/allanamiento_en_lago_puelo_por_el_robo_a_un_restaurante/", "fecha_creacion": "2018-06-13T12:26:30.180Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:51:22.761Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:51:22.760Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 62, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Esc\u00e1ndalo en Dolavon: intervendr\u00e1n el Correo y el jefe podr\u00eda quedar detenido", "contenido": "Luego de que se conociera un nuevo extra\u00f1o robo en la sede del  Correo Argentino de Dolavon, hoy se producir\u00e1 la intervenci\u00f3n de dichas dependencias. Est\u00e1 previsto que hoy a primera hora las m\u00e1ximas autoridades lleguen a la Comisar\u00eda de esa localidad para interiorizarse de los hechos. El fin de semana apareci\u00f3 forzada la caja fuerte de la que extrajeron 20 mil pesos y dos encomiendas. El jefe zonal del Correo vive en una casa lindera a las oficinas y s\u00f3lo una puerta separa ambos ambientes.\r\nEl subcomisario Alejandro Carranza, jefe de la Comisar\u00eda de Dolavon, encabez\u00f3 un allanamiento altamente positivo iniciado a las 13 de ayer. En la vivienda ocupada por el jefe del Correo se recuper\u00f3 la mitad del dinero, sobres y elementos a analizar. Peritar\u00e1n ropa con restos de material met\u00e1lico coincidente con la caja fuerte forzada, antiparras de corte y distintos sobres que el sujeto habr\u00eda retenido ilegalmente. Polic\u00eda del Chubut confirm\u00f3 que el sospechoso se llama Rub\u00e9n Redondo.\r\nUna comitiva de la Justicia Federal trabajaba en el caso ya que hubo una derivaci\u00f3n a esa esfera por violaci\u00f3n a la Ley de Correos.\r\nEl allanamiento sorprendi\u00f3 en su casa a uno de los jefes m\u00e1ximos de la instituci\u00f3n con una orden de requisa que no contempl\u00f3 su detenci\u00f3n.\r\nLos resultados se vieron minutos despu\u00e9s, cuando los investigadores de la Polic\u00eda del Chubut descubrieron gran cantidad de dinero, sobres con correspondencia y elementos de valor relacionados a la acci\u00f3n cometida sobre una caja fuerte.\r\n\r\nM\u00e1s detalles\r\n\r\nMinutos despu\u00e9s de culminado el requerimiento, Carranza dialog\u00f3 con Diario Jornada. \u201cEl allanamiento se hizo en esta vivienda, perteneciente al jefe zonal, la m\u00e1xima autoridad, que vive en la calle 28 de Julio al 100.  Secuestramos parte del dinero robado, unos 10 mil pesos, secuestramos parte de las  encomiendas, envoltorios de paquetes. Encontramos muchas cartas, raz\u00f3n por la cual se le inform\u00f3 a la Fiscal\u00eda\u201d. Por violaci\u00f3n a la Ley 20.216, el Juzgado Federal de Rawson instruir\u00e1 una causa que podr\u00eda derivar en la prisi\u00f3n del jefe de la dependencia.  \r\n\u201cEllos entienden que se deben labrar actuaciones por la ley de Correo Argentino porque este hombre no puede tener esa correspondencia en su domicilio\u201d, remarc\u00f3.\r\n\r\nPositivo\r\n\r\nEn orden a los secuestros de evidencias, especific\u00f3 que \u201ctambi\u00e9n se secuestraron prendas de vestir con part\u00edculas de arena ign\u00edfuga y de metal, las cuales se sospecha con gran probabilidad son de restos de cuando se cort\u00f3 la caja fuerte. Se secuestr\u00f3 parte de la arena que contiene la caja con material ign\u00edfugo adem\u00e1s de otros elementos  que ser\u00e1n cotejados microsc\u00f3picamente, como ser escobillones usados para barrer los restos. Concluimos que el procedimiento fue positivo y el hecho ha sido esclarecido\u201d, mencion\u00f3 Carranza. Asimismo, destac\u00f3 el profesionalismo del \u00e1rea Criminal\u00edstica que efectu\u00f3 un exhaustivo trabajo de campo.  \r\nAyer se pidi\u00f3 que las m\u00e1ximas autoridades intervengan urgente por la gravedad de lo ocurrido. Carranza confirm\u00f3 anoche que hoy a primera hora llegar\u00e1n desde Neuqu\u00e9n las m\u00e1ximas autoridades de la Regi\u00f3n Sur del Correo Argentino. Carranza mostr\u00f3 su preocupaci\u00f3n ya que en el sitio a\u00fan hay encomiendas con valor sentimental y documentaci\u00f3n con informaci\u00f3n personal, adem\u00e1s de giros de dinero. \u201cHemos dispuesto personal policial para cuide las instalaciones\u201d. El hombre sospechoso qued\u00f3 en libertad pero su detenci\u00f3n no era descartada anoche.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214070/policiales/escandalo_en_dolavon_intervendran_el_correo_y_el_jefe_podria_quedar_detenido/", "fecha_creacion": "2018-06-13T12:28:59.422Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:52:55.332Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:52:55.331Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 63, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Encontraron los elementos robados del correo de Dolavon en la casa del jefe", "contenido": "La informaci\u00f3n fue confirmada a Radio Chubut por Alejandro Carranza, jefe de la comisar\u00eda de esa localidad tras el robo que fue denunciado ayer por el segundo jefe del correo cuando ingres\u00f3 a su lugar de trabajo y se encontr\u00f3 con la caja fuerte violentada y un desorden generalizado.\r\nEl subcomisario Carranza confirm\u00f3 que \u201cel juez accedi\u00f3 a un pedido para que se allane la vivienda del jefe del correo Rub\u00e9n Redondo, que est\u00e1 contigua a la sede, donde se encontr\u00f3 dinero en efectivo, encomiendas y correspondencia que formaba parte de la denuncia que realiz\u00f3 el segundo de la oficina postal\u201d.\r\nCarranza detall\u00f3 que el acusado estaba en uso de licencia pero ten\u00eda posibilidades de ingresar a trav\u00e9s de una puerta que comunica a la sede de las oficinas con la casa oficial asignada a \u00e9l y su grupo familiar.\r\nLa denuncia radicada el lunes inform\u00f3 sobre la desaparici\u00f3n de m\u00e1s de 28.400 pesos que hab\u00edan quedado guardados en una antigua caja fuerte que \u201chab\u00eda sido violentada pero en un lugar donde no es habitual, y de eso se dieron cuenta los de la brigada de investigaciones que vieron varios casos\u201d, dijo el polic\u00eda.\r\nLa caja tiene varios compartimientos en su interior y los investigadores advirtieron que justamente fue forzada en el lado donde estaba el dinero, cosa que pudo haber hecho solamente alguien que conoc\u00eda muy bien la localizaci\u00f3n.\r\n\u201cSe dispuso una tarea de inteligencia y una vigilancia frente al domicilio y se confirmaron las sospechas que luego fueron ratificadas con el allanamiento al domicilio\u201d explic\u00f3 el subcomisario Carranza quien revel\u00f3 que el funcionario del correo fue identificado y recuper\u00f3 la libertad por disposici\u00f3n del juez interviniente.\r\nSe espera que ma\u00f1ana arribe personal jer\u00e1rquico del correo oficial proveniente de Neuqu\u00e9n para completar el tr\u00e1mite.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/encontraron-los-elementos-robados-del-correo-de-dolavon-en-la-casa-del-jefe/", "fecha_creacion": "2018-06-13T12:35:30.980Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:53:59.354Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:53:59.354Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 64, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Alcaid\u00eda: descubren ensalada con cuchillos, celular y droga", "contenido": "\u201cAl momento en que se realizaba el control de los alimentos a una persona que ven\u00eda a visitar a uno de los internos, se detect\u00f3 en un taper con una ensalada primavera una navaja retr\u00e1ctil, hojas de cuchillos Tramontina, un tel\u00e9fono celular, pastillas con psicof\u00e1rmacos e inclusive varias bolsitas con una sustancia que presum\u00edamos que era cannabis sativa (marihuana)\u201d, consign\u00f3 Araujo. \r\n\r\n\u201cProducto de ello, algunos de los internos que estar\u00edan esperando ese alimento prendieron fuego unas mantas que ten\u00edan en el pabell\u00f3n y a partir de ah\u00ed se solicit\u00f3 colaboraci\u00f3n a la gente de las Comisar\u00edas y al equipo de requisas de la Alcaid\u00eda, hicimos una requisa en el pabell\u00f3n, tuvimos que desalojarlo previamente producto del fuego que se desarrollaba en una de las puertas trampa, as\u00ed que, se logr\u00f3 disipar el incendio\u201d, afirm\u00f3 Araujo.\r\n\r\nDestac\u00f3 luego, \u201cpor suerte no hubo ninguna persona lesionada\u201d. Ha habido varios casos de intento de ingreso de drogas en estos \u00faltimos tiempos \u00bfno? Se le consult\u00f3. \u201cSi los hemos detectado en reiteradas ocasiones, inclusive en lugares poco frecuentes, en pomos de pastas dentales \u2013por ejemplo\u201d, indic\u00f3. \r\n\r\nSobre el final, el comisario Araujo aclar\u00f3 que la persona que intent\u00f3 ingresar las armas blancas y la droga no qued\u00f3 detenida, sino que, desde la Justicia Federal de Rawson, incre\u00edblemente, no ordenaron ninguna medida hacia ella. La revuelta y quema de cobijas se produjo en el pabell\u00f3n 3, en donde hay al menos 15 reclusos condenados por diferentes delitos.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1528925551&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-06-13T12:38:50.433Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:55:03.891Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:55:03.890Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 65, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Asesinaron a pu\u00f1aladas a una joven en su casa de Trelew y detuvieron a un exnovio de la mujer", "contenido": "Una joven de 25 a\u00f1os identificada como Evelyn Lehr fue hallada asesinada en una casa del barrio \"119 Viviendas\" de Trelew durante la noche del jueves y la polic\u00eda detuvo esta ma\u00f1ana al exnovio de la joven, a quien vinculan con el hecho.\r\n\r\nEl hallazgo ocurri\u00f3 cerca de las 20 y fue su propia madre la que la encontr\u00f3 sin vida en el ba\u00f1o. La mujer lleg\u00f3 a la casa desde Gaiman despu\u00e9s que no tuviera contacto con la joven durante buena parte del d\u00eda.\r\n\r\nEl perito Mart\u00edn Costa examin\u00f3 el cuerpo en b\u00fasqueda de posibles lesiones que pudieran suponer un homicidio. Aunque al principio no se confirm\u00f3 oficialmente que se haya tratado de un ataque violento, horas despu\u00e9s fuentes policiales indicaron que la v\u00edctima ten\u00eda varias pu\u00f1aladas en su cuerpo que le causaron la muerte. \r\n\r\nEl hecho sucedi\u00f3 en una casa de esa barriada ubicada al norte de la ciudad valletana, sobre la calle Cabrera al 800. La joven viv\u00eda con su madre y era hija de un efectivo de la Polic\u00eda Federal.\r\n\r\nEl Comisario Felipe Gonz\u00e1lez, jefe de la Unidad Regional Trelew de Polic\u00eda, confirm\u00f3 que el episodio ocurri\u00f3 en la casa 74 del barrio 119 viviendas, ubicada en la calle Cabrera 842, donde la joven fue hallada muerta dentro del ba\u00f1o por su propia madre.\r\n\r\nAl momento del hallazgo la joven estaba semidesnuda y presentaba manchas de sangre, aunque el homicidio reci\u00e9n se pudo comprobar horas despu\u00e9s con el trabajo de los peritos policiales.\r\n\r\n\u201cLa se\u00f1ora hace menci\u00f3n hab\u00eda ido a Gaiman ayer, cuando regreso a la casa se encuentra con este cuadro\u201d dijo Gonz\u00e1lez y confirm\u00f3 que en el lugar estuvo el Fiscal Maza dirigiendo la investigaci\u00f3n y se hicieron presentes tanto el Jefe de Polic\u00eda, como la plana mayor de la fuerza y funcionarios provinciales.\r\n\r\nEl jefe policial indic\u00f3 que \u201cse trabaj\u00f3 intensamente hasta que despu\u00e9s de dos o tres despu\u00e9s se confirm\u00f3 que estaba lesionada con arma blanca, ten\u00eda m\u00e1s de 20 cortes en diferentes partes, el abdomen, la parte intercostal, los antebrazos y se trata de ubicar a un novio, una pareja\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214188/provincia/asesinaron_a_pu#241aladas_a_una_joven_en_su_casa_de_trelew_y_detuvieron_a_un_exnovio_de_la_mujer/", "fecha_creacion": "2018-06-15T12:41:29.500Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:56:12.114Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T21:56:12.114Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 66, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Femicidio en Trelew: Detuvieron al presunto autor", "contenido": "As\u00ed lo confirm\u00f3 en di\u00e1logo con Radio Chubut esta ma\u00f1ana el jefe de la polic\u00eda del Chubut, Miguel G\u00f3mez, quien se constituy\u00f3 anoche en el domicilio para colaborar con la investigaci\u00f3n que lidera el fiscal de la causa, Arnaldo Maza.\r\nEl macabro hallazgo se produjo ayer, cerca de las 20, cuando la mam\u00e1 de la v\u00edctima que no hab\u00eda estado en la vivienda por varias horas lleg\u00f3 al domicilio del barrio 119 viviendas de Trelew y encontr\u00f3 la puerta de entrada sin llave aunque sin desorden en el interior.\r\n\u201cLa se\u00f1ora esper\u00f3 unos minutos pensando que la hija estaba en el ba\u00f1o porque no hab\u00eda desorden, pero luego de un rato fue hasta el ba\u00f1o, entreabri\u00f3 la puerta, y se encontr\u00f3 a su hija muerta y tendida en el piso\u201d describi\u00f3 el comisario general G\u00f3mez.\r\nPara el jefe de la polic\u00eda no hay ninguna duda que se est\u00e1 frente a un femicidio y la principal sospecha apunta a su ex pareja.\r\nLa informaci\u00f3n con la que se cuenta es que la joven pareja hab\u00eda terminado hace un par de semanas y ese podr\u00eda haber sido el detonante.\r\nAyer mismo la polic\u00eda lleg\u00f3 hasta la vivienda del joven con intenciones de entrevistarlo cuando a\u00fan no se sab\u00eda la causa de la muerte y ya se hab\u00eda ausentado de la casa materna.\r\nLa polic\u00eda mont\u00f3 un fuerte operativo de b\u00fasqueda para dar con el paradero del joven, que pasadas las 9 de la ma\u00f1ana tuvo sus resultados.\r\nEn di\u00e1logo con el m\u00f3vil del Servicio Informativo de Radio Chubut, el comisario mayor Felipe Gonzalez, confirm\u00f3 la detenci\u00f3n del sospechoso quien fue aprehendido en el ba\u00f1o de la estaci\u00f3n de servicio ubicada en el acceso norte de nuestra ciudad.\r\nEl jefe policial describi\u00f3 que le hombre presenta lesiones cortantes en sus manos.\r\nLa detenci\u00f3n fue concretada por el director de la polic\u00eda judicial, comisario Mayor Paulino G\u00f3mez.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/femicidio-en-trelew/", "fecha_creacion": "2018-06-15T12:47:03.919Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:00:21.408Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:00:21.408Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 67, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Rawson: Homenaje a Cruzado y Rearte", "contenido": "El jefe de la fuerza, comisario  general Miguel G\u00f3mez, record\u00f3 esa fat\u00eddica ma\u00f1ana donde \u201cuna banda con un plan elaborado y con una decisi\u00f3n firme de llevarse el dinero a sangre y fuego, concretaba el hecho y mataba a nuestros compa\u00f1eros, el suboficial Pablo Rearte de la comisar\u00eda Playa Uni\u00f3n y el suboficial Oscar Cruzado de seguridad bancaria\u201d.  \r\nEn el transcurso de la ceremonia, con la formaci\u00f3n de honor correspondiente integrada por cadetes y alumnos de la escuela de suboficiales, se hizo un minuto de silencio y coloc\u00f3 una ofrenda floral. De la misma participaron familiares de los polic\u00edas ca\u00eddos y efectivos de distintas divisiones de la polic\u00eda.\r\n\r\nSemana tr\u00e1gica\r\n\r\nG\u00f3mez adem\u00e1s rememor\u00f3 que esa semana tambi\u00e9n fallec\u00eda otro polic\u00eda en manos de un integrante de esta banda liderada por Mart\u00edn Espiasse, recientemente recapturado, el cabo Carlos Corzo, asesinado en Puerto Madryn.\r\n\u201cEsa fue una semana muy tr\u00e1gica para la historia de la polic\u00eda de la provincia, ven\u00edamos ese viernes 15, el gran volumen del personal ven\u00edamos de hacer distintos allanamientos, porque una semana antes nos hab\u00edan matado otro efectivo, en Puerto Madryn. Recordemos que el que mat\u00f3 a Corzo era parte integrante, estaba esperando a la banda en Puerto Madryn para agruparse y concretar este hecho donde fallecen Rearte y Cruzado\u201d, record\u00f3 G\u00f3mez.  \r\n\r\nOportunidad\r\n\r\nEn la ceremonia tambi\u00e9n estuvo presente el ministro de Gobierno, Federico Massoni, quien confirm\u00f3 que \u201ca pedido de la Jefatura por ser una deuda pendiente de mucho tiempo, una promesa incumplida, la vacante que ha dejado el sub oficial Rearte va a ser ocupada por un familiar, una hija del mismo\u201d.\r\nEl ingreso es inmediato, \u201cuna vez que llegue el gobernador, que no pudo estar en este momento porque est\u00e1 en Buenos Aires, se va a firmar el decreto\u201d, dijo el funcionario provincial.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214252/sociedad/_rawson_homenaje_a_cruzado_y_rearte/", "fecha_creacion": "2018-06-16T11:37:21.381Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:01:37.828Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:01:37.827Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 68, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: Lo detuvieron por querer abusar de una mujer e hijas", "contenido": "La aprehensi\u00f3n del sujeto se produjo luego que el pasado jueves 7 de junio amenaz\u00f3 a una mujer y a sus dos hijas con un arma blanca con intenciones de abusar sexualmente de las mismas. A ra\u00edz de la resistencia de las v\u00edctimas que incluy\u00f3 forcejeos, las mujeres lograron escapar y hacer la denuncia correspondiente. Intervienen la fiscal Mar\u00eda Bottini y el juez Jos\u00e9 Colabelli.\r\n\r\nTambi\u00e9n se detuvo a un hombre por un hecho de abuso con armas de fuego ocurrido el s\u00e1bado 9. Junto a otro sujeto realizaron seis disparos hacia la casa de un vecino. Qued\u00f3 detenido en la comisar\u00eda Primera.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214246/policiales/esquel_lo_detuvieron_por_querer_abusar_de_una_mujer_e_hijas/", "fecha_creacion": "2018-06-16T11:41:19.102Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:02:39.817Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:02:39.817Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 69, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Sospechoso detenido en Trelew: fue atrapado pocas horas despu\u00e9s del crimen", "contenido": "La Polic\u00eda detuvo a Archie Phillips por el crimen en Trelew de  Evelyn Tatiana Lehr (25). La joven ten\u00eda m\u00e1s de 20 pu\u00f1aladas en su cuerpo, varias de car\u00e1cter mortal. Su cuerpo fue hallado por su madre en el ba\u00f1o de su casa del barrio 119 Viviendas.\r\nPhillips es su exnovio. Fue puesto a disposici\u00f3n de la Justicia por la Polic\u00eda, que lo detuvo en el ba\u00f1o de la estaci\u00f3n de servicio Mica, en el acceso norte de Trelew.\r\nEl sujeto es de Gaiman y tiene 30 a\u00f1os. Hoy ser\u00e1 sometido a una audiencia de control de detenci\u00f3n. Anoche era operado en el Hospital Zonal por las lesiones cortantes que se autoinfligi\u00f3. Al caso lo investiga el fiscal Arnaldo Maza.\r\nEl hallazgo del cad\u00e1ver ocurri\u00f3 cerca de las 20 del jueves. La madre de Lehr lleg\u00f3 a la casa en Cabrera al 800 desde Gaiman despu\u00e9s de que no tuviera contacto con la joven durante buena parte del d\u00eda.\r\nEl perito en Criminal\u00edstica, Mart\u00edn Costa, examin\u00f3 el cuerpo en b\u00fasqueda de lesiones que pudieran suponer un homicidio. Pasadas las 22 indicaron que la v\u00edctima ten\u00eda varias pu\u00f1aladas en su cuerpo que le causaron la muerte. Todo indicaba una escena despiadada. Desde la pesquisa deslizaron que la chica habr\u00eda intentado defenderse en el enfrentamiento. Viv\u00eda con su madre y era hija de un polic\u00eda federal.\r\nEl comisario mayor Felipe Gonz\u00e1lez, jefe de la Unidad Regional de Trelew, detall\u00f3 que Lehr fue encontrada semidesnuda y presentaba manchas de sangre, aunque el homicidio reci\u00e9n se pudo comprobar horas despu\u00e9s con el trabajo de los peritos policiales.\r\n\u201cLa se\u00f1ora hab\u00eda ido a Gaiman y cuando regres\u00f3 a la casa se encontr\u00f3 con este cuadro\u201d, a\u00f1adi\u00f3. \u201cSe trabaj\u00f3 intensamente hasta que despu\u00e9s de dos o tres horas se confirm\u00f3 que estaba lesionada con arma blanca, ten\u00eda m\u00e1s de 20 cortes en diferentes partes, el abdomen, la parte intercostal y los antebrazos\u201d.\r\nEl exnovio fue detenido a media ma\u00f1ana de ayer. La Polic\u00eda primero intent\u00f3 contactarlo para requerir informaci\u00f3n, pero con el paso de las horas se transform\u00f3 en el principal sospechoso del crimen.\r\n\u201cFuimos a la casa de este muchacho pero la madre nos dijo que estaba sin contacto con \u00e9l, hace herrer\u00eda y no hab\u00eda estado en el lugar de trabajo. Se hizo un rastrillaje con personal de canes para ubicarlo\u201d, dijo Gonz\u00e1lez.\r\nLa detenci\u00f3n se logr\u00f3 merced a un llamado an\u00f3nimo que avis\u00f3 a la Polic\u00eda sobre la presencia en la estaci\u00f3n de servicios de una persona de similares caracter\u00edsticas a las que se hab\u00edan difundido en las redes sociales. Al lugar lleg\u00f3 Polic\u00eda y tras constatar la llamada, lo detuvo. Phillips ten\u00eda el torso semidescubierto, y se cubr\u00eda con una campera, pero pese a eso eran visibles heridas cortantes en su torso y brazos.  \r\nA todo esto, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, describi\u00f3 que ante el crimen \u201cse estableci\u00f3 un protocolo de acci\u00f3n para que este femicidio no quede impune\u201d. Ayer por la ma\u00f1ana el director de Polic\u00eda Judicial recibi\u00f3 el dato sobre el sujeto. \u201cSe lo deriv\u00f3 al Hospital esposado\u201d. El ministro afirm\u00f3 que Archie Phillips \u201ces la persona que realiz\u00f3 este acto horrendo\u201d.  \r\nLa joven ya hab\u00eda sido v\u00edctima de otra situaci\u00f3n violenta con el hombre. Esto pone en cuesti\u00f3n los procedimientos implementados ante una denuncia por violencia de g\u00e9nero. Massoni admiti\u00f3: \u201cClaro que fallan los mecanismos porque hay desconexi\u00f3n de la realidad de aquellos que tenemos que tomar determinaciones. Muchas veces la Justicia es la que falla porque no le da la importancia. Hay un solo sector que cumple fielmente y es la Comisar\u00eda de la Mujer, que autom\u00e1ticamente tiene empat\u00eda ante el sufrimiento de alguien. En los poderes Judicial, Ejecutivo y Legislativo debemos empezar a darnos cuenta de todos los errores que se cometen y pulir para que funcione\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214269/policiales/sospechoso_detenido_en_trelew_fue_atrapado_pocas_horas_despues_del_crimen/", "fecha_creacion": "2018-06-16T11:46:52.929Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:03:45.358Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:03:45.358Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 70, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Ten\u00eda prohibici\u00f3n de acercamiento, no la respet\u00f3 y lo detuvieron", "contenido": "El individuo ten\u00eda prohibici\u00f3n de acercamiento a una mujer del barrio San Cayetano.\r\n\r\nEl hecho ocurri\u00f3 este jueves a las 19:30 horas, cuando una mujer denunci\u00f3 que un hombre con prohibici\u00f3n de acercamiento acudi\u00f3 a su domicilio y se produjo un conflicto familiar.\r\n\r\nAnte la desobediencia judicial, la polic\u00eda procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n del mismo hasta que se concrete la audiencia de control de detenci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/tenia-prohibicion-acercamiento-no-la-respeto-lo-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-06-16T11:52:21.365Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:04:55.449Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:04:55.449Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 71, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Habr\u00e1 un torneo de tiro en honor a Rearte y Cruzado", "contenido": "Ayer en horas de la tarde, el director de Seguridad de la Polic\u00eda del Chubut, comisario mayor Jos\u00e9 Luis Matschke, encabez\u00f3 un acto de recordaci\u00f3n a los efectivos ca\u00eddos en el cumplimiento del deber, Oscar Ib\u00e9rico Cruzado y Pablo Rearte. Habr\u00e1 un torneo de tiro en el Pol\u00edgono Villegas de Rawson.\r\n\r\nMemoria\r\n\r\nFue una de las actividades, a 11 a\u00f1os del crimen de los polic\u00edas, quienes fueron baleados de muerte cuando procuraban evitar un asalto bancario en Rawson.\r\n\r\nEn di\u00e1logo con Jornada, Matschke, encarn\u00f3 la emoci\u00f3n de la fuerza que a\u00fan no cierra su herida por el trist\u00edsimo episodio, que qued\u00f3 dentro de las p\u00e1ginas oscuras del Chubut.\r\n\r\nTorneo\r\n\r\nEl jefe policial, en tanto, encabez\u00f3 la ceremonia de apertura del Torneo de Tiro \u201c15 de junio\u201d en homenaje a la memoria de los suboficiales Rearte y Cruzado. El evento fue organizado por la Divisi\u00f3n de Seguridad Bancaria. Los familiares acompa\u00f1aron.\r\n\r\nCabe se\u00f1alar que dicha dependencia policial, sinti\u00f3 de cerca los acontecimientos que rodearon el asesinato de los miembros de la Polic\u00eda del Chubut, cuando la banda criminal liderada por Mart\u00edn Espiasse, llev\u00f3 a cabo la sanguinaria maniobra delictiva.\r\n\r\nHace 11 a\u00f1os que las median\u00edas de junio, ti\u00f1en de recuerdos amargos a la provincia.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214320/policiales/habra_un_torneo_de_tiro_en_honor_a_rearte_y_cruzado/", "fecha_creacion": "2018-06-17T15:06:59.019Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:06:39.292Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:06:39.292Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 72, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Cuatro hombres robaban ca\u00f1os de gas y los detuvieron", "contenido": "Al llegar la Polic\u00eda constat\u00f3 que en el lugar hab\u00eda un tractor Scania con semi, en el que hab\u00edan cargado 6 ca\u00f1os de 30 pulgadas, valuados en $300 mil. Tambi\u00e9n hab\u00eda un cami\u00f3n Mercedes Benz con hidrogr\u00faa. All\u00ed, los efectivos se encontraron con cuatro hombres cargando los ca\u00f1os en los veh\u00edculos, quienes no contaban con la correspondiente documentaci\u00f3n de los materiales, por lo que fueron detenidos y alojados en la comisar\u00eda Mosconi.\r\n\r\nSeg\u00fan explic\u00f3 el empleado de la transportadora de gas del sur, los ca\u00f1os s\u00f3lo pueden sacarse con permiso de la financiera SNC, ya que son decomiso del Gobierno Nacional.\r\n\r\nLos camiones que hab\u00eda en el lugar eran de las empresas MyM y LR Transportes.\r\n\r\nSe puso en conocimiento del hecho a la Dra. Andra Caselli, funcionaria de Fiscal\u00eda, mientras que los rodados quedaron con consigna policial en el lugar, seg\u00fan informaron fuentes policiales.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/cuatro-hombres-robaban-canos-gas-los-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-06-18T16:06:00.108Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:07:44.550Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:07:44.550Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 73, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: mataron a un hombre en las Mil Viviendas y le quemaron el auto", "contenido": "Se presume que el crimen sucedi\u00f3 antes de las seis y media y que al hombre no lo asesinaron en donde hallaron su cad\u00e1ver, en un pasaje situado entre los sectores \u201cC\u201d y \u201cD\u201d: creen los investigadores que lo mataron --quiz\u00e1s--- en un departamento cercano, al que ya ten\u00edan en vista allanar.\r\n\r\nEl mismo que lo habr\u00eda matado tambi\u00e9n le habr\u00eda incendiado el auto; un Chevrolet Corsa 2 al que el fuego no alcanzo a quemar por completo porque los bomberos llegaron enseguida y apagaron el incendio antes que se propagara.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529317722&archive=&start_from=&ucat=13", "fecha_creacion": "2018-06-18T16:08:19.022Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:09:04.051Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:09:04.050Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 74, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Apareci\u00f3 Enzo Bonatti", "contenido": "La denuncia sobre su desaparici\u00f3n hab\u00eda sido realizada por su acompa\u00f1ante, cuando decidi\u00f3 regresar a la ciudad tras intentar localizarlo hasta que la oscuridad hizo imposible la continuidad de la tarea.\r\n\r\nEsta ma\u00f1ana en di\u00e1logo con Radio Chubut, el comisario mayor Ariel Gonz\u00e1lez, segundo jefe de la unidad regional local se refiri\u00f3 a la intensa actividad de b\u00fasqueda, que finalmente cerca de este mediod\u00eda tuvo sus frutos.\r\n\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 el ministro de gobierno Federico Massoni, Bonatti fue hallado en el mismo sitio en el que se lo buscaba por parte de un pe\u00f3n de campo que lo encontr\u00f3 en buen estado de salud.\r\n\r\nSeg\u00fan explic\u00f3, durante las noches hab\u00eda hecho fuego y as\u00ed pudo soportar las bajas temperaturas.\r\n\r\nSu estado de salud es bueno y est\u00e1 siendo trasladado al hospital de Trelew.\r\nMassoni indic\u00f3 que habl\u00f3 con el hombre a trav\u00e9s de telefon\u00eda satelital y \u00e9ste le manifest\u00f3 su alegr\u00eda por haber podido superar la situaci\u00f3n.\r\n\r\n\u201cLloraba de alegr\u00eda\u201d describi\u00f3 el ministro en di\u00e1logo informal con Radio Chubut.\r\nAgreg\u00f3 en ese sentido que el tema era preocupante para las autoridades teniendo en cuenta el paso del tiempo y la edad del hombre.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/aparecio-enzo-bonatti/", "fecha_creacion": "2018-06-18T16:11:18.767Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:10:05.011Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:10:05.010Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 75, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Un detenido por el homicidio del barrio Constituci\u00f3n", "contenido": "La detenci\u00f3n fue confirmada al servicio informativo de radio Chubut por el jefe de la unidad regional, Felipe Gonz\u00e1lez.\r\nEl comisario mayor revel\u00f3 que en el lugar se encontr\u00f3 tambi\u00e9n una pistola 9 mm. envuelta en una campera y oculta en unos arbustos que presumiblemente fue lanzada desde el departamento donde la v\u00edctima y el victimario estaban, pues est\u00e1 en l\u00ednea con una ventana desde donde se intentaron desprender del arma.\r\nSe trata de un sector de \u201clas mil viviendas\u201d que habitualmente presenta escenas de violencia extrema, en este caso en un departamento donde Cayulef y el homicida no estaban solos porque los testimonios apuntan a que se encontraban en una fiesta con varios participantes.\r\nEn rigor la polic\u00eda lleg\u00f3 al lugar advertida por el incendio de un veh\u00edculo y se encontr\u00f3 con el cuerpo.\r\nEl veh\u00edculo que ard\u00eda era un Chevrolet corsa propiedad de Cayulef, seg\u00fan reconstruy\u00f3 la polic\u00eda y si bien es obvio que ambos hechos, es decir la muerte y el incendio est\u00e1n relacionados, no se sabe hasta el momento por qu\u00e9 circunstancias.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/un-detenido-por-el-homicidio-del-barrio-constitucion/", "fecha_creacion": "2018-06-19T01:48:08.739Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:11:07.949Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:11:07.949Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 76, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Apareci\u00f3 el hombre que estaba extraviado en la zona de Punta Tombo", "contenido": "Enzo Bonatti, un vecino de Trelew que se hab\u00eda extraviado en la zona de Estancia San Genaro, cerca de Punta Tombo, durante una salida de caza junto a otro hombre, fue hallado este lunes en buen estado de salud, informaron fuentes vinculadas a la b\u00fasqueda.\r\n\r\nBonatti, de 74 a\u00f1os, era intensamente buscado desde el domingo, cuando las autoridades organizaron una b\u00fasqueda luego de que el compa\u00f1ero de cacer\u00eda aportara datos del lugar en donde hab\u00edan estado.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214398/policiales/aparecio_el_hombre_que_estaba_extraviado_en_la_zona_de_punta_tombo/", "fecha_creacion": "2018-06-19T02:08:51.544Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:12:00.800Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:12:00.799Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 77, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Escapaba de la polic\u00eda y le secuestraron un arma", "contenido": "Seg\u00fan confirmaron fuentes policiales a El Patag\u00f3nico todo sucedi\u00f3 sobre las 3:50 de este lunes. Durante un patrullaje en el m\u00f3vil 890 de la Seccional Cuarta, el suboficial principal Osvaldo Quiroga Osvaldo y el agente Franco Navarro, observaron a un grupo de cuatro personas en la intersecci\u00f3n de calle Soldado Almonacid y Wilde del barrio Ceferino Namuncur\u00e1; uno de ellos portaba en su mano un arma de fuego.\r\n\r\nAl notar la presencia policial los cuatro sujetos comenzaron a correr en distintas direcciones; tres de ellos ingresaron a una vivienda a pocos metros, mientras el otro, en plena huida, descart\u00f3 el arma de fuego y fue detenido. Se trata de Gustavo V\u00e1zquez (27) quien qued\u00f3 alojado en la dependencia policial.\r\n\r\nROBO UN TELEVISOR DE UNA VIVIENDA\r\n\r\nSobre las 18:10 del domingo, personal de la misma dependencia polcial detuvo a un hombre que minutos antes hab\u00eda ingresado a una casa ubicada en la calle Los Perales al 700 del barrio Quirno Costa.\r\n\r\nSeg\u00fan describieron a este medio el delincuente se apoder\u00f3 de un televisor y fue sorprendido por efectivos que realizaban un patrullaje preventivo.\r\n\r\nEl hombre fue identificado como Gustavo Trivi\u00f1o (20). Qued\u00f3 detenido por averiguaci\u00f3n de robo en grado de tentativa.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/escapaba-la-policia-y-le-secuestraron-un-arma-n3077129", "fecha_creacion": "2018-06-19T02:11:30.204Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:13:41.112Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:13:41.112Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 78, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Habr\u00edan intentado robar ca\u00f1os valuados en casi 2 millones de pesos", "contenido": "Este domingo a las 18:50 personal policial de la Seccional Mosconi de Comodoro Rivadavia intervino por una denuncia de la empresa Transportadora de Gas del Sur, ubicada en el kil\u00f3metro 1.757 de Ruta 3.\r\n\r\nCuatro hombres, que se movilizaban en dos camiones tractores Scania y un Mercedes Benz con hidrogr\u00faa, cargaron seis ca\u00f1os de 30 pulgadas, valuados en $300.000 cada uno, para llev\u00e1rselos.\r\n\r\nUna vez identificados, los efectivos constataron que no ten\u00edan los papeles ni remito que justificara la extracci\u00f3n de los ca\u00f1os desde el predio. Seg\u00fan el testimonio de empleados de la empresa, estos objetos s\u00f3lo se pueden retirar con un permiso especial de la financiera SNC, ya que son decomiso del Gobierno nacional.\r\n\r\nDebido a la r\u00e1pida intervenci\u00f3n del personal de Mosconi demoraron a cuatro sujetos - identificados como Pablo Pedro Mutti (38), Eladio Hector Bustos (48), Maximiliano Carneiro Alves (38) y Ariel Mauricio Zapedri (28) - quienes quedaron alojados en la dependencia de Km. 3.\r\n\r\nDel hecho se dio conocimiento a la funcionaria de Fiscal\u00eda Dra. Andrea Casselli. Los camiones permanecen en el lugar bajo consigna policial.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/habrian-intentado-robar-canos-valuados-casi-2-millones-pesos-n3077121", "fecha_creacion": "2018-06-19T02:15:33.719Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:14:50.975Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:14:50.974Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 79, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "La joven desaparecida estaba en la casa de una amiga", "contenido": "En di\u00e1logo con La Cien Punto Uno, Lienan inform\u00f3 que  \u201ca las 0:20 horas se tom\u00f3 conocimiento del progenitor de la menor que su hija se encontrar\u00eda en el barrio Jorge Newbery. Personal fue a la comisar\u00eda segunda y de ah\u00ed al presunto domicilio, donde se encontr\u00f3 a la menor\u201d.\r\n\r\nE inform\u00f3 que \u201cfue encontrada y entregada al progenitor\u201d adem\u00e1s, record\u00f3 que \u201cel jueves se hizo la denuncia y seg\u00fan los padres supuestamente hab\u00eda ido a la escuela pero no volvi\u00f3 al domicilio. No ten\u00edamos datos de alguna pelea\u201d.\r\n\r\nAdem\u00e1s, indic\u00f3 que en la casa donde fue encontrada vive \u201cun matrimonio que, seg\u00fan dijo el joven de 28 a\u00f1os, la chica era amiga de su esposa y a ra\u00edz de eso lleg\u00f3 al domicilio\u201d.\r\n\r\nTras dar con el paradero de la menor, se confirm\u00f3 que \u201cse encontraba en buen estado de salud, el padre la observ\u00f3 y se le restituy\u00f3\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/la-joven-desaparecida-estaba-la-casa-una-amiga/", "fecha_creacion": "2018-06-19T18:59:25.333Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:16:16.879Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:16:16.879Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 80, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Decomisaron 270 botellas de bebidas alcoh\u00f3licas que vend\u00edan en forma clandestina", "contenido": "Unos 1000 litros de alcohol ya fueron secuestrados en lo que va de 2018.\r\n\r\nLos allanamientos tuvieron lugar tras diez d\u00edas de trabajo de investigaci\u00f3n por parte de miembros de la Seccional Quinta.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/decomisaron-270-botellas-bebidas-alcoholicas-vendian-forma-clandestina/", "fecha_creacion": "2018-06-20T16:10:13.098Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:17:28.628Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:17:28.628Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 81, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Encontraron debajo de un patrullero dos molotov e inscripciones de RAM", "contenido": "Las botellas con combustible ten\u00edan pegados varios f\u00f3sforos y estaban acompa\u00f1adas por la firma de la Resistencia Ancestral Mapuche (RAM).\r\n\r\n\u201cBasta de perseguir a los pe\u00f1is Lautaro y Fausto. Es momento de que corra sangre. Vengaremos a inacayal. Resistencia Ancestral.\u201d (sic), dec\u00eda la nota.\r\n\r\n\r\nIntervinieron Criminal\u00edstica, la Brigada de Explosivos, la Divisi\u00f3n de Investigaciones y el fiscal de turno, seg\u00fan detall\u00f3 El Chubut.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/encontraron-debajo-patrullero-dos-molotov-e-inscripciones-ram/", "fecha_creacion": "2018-06-20T16:12:25.554Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:18:34.608Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:18:34.608Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 82, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Quiso robar una caja de grifer\u00eda de Easy y la detuvieron", "contenido": "Una joven de 23 a\u00f1os fue detenida por hurto en grado de tentativa tras ingresar al local Easy e intentar robar una caja de grifer\u00eda que sal\u00eda $3500.\r\n\r\nOtro hombre denunci\u00f3 que d\u00edas atr\u00e1s una persona sustrajo un parlante de m\u00fasica transportable, con ruedas, del local Fr\u00e1vega.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/quiso-robar-una-caja-griferia-easy-la-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-06-20T16:18:04.748Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:22:27.144Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:22:27.144Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 83, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Rawson: aspirantes a polic\u00edas juraron lealtad a la Bandera", "contenido": "El acto se desarroll\u00f3 durante la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles, en el marco del D\u00eda de la Bandera, ante la presencia del ministro de Gobierno, Federico Massoni, y el Jefe de la Polic\u00eda del Chubut, Miguel G\u00f3mez.\r\n\r\nDe esta forma 81 aspirantes a agentes de la Escuela de Polic\u00eda del Chubut juraron lealtad a la Bandera. \r\n\r\nEn diciembre se convertir\u00e1n en efectivos policiales, en caso de aprobar el Curso de Formaci\u00f3n de 9 meses.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529504935&archive=&start_from=&ucat=4", "fecha_creacion": "2018-06-20T16:29:41.152Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:24:01.387Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:24:01.386Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 84, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron una camioneta que ten\u00eda pedido de captura desde el 2004", "contenido": "Ocurri\u00f3 a las 9:20 de la ma\u00f1ana mientras se realizaba la verificaci\u00f3n vehicular en la planta y de inmediato se le inform\u00f3 al propietario de la situaci\u00f3n del rodado, el cual qued\u00f3 secuestrado, ya que ten\u00eda pedido de captura de la comisar\u00eda Segunda.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/178095/", "fecha_creacion": "2018-06-20T16:59:42.847Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:25:44.532Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:25:44.532Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 85, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Allanamientos en Trelew: recuperan elementos robados", "contenido": "Se recuperaron herramientas, elementos electr\u00f3nicos como TV Led, notebooks, celulares y tablets.\r\n Adem\u00e1s se secuestraron relojes nuevos, indumentarias sustra\u00eddas en clubes deportivos, handies y documentaci\u00f3n.\r\n Los ocupantes de las viviendas poseen antecedentes judiciales y deber\u00e1n responder por la importante cantidad de elementos robados que les fueron hallados e incautados. El comisario Mauricio Zavala destac\u00f3 las tareas y los resultados de los efectivos a su cargo.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214548/policiales/allanamientos_en_trelew_recuperan_elementos_robados_/", "fecha_creacion": "2018-06-21T23:44:23.415Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:29:09.287Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:29:09.287Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 86, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Comodoro: allanamientos por balacera e incendio de una vivienda", "contenido": "La Brigada de Investigaciones de Comodoro Rivadavia produjo 3 allanamientos ayer en relaci\u00f3n a un violento ataque ocurrido sobre una vivienda a la que balearon y luego prendieron fuego.\r\nEl suceso se dio en la madrugada del domingo, cuando un grupo armado dispar\u00f3 al menos cinco veces contra la propiedad que luego qued\u00f3 da\u00f1ada por completo a causa de un incendio provocado.\r\n\r\nProcedimiento\r\n\r\nA ra\u00edz de esos acontecimientos, sucedidos en la vivienda de un joven de 24 a\u00f1os ubicada en Cabo Vald\u00e9s al 2800, hubo requisas domiciliarias que permitieron secuestrar un autom\u00f3vil, una pistola Bersa calibre 9 mil\u00edmetros, un rev\u00f3lver Magnum 357 adem\u00e1s de municiones de esos calibres y de 7.62 mil\u00edmetros. En el tercer y \u00faltimo procedimiento tambi\u00e9n fueron incautadas cinco vainas servidas de 9 mil\u00edmetros y prendas de vestir entre otros elementos de inter\u00e9s para la causa.\r\n\r\nLas  diligencias fueron en Rementer\u00eda al 2.600, Garc\u00eda al 2.700 y Roca al 1.700. Todo en el marco de una causa por abuso de armas e incendio intencional, informaron fuentes relacionadas a la pesquisa. Actu\u00f3 ante el juez Mart\u00edn Ernesto Cosmaro, el fiscal Ricardo Carre\u00f1o.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214560/policiales/comodoro_allanamientos_por_balacera_e_incendio_de_una_vivienda/", "fecha_creacion": "2018-06-21T23:48:10.251Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:30:07.311Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:30:07.310Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 87, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Puerto Madryn: La polic\u00eda incaut\u00f3 7 guanacos depostados y armas de fuego", "contenido": "All\u00ed, los efectivos procedieron a verificar una camioneta Toyota Hilux a bordo de la cual se trasladaban cuatro personas.\r\n\r\nEn el rodado se advirti\u00f3 la existencia de los 7 ejemplares depostados, 3 armas de fuego largas, un arma corta, un larga vista y dos equipos de comunicaci\u00f3n, inform\u00f3 la jefatura de polic\u00eda.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/puerto-madryn-la-policia-incauto-7-guanacos-depostados-y-armas-de-fuego/", "fecha_creacion": "2018-06-21T23:52:00.086Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:30:58.702Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:30:58.702Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 88, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: con dos allanamientos esclarecieron 20 robos", "contenido": "En procedimientos que realiz\u00f3 este mi\u00e9rcoles la Brigada de Investigaciones en las Mil Viviendas y el barrio 47 Viviendas, personal de esa unidad especial encontr\u00f3 una importante cantidad de cosas mal habidas, que van desde juegos de camisetas robadas a un club de f\u00fatbol y a otro de rugby, hasta relojes de diferentes marcas, herramientas, computadoras y televisores Led sustra\u00eddos de varios domicilios de Trelew y Gaiman.\r\n\r\nEn ambos domicilios viven distintos miembros de una sola familia, seg\u00fan se aclar\u00f3 y extra\u00f1amente los fiscales no dispusieron detenci\u00f3n ni ninguna medida para evitar que vayan a fugarse. Los allanamientos fueron efectuados concretamente en la casa 7 de la calle Velero Vesta en el barrio 47 Viviendas y la Escalera 23 del barrio Constituci\u00f3n (Mil Viviendas)\r\n\r\n\r\n\r\nSe recuperaron en estos procedimientos varias herramientas de costosa adquisici\u00f3n, aparatos electr\u00f3nicos como televisores Led, Notebooks, celulares, Tablet y tambi\u00e9n relojes de variada marca, indumentarias como camisetas de futbol y equipos deportivos sustra\u00eddos en hechos que perjudicaron al Club Hurac\u00e1n y al Patoruz\u00fa Rugby Club. \r\n\r\nAsimismo, las autoridades incautaron equipos de comunicaciones port\u00e1tiles y otros objetos de valor que figuraban denunciados como sustra\u00eddos en los preventivos digitales que se elaboran ante hechos de robo. \r\n\r\nEl jefe de la Brigada de Investigaciones, el comisario Zabala, destac\u00f3 en declaraciones period\u00edsticas que hizo despu\u00e9s de los allanamientos la labor investigativa que realiz\u00f3 su personal para llegar a efectuar los procedimientos.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529553054&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-06-21T23:55:55.098Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:32:04.373Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:32:04.372Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 89, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a joven que amenaz\u00f3 a hombre con arma blanca para robarle", "contenido": "Minutos antes vecinos pidieron a la Polic\u00eda que se acerque a la intersecci\u00f3n de Rementer\u00eda y Cayelli, en el barrio Isidro Quiroga, en donde se produc\u00eda desorden en la v\u00eda p\u00fablica y cuando llegaron los efectivos encontraron a un hombre que manifest\u00f3 que hab\u00eda sido la v\u00edctima de un intento de robo, en el que los delincuentes quisieron herirlo con un arma blanca.\r\n\r\nLa v\u00edctima manifest\u00f3 que pudo individualizar a uno de los agresores, quienes se dieron a la fuga al llegar la polic\u00eda, pese a que se les dio la orden de alto.\r\n\r\nAl hombre s\u00f3lo hab\u00edan logrado romperle la ropa.\r\n\r\nUno de ellos descart\u00f3 un arma blanca que la polic\u00eda secuestr\u00f3 y fue detenido, seg\u00fan informaron fuentes policiales.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/detuvieron-joven-amenazo-hombre-arma-blanca-robarle/", "fecha_creacion": "2018-06-22T00:00:17.763Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:33:00.053Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:33:00.053Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 90, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "En allanamientos secuestraron armas y un centenar de municiones", "contenido": "Fuentes policiales describieron a El Patag\u00f3nico que durante la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles, personal de la Brigada de Investigaciones llev\u00f3 adelante tres diligencias por una causa de abuso de armas e incendio intencional que se denunci\u00f3 en la Seccional Quinta.\r\n\r\nLos domicilios allanados fueron en la calle Rementeria al 2638, en Sargento Garc\u00eda al 2.760 y en Avenida Roca al 1.740. Las \u00f3rdenes de allanamiento fueron autorizadas por el juez penal Martin Cosmaro y solicitadas por el funcionario de Fiscal\u00eda Ricardo Carre\u00f1o.\r\n\r\nLos investigadores lograron secuestrar un arma 9 mil\u00edmetros, un revolver Magnum 357 y un centenar de municiones.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/en-allanamientos-secuestraron-armas-y-un-centenar-municiones-n3077549", "fecha_creacion": "2018-06-22T00:20:20.356Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:34:12.074Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:34:12.074Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 91, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: Un detenido por balear a un joven y robarle la moto", "contenido": "En la ma\u00f1ana de ayer, la Brigada de Investigaciones allan\u00f3 dos domicilios del barrio Inta, donde produjo la detenci\u00f3n de un sujeto de 20 a\u00f1os. Al mismo lo vinculan con un violento robo, donde bale\u00f3 en la pierna el conductor de una moto, que al caer herido, fue despojado de su motocicleta.\r\n\r\nEl hecho sucedi\u00f3 el 18 de junio pasado. Desde entonces, la Brigada de Investigaciones trabaj\u00f3 para dar con el autor. Ayer, la fiscal Silvia Pereira, gestion\u00f3 ante el juez Marcelo Nieto Di Biase, una orden de detenci\u00f3n para el autor y sobre los domicilios vinculados a \u00e9l, sito en Camarones al 4200 y en Paso de Indios al 4300. En este \u00faltimo sitio, fue detenido el sospechoso, se le secuestr\u00f3 un arma de guerra y en su poder, la moto robada.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214771/policiales/trelew_un_detenido_por_balear_a_un_joven_y_robarle_la_moto/", "fecha_creacion": "2018-06-24T17:23:03.641Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:35:26.457Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:35:26.457Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 92, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a un sujeto que se quiso dar a la fuga en un control unificado en Trelew.", "contenido": "All\u00ed un sujeto a bordo de una motocicleta evadi\u00f3 el control policial, se despisto y se dio a la fuga a pie.\r\n\r\nAl verse alcanzado el individuo  extrajo un arma de fuego deponiendo su actitud al ver que personal policial lo ten\u00eda apuntando dando la voz de alto arrojando el arma en un predio donde posteriormente se constato que se trataba de un arma de fuego calibre 9 mil\u00edmetros con numeraci\u00f3n limada.\r\n\r\nLa moto fue incautada  y tenia pedido de secuestro.\r\n\r\nEl sujeto fue trasladado a la dependencia policial y continua detenido hasta la audiencia de control.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/detuvieron-a-un-sujeto-que-se-quiso-dar-a-la-fuga-en-un-control-unificado-en-trelew/", "fecha_creacion": "2018-06-24T17:25:18.991Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:36:19.144Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:36:19.143Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 93, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Informaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, prevenci\u00f3n: el escudo antigrooming", "contenido": "El acosador crea un perfil falso en la red, usualmente cuenta con fotos y videos que emplear\u00e1 para ganar la confianza de la v\u00edctima. Procura obtener fotos, videos o informaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as o adolescentes. Informaci\u00f3n que luego utilizar\u00e1 para extorsionarlo.\r\n\r\nC\u00f3mo prevenir\r\n\r\nLa mejor forma de prevenir, no es simplemente prohibir que los chicos hablen con desconocidos en las redes sociales, sino brindarles herramientas para que comprendan los riesgos que existen al compartir datos personales en la web y que conozcan las formas de prevenirlos.\r\n\r\nPara los m\u00e1s chicos es recomendable indicarles que no hablen con extra\u00f1os, sin embargo a partir de los 12 a\u00f1os, es mejor reforzar el di\u00e1logo, la confianza e inculcar una mirada cr\u00edtica y reflexiva sobre sus actitudes en la web.\r\n\r\nQu\u00e9 reglas pueden ser \u00fatiles a la prevenci\u00f3n\r\n\r\nNo dar informaci\u00f3n o fotos que si se exhibieran en p\u00fablico delante nuestro, nos avergonzar\u00eda. Todas las fotos que compartimos pueden de alguna manera salir del contexto en que la ubicamos y cuando est\u00e1 en internet es muy dif\u00edcil de borrar y aparecer\u00e1 en las b\u00fasquedas en internet en el momento en que la publiquen y en el futuro.  \r\n\r\nNo usar c\u00e1mara web si chatean con desconocidos (personas que no pertenecen a su c\u00edrculo de confianza en la \u201cvida real\u201d)\r\n\r\nConfigurar y mantener la seguridad del equipo inform\u00e1tico que utilicen. El Estado Argentino tiene un sitio web en el que explican con videos como puede llevarse a cabo esta configuraci\u00f3n de seguridad en www.convosenlaweb.gob.ar\r\n\r\nUsar contrase\u00f1as seguras\r\n\r\nUsar configuraciones de seguridad en las redes y ser conscientes de que las fotos y datos volcados a internet pueden llegar a manos de desconocidos con malas intenciones. Tener en cuenta en la configuraci\u00f3n de nuestras redes: armar subgrupos entre los contactos y elegir qu\u00e9 cosas ve cada grupo, determinar que podamos aceptar las etiquetas antes de que se publiquen en nuestros muros, bloquear a un perfil, entre otros.\r\n\r\nUsar Nick, no nombres completos.\r\n\r\nLa seguridad de los ni\u00f1os y adolescentes en el uso de internet requiere del acompa\u00f1amiento de los padres, que estos conozcan c\u00f3mo prevenir, que dialoguen, que tengan presencia en la vida online de sus hijos y que conf\u00eden en ellos.\r\n\r\nQu\u00e9 hacer\r\n\r\nSi detecta un posible caso de gooming, lo primero que debe hacer es hablar con el chico o chica v\u00edctima, sin avergonzarlo, sin culparlo. En segundo lugar busque ayuda. La decisi\u00f3n de realizar una denuncia penal parte del chico o chica que sufri\u00f3 el abuso y de su familia. En caso de querer hacerla, ser\u00e1 necesario guardar todas las pruebas necesarias: no borrar los mensajes, fotos compartidas, videos, etc.\r\n\r\n\r\nUn equipo de profesionales acompa\u00f1ar\u00e1 el proceso para investigar al acosador y para asistir a la v\u00edctima a trav\u00e9s del equipo del SAVD.\r\n\r\n\r\nLa denuncia es importante para detener el delito y para ayudar a otros chicos que pueden estar sufriendo el acoso. Los abusadores no suelen actuar sobre una \u00fanica v\u00edctima, sino sobre varios chicos.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-25-13-13-0-informacion-comunicacion-prevencion-el-escudo-antigrooming", "fecha_creacion": "2018-06-25T17:24:23.091Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:37:21.749Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:37:21.749Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 94, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Control en rutas: Secuestro de armas", "contenido": "En la noche del domingo, alrededor de las 20 hs, el personal de la Divisi\u00f3n Seguridad Rural de Trevelin, se encontraba realizando control operacional en la localidad de Gobernador Costa, precisamente en la zona de Chacay. Durante el procedimiento, el personal le detiene la marcha a una Pick Up Chevrolet con 4 ocupantes, constatando que en el interior transportaba dos armas largas; una carabina de repetici\u00f3n con municiones y una carabina de repetici\u00f3n, tambi\u00e9n con municiones, las cuales carec\u00edan de documentaci\u00f3n, por lo que se procedi\u00f3 al secuestro de las mismas.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-25-18-33-0-control-en-rutas-secuestro-de-armas", "fecha_creacion": "2018-06-26T00:02:00.591Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:39:19.048Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:39:19.047Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 95, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Telsen: incautan armas de fuego por abigeato", "contenido": "En la diligencia, se secuestraron dos fusiles calibre 22 y 308 junto al cuero del animal. Tambi\u00e9n, se le notific\u00f3 al propietario de las armas de fuego sobre la causa que se instrumenta desde esa unidad operativa policial del interior chubutense, que viene actuando en varios hechos relacionado a un tema que se considera end\u00e9mico  y en donde se han impartido \u00f3rdenes precisas desde la conducci\u00f3n policial para actuar en el tema.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214809/policiales/telsen_incautan_armas_de_fuego_por_abigeato/", "fecha_creacion": "2018-06-26T00:05:45.828Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:40:28.666Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:40:28.665Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 96, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron un auto por tener el n\u00famero de motor adulterado", "contenido": "Sin embargo, termin\u00f3 con el veh\u00edculo secuestrado.\r\n\r\nEs que personal del lugar, constat\u00f3 que el n\u00famero de motor estaba adulterado por alg\u00fan sistema abrasivo, ya que el grabado en la base del mismo se encontraba totalmente rebajado.\r\n\r\n\r\nPor este motivo, le informaron a la mujer -quien dijo desconocer los pormenores de la situaci\u00f3n- que deb\u00edan secuestrarle el auto y la documentaci\u00f3n. Tom\u00f3 intervenci\u00f3n el Ministerio P\u00fablico Fiscal.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/secuestraron-auto-numero-motor-adulterado/", "fecha_creacion": "2018-06-26T00:10:10.935Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:41:40.872Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:41:40.872Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 97, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Tres detenidos en Trelew por un robo en la v\u00eda p\u00fablica", "contenido": "eg\u00fan cont\u00f3 el damnificado al entrevistarse con la polic\u00eda, el ladr\u00f3n baj\u00f3 del rodado por el lado del acompa\u00f1ante y amenaz\u00e1ndolo con un arma blanca le sustrajo un tel\u00e9fono celular, una campera de abrigo y otra deportiva, un reloj, un tr\u00edpode de c\u00e1mara fotogr\u00e1fica profesional y una billetera que conten\u00eda documentaci\u00f3n personal.\r\n\r\nCerca de las 20, personal de la seccional cuarta, que intervino por cuestiones de jurisdicci\u00f3n, procedi\u00f3 a la identificaci\u00f3n del rodado y a la detenci\u00f3n de tres sujetos.\r\n\r\nLos aprehendidos, todos ellos mayores de edad,  fueron interceptados en calle Tierra del Fuego y Muster, tras lo cual fueron trasladados a la dependencia interviniente hasta la audiencia de control de detenci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/tres-detenidos-en-trelew-por-un-robo-en-la-via-publica/", "fecha_creacion": "2018-06-26T01:03:17.128Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:43:03.501Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:43:03.501Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 98, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Seis meses de prisi\u00f3n preventiva por robo doblemente agravado", "contenido": "En la audiencia de control de detenci\u00f3n realizada esta ma\u00f1ana en sala de la oficina judicial, la funcionaria de fiscal\u00eda Viviana D\u00edaz expuso sobre un hecho ocurrido el 18 de junio de este a\u00f1o, que llev\u00f3 a realizar diversas diligencias que culminaron con la detenci\u00f3n de Maximiliano Severo, a quien se le imput\u00f3 robo doblemente agravado por uso de arma de fuego.\r\n\r\nSeg\u00fan la funcionaria, el hecho investigado es el ocurrido el d\u00eda 18 de junio de 2018 a las 17,30 aproximadamente en calle Fagnano al 1400 de Trelew cuando la v\u00edctima de 22 a\u00f1os se dirigi\u00f3 junto a su novia a bordo de una motocicleta a un negocio sito en la calle mencionada.\r\n\r\nEn ese lugar la joven descendi\u00f3 de la moto a fin de ingresar al local para efectuar compras mientras su compa\u00f1ero qued\u00f3 esperando a bordo de la motocicleta.\r\n\r\nFue en aquel instante en que dos sujetos se acercaron, le exigieron les entregue la moto y quien portaba un arma de fuego le propin\u00f3 un disparo, hiriendo en la pierna al joven agredido, para proceder inmediatamente a sustraer ileg\u00edtimamente la moto, fugando del lugar.\r\n\r\nLa funcionaria Viviana D\u00edaz destac\u00f3 el trabajo realizado por la Divisi\u00f3n Policial de Investigaciones a cargo del comisario Mauricio Zavala, que gracias a diversos procedimientos lograron dar con la identidad de los agresores, en forma particular quien dispar\u00f3 el arma.\r\n\r\nAs\u00ed, el s\u00e1bado 23 se llevaron a cabo allanamientos, logr\u00e1ndose secuestrar la moto, se encontr\u00f3 un arma de fuego y se produjo la detenci\u00f3n de Maximiliano Severo, quien fue defendido en esta audiencia por Lisandro Ben\u00edtez.\r\n\r\nLa calificaci\u00f3n esgrimida para la imputaci\u00f3n es robo doblemente agravado por el uso de arma de fuego, art\u00edculo 166 inciso 2do., y por haberse valido de un menor, 41 y 45 del c\u00f3digo penal.\r\n\r\nSe puso \u00e9nfasis en las caracter\u00edsticas del hecho sumamente violento, la v\u00edctima no solo no se resisti\u00f3, sino que intent\u00f3 calmarlos e igualmente le dispararon con un arma de fuego, hiri\u00e9ndolo en su pierna.\r\n\r\nEn cuanto a la expectativa de pena, la misma deber\u00e1 ser de cumplimiento efectivo, quedando en evidencia el peligro de fuga y la probabilidad de autor\u00eda.\r\n\r\nEl Juez Marcelo Nieto Di Biasse acord\u00f3 con las evidencias colectadas y presentadas por el Ministerio P\u00fablico Fiscal y resolvi\u00f3 la apertura de investigaci\u00f3n seg\u00fan la calificaci\u00f3n argumentada y dispuso que Maximiliano Severo deber\u00e1 continuar el proceso en prisi\u00f3n preventiva durante el tiempo que dure la misma, que en principio ser\u00e1 por el plazo legal de seis meses.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/seis-meses-de-prision-preventiva-por-robo-doblemente-agravado/", "fecha_creacion": "2018-06-26T01:21:22.358Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:44:29.766Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:44:29.765Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 99, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Dos detenidos por robo a una vivienda", "contenido": "Seg\u00fan se inform\u00f3, un llamado alert\u00f3 que a esa hora, los individuos caminaban por la plaza Centenario de Trelew con un electrodom\u00e9stico a cuestas.\r\n\r\nAl llegar la polic\u00eda al lugar, procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n de un chico de 18 a\u00f1os y un menor de 15 con un Lcd de 43 pulgadas.\r\n\r\nDos horas m\u00e1s tarde, una familia del Pasaje Tucum\u00e1n al 300 denunci\u00f3 el robo de dinero, un Lcd de 43 pulgadas y otros elementos.\r\n\r\nSin embargo, como a\u00fan no se pudo determinar si era ese mismo aparato el sustra\u00eddo, a los individuos se les dio ingreso por encubrimiento.\r\n\r\nSeg\u00fan se inform\u00f3, el menor fue entregado a los padres y el mayor espera la audiencia de control.\r\n\r\nEn el hecho intervino personal de la Comisaria Primera que actu\u00f3 por cuestiones de jurisdicci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/dos-detenidos-por-robo-a-una-vivienda/", "fecha_creacion": "2018-06-26T01:25:56.835Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:45:38.265Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:45:38.265Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 100, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Gobernador Costa: Viajaban con armas largas sin documentaci\u00f3n", "contenido": "Alrededor de las 20hs la Divisi\u00f3n Seguridad Rural de Trevelin se encontraba realizando un control operacional en la localidad de Gobernador Costa. En la zona Chacay detuvieron la marcha de una pick up Chevrolet con cuatro ocupantes y constataron que llevaban varias armas y municiones sin registro.\r\n\r\nTen\u00edan dos armas largas y una carabina de repetici\u00f3n calibre 223 con municiones y otra calibre 22. Ninguna ten\u00eda la documentaci\u00f3n reglamentaria por lo que se procedi\u00f3 al secuestro de las mismas y se dio intervenci\u00f3n al fiscal de turno.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.eqsnotas.com/gobernador-costa-viajaban-con-armas-largas-sin-documentacion/", "fecha_creacion": "2018-06-26T01:29:15.364Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:46:55.559Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:46:55.558Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 101, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Dos detenidos en Puerto Madryn por tentativa de robo", "contenido": "En el lugar intervino personal de la seccional primera, que fue alertada por operadores del Centro de Monitoreo quienes advirtieron la presencia de los dos sujetos que intentaban abrir las puertas de los veh\u00edculos estacionados en la cuadra.\r\n\r\nAl llegar los efectivos, se concret\u00f3 la aprehensi\u00f3n de los dos j\u00f3venes y se comprob\u00f3 que hab\u00edan da\u00f1ado la cerradura de una Peugeot Partner.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/dos-detenidos-en-puerto-madryn-por-tentativa-de-robo/", "fecha_creacion": "2018-06-28T18:02:26.838Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:47:57.512Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:47:57.511Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 102, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: se realiz\u00f3 acto de ascenso del personal policial", "contenido": "Al hacer uso de la palabra, el Comisario G\u00f3mez Ocampo destac\u00f3 las \u201ccualidades humanas y profesionales\u201d de quienes ascendieron al grado inmediato superior prestando servicio en la Unidad Regional, al tiempo que los felicit\u00f3 por \u201cdar un paso m\u00e1s\u201d en la carrera.\r\n\r\nAsegur\u00f3 ante un sal\u00f3n colmado de familiares que la Plana Mayor de la Polic\u00eda del Chubut \u201cpone principal atenci\u00f3n\u201d en el valioso recurso humano disponible. \u201cSabemos que detr\u00e1s del uniforme hay un padre, una madre, un hijo y una hija\u201d, manifest\u00f3.\r\n\r\nEn su discurso, resalt\u00f3 que los efectivos demuestran \u201cvalores y capacidades\u201d necesarias para \u201cllevar adelante una tarea altamente efectiva\u201d en el vasto territorio chubutense siempre \u201cen pos\u201d de garantizar la \u201cseguridad p\u00fablica\u201d.\r\n\r\nExplic\u00f3, asimismo, que cada agente \u201cen el lugar que le toca brindar servicio est\u00e1 representando\u201d a la Polic\u00eda de la Provincia, agregando que \u201ccuando la sociedad nos ve no s\u00f3lo observa un servidor p\u00fablico sino adem\u00e1s a la instituci\u00f3n en su plenitud\u201d.\r\n\r\nEl subjefe dej\u00f3 en claro luego que el ascenso aprobado mediante resoluci\u00f3n supone un logro y objetivo cumplido tambi\u00e9n por parte de los seres queridos. \u201cEs un merito a la familia que apoya de manera constante\u201d, expres\u00f3 el funcionario.\r\n\r\nA los flamantes cabos y a quienes est\u00e1n transitando sus primeros pasos, dirigi\u00f3 un mensaje particular: \u201cSepan que esta carrera est\u00e1 llena de sacrificio y dedicaci\u00f3n pero existe la recompensa. No se detengan y sigan por la misma senda con responsabilidad\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1530223870&archive=&start_from=&ucat=6", "fecha_creacion": "2018-06-29T00:38:45.544Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:49:16.055Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:49:16.055Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 103, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: Acto de ascenso de personal policial", "contenido": "La ceremonia se realiz\u00f3 en el gimnasio del Casino de Suboficiales de la ciudad de Esquel y cont\u00f3 con la presencia del subjefe de la Polic\u00eda de Chubut, N\u00e9stor G\u00f3mez Ocampo, e integrantes de la c\u00fapula policial de Esquel, Trevelin y alrededores. Mir\u00e1 el video.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-28-12-45-0-esquel-acto-de-ascenso-de-personal-policial", "fecha_creacion": "2018-06-29T00:53:44.004Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:52:04.881Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:52:04.881Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 104, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Estaba borracho, tom\u00f3 un rem\u00eds, no lo pag\u00f3 y termin\u00f3 detenido", "contenido": "El remisero manifest\u00f3 que el joven, junto a dos amigos, tom\u00f3 el auto en la zona norte y al llegar al centro se bajaron sin pagarle y se fueron corriendo desde Mitre y San Mart\u00edn. El chofer avis\u00f3 a sus compa\u00f1eros, se nuclearon en el lugar varios veh\u00edculos y los conductores intentaron tomar represalias hacia el joven, que se encontraba en estado de ebriedad.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nEl joven, que se neg\u00f3 a aportar datos filiatorios a la polic\u00eda, fue trasladado a la comisar\u00eda.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/estaba-borracho-tomo-remis-no-lo-pago-termino-detenido/", "fecha_creacion": "2018-06-29T01:01:20.749Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:53:21.835Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:53:21.835Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 105, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda detuvo a tres hombres, incaut\u00f3 guanacos y secuestr\u00f3 armas en Telsen", "contenido": "Al llegar los efectivos al lugar, el encargado del campo dio detalles del sitio en el que se encontraba el rodado en el que circulaban 4 ocupantes.\r\n\r\nCuando la polic\u00eda lleg\u00f3 hasta el sitio, observ\u00f3 a dos de los hombres que estaban afuera del autom\u00f3vil empu\u00f1ando uno de ellos un arma larga y el otro, una corta con las que disparaban a animales silvestres.\r\n\r\nEn esas circunstancias se detuvo a los hombres y se incautaron las armas de fuego que carec\u00edan de documentaci\u00f3n.\r\n\r\nAsimismo se procedi\u00f3 al secuestro de tres guanacos faenados.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/policia-detuvo-a-tres-hombres-incauto-guanacos-y-secuestro-armas-en-telsen/", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:05:31.413Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:56:03.008Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:56:03.008Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 106, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron una oveja faenada en control de rutina", "contenido": "Del procedimiento particip\u00f3, adem\u00e1s de efectivos de la comisar\u00eda valletana, la Agencia Provincial de Seguridad Vial, el jefe del cuerpo activo de bomberos voluntarios local, Alejandro R\u00edos, y el municipio de Dolavon a trav\u00e9s de un inspector general.\r\n\r\nEn ese marco, se identificaron 180 veh\u00edculos, se labr\u00f3 un acta de infracci\u00f3n y se secuestr\u00f3 el ovino que era transportado en un utilitario sin conservaci\u00f3n y con dudoso origen de procedencia.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/secuestraron-una-oveja-faenada-en-control-de-rutina/", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:11:14.826Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:57:11.681Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:57:11.681Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 107, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Advierten sobre estafas telef\u00f3nicas", "contenido": "Plante\u00f3 el funcionario policial que esta modalidad delictiva se produce casi siempre tras una llamada de cobro revertido, por lo general proveniente de la Provincia de Buenos Aires o de C\u00f3rdoba.\r\n\r\nRecord\u00f3 Mora que un adulto mayor de Esquel, que reside en jurisdicci\u00f3n de la Comisar\u00eda Segunda, fue v\u00edctima del \u201ccuento del t\u00edo\u201d y que v\u00eda telef\u00f3nica le sacaron una importante suma, que rondar\u00eda los 120 mil pesos.\r\n\r\n\u201cTratamos de recomendarle a la gente que tenga cuidado con las llamadas de cobro revertido\u201d bajo el c\u00f3digo 011, explic\u00f3 en di\u00e1logo con la prensa.\r\n\r\n\u201cHacen preguntas respecto al n\u00famero de cuenta -bancaria- y la persona en su buena fe responde. As\u00ed estafan\u201d, indic\u00f3.\r\n\r\nAl mismo tiempo, asegur\u00f3 que la Polic\u00eda tiene la obligaci\u00f3n de atender la denuncia e investigar hasta las \u00faltimas consecuencias.\r\n\r\n\u201cSi es necesario solicitamos a la telef\u00f3nica informaci\u00f3n para determinar de d\u00f3nde proviene la comunicaci\u00f3n\u201d, ampli\u00f3.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://diariolaportada.com.ar/2018/06/28/advierten-sobre-estafas-telefonicas/", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:21:01.223Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:58:15.474Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:58:15.473Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 108, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Telsen: la Polic\u00eda secuestr\u00f3 armas y animales faenados", "contenido": "Efectivos policiales de la Unidad  Regional de Puerto Madryn tomaron conocimiento de que un veh\u00edculo utilitario habr\u00eda ingresado al establecimiento \u201cEl Descanso\u201d sin autorizaci\u00f3n. All\u00ed se constat\u00f3 que personas ten\u00edan faenados tres guanacos y armas de fuego carente de toda documentaci\u00f3n, procedi\u00e9ndose al secuestro de los mismos y la detenci\u00f3n de los tres sujetos por infracci\u00f3n al art\u00edculo 189 bis del CPP.\r\n\r\nEl mismo est\u00e1 distante 120 kil\u00f3metros de Telsen, con 4 ocupantes con armas de fuego. En forma inmediata el personal policial se constituy\u00f3 en el lugar donde se dialog\u00f3 con el encargado del establecimiento que se\u00f1al\u00f3 la zona del cuadro donde estas personas ingresaron continuando por un camino vecinal.\r\n\r\nLos uniformados se dirigieron all\u00ed y observaron el utilitario color blanco estacionado y detr\u00e1s del utilitario dos personas descendidas. Una de ellas estaba empu\u00f1ando un arma larga y la otra empu\u00f1ando un arma corta, quienes efectuaron un disparo hacia unos animales silvestres.\r\n\r\nAll\u00ed intervino la comisi\u00f3n policial procediendo a preservar las armas que se encontraban aptas para disparo y la detenci\u00f3n de las personas, quienes no pose\u00edan documentaci\u00f3n de las armas. Junto a ello, se detect\u00f3 que en el interior del utilitario llevaban tres guanacos faenados. En forma inmediata se procedi\u00f3 al secuestro de un rifle calibre 223. Pistola calibre 9 mm y se los detuvo por el art\u00edculo 189 bis del CPP.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215122/policiales/telsen_la_policia_secuestro_armas_y_animales_faenados/", "fecha_creacion": "2018-06-30T11:47:43.539Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T22:59:15.755Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T22:59:15.754Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 109, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Identificaron al autor del robo a la Farmacia \u201cSanto Remedio\u201d", "contenido": "En la vivienda allanada vive Daniel H\u00e9ctor Spinelli, de 26 a\u00f1os, quien fue reconocido como autor del robo agravado por uso de arma blanca, ocurrido en la farmacia Santo Remedio en calle Rawson 620 del barrio Centro, el 27 de junio.\r\n\r\nAll\u00ed se procedi\u00f3 al secuestro de un cuchillo tipo carnicero, elemento que habr\u00eda sido utilizado para perpetrar el il\u00edcito. La orden fue requerida por la funcionaria de Fiscal\u00eda, Dra. Jazm\u00edn Abraham y otorgada por la Dra. Daniela Arcuri.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/identificaron-al-autor-del-robo-la-farmacia-santo-remedio/", "fecha_creacion": "2018-06-30T12:05:16.268Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:00:16.413Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:00:16.413Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 110, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda don\u00f3 carne incautada a comedores comunitarios", "contenido": "All\u00ed se procedi\u00f3 al secuestro de un bovino faenado, aproximadamente 100 kilogramos de carne, que era transportado en un veh\u00edculo Renault Traffic que no reun\u00eda las condiciones correspondientes para transportar alimentos, en clara infracci\u00f3n al c\u00f3digo alimentario.\r\nLa Traffic era conducida por un hombre mayor de edad, oriundo de 28 de julio, que dijo que llevaba esa carne para un familiar de Trelew.\r\nLa carne incautada se entreg\u00f3 al comedor comunitario de la Escuela Provincial N\u00b0 101, ubicada en el barrio La Loma de Dolavon; y al nosocomio de esa localidad.\r\nAs\u00ed lo confirm\u00f3 a Radio Chubut el Oficial Principal Diego Correa, Segundo Jefe de la Comisar\u00eda de Dolavon.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/policia-dono-carne-incautada-a-comedores-comunitarios/", "fecha_creacion": "2018-07-01T01:36:42.236Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:01:26.629Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:01:26.629Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 111, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Golpeaban vidrieras en el centro y fueron detenidos por la polic\u00eda", "contenido": "El hecho sucedi\u00f3 este viernes cerca de las 23:30 horas cuando los dos chicos de 18 a\u00f1os caminaban por San Mart\u00edn y Mitre.\r\n\r\nVecinos que paseaban por el lugar advirtieron a personal policial que los chicos comenzaron a causar disturbios en la calle golpeando las vidrieras de los comercios.\r\n\r\nEs as\u00ed como personal policial de la Seccional Primera se acerca al lugar y los intenta detener, pero ellos se resisten y hasta agreden a los efectivos.\r\n\r\nSeg\u00fan informaron a este medio, los j\u00f3venes se encontraban bajo los efectos de sustancias t\u00f3xicas. Pese al forcejeo lograron ser detenidos y se encuentran demorados a la espera de la audiencia de control de detenci\u00f3n que se realizar\u00e1 este s\u00e1bado a las 15 horas.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/golpeaban-vidrieras-centro-fueron-detenidos-la-policia/", "fecha_creacion": "2018-07-01T01:43:14.180Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:02:41.200Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:02:41.199Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 112, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Control Operacional: Secuestran carabina y municiones", "contenido": "Alrededor de la 1.35 hs., el personal detiene la marcha de un veh\u00edculo Renault Clio (cuatro puertas) con dos ocupantes, constatando que en el interior del rodado transportaban un arma larga (carabina calibre 22), con municiones, la cual carec\u00eda de documentaci\u00f3n.\r\n\r\nEn este marco, se procedi\u00f3 al secuestro del arma, municiones y reflectores, dando intervenci\u00f3n a la Fiscal de turno, Dra. Monje, quien dispuso la imputaci\u00f3n del Art\u00edculo 189 (bis) del CPA y actuaci\u00f3n judicial.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-30-11-50-0-control-operacional-secuestran-carabina-y-municiones", "fecha_creacion": "2018-07-03T02:37:40.754Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:03:47.312Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:03:47.312Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 113, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "El Gobierno cerr\u00f3 aumento salarial con los polic\u00edas", "contenido": "El Gobierno de Chubut cerr\u00f3 este lunes un aumento salarial para el personal de la Polic\u00eda, sum\u00e1ndose de esta manera a los ya acordados con el sector de Salud; de Vialidad Provincial y la Administraci\u00f3n Central, comprendidos en la ex Ley 1987. El acuerdo fue firmado en horas del mediod\u00eda por el ministro de Gobierno, Federico Massoni y representantes del Consejo de Bienestar Policial, en la Jefatura de la Fuerza en Rawson. Adem\u00e1s estuvieron presentes el jefe de la Polic\u00eda, Miguel G\u00f3mez, parte de la Plana Mayor, entre otros.\r\n\r\nAl respecto, uno de los integrantes del Consejo de Bienestar Policial, Claudio L\u00f3pez, confirm\u00f3 que \u201cse lleg\u00f3 a un acuerdo por lo menos hasta octubre en el tema de tratar algunos \u00edtems\u201d. \"Estamos conformes. Es un gran avance lo que ha propuesto el Gobierno, el tema salarial es el m\u00e1s importante para todos nosotros y la seguridad de las familias\", sostuvo L\u00f3pez y remarc\u00f3 que \u201cesto es poner un poco mejor a nuestra Polic\u00eda, y eso fue lo que se trat\u00f3. Espero que le llegue bien esto a nuestros compa\u00f1eros, y seguiremos luchando por las cosas que nos faltan\".\r\n\r\nL\u00f3pez explic\u00f3 que \"cerramos un ingreso para un agente en zona Sur en 25.500 pesos y en zona Norte se va a ir a 22.000 pesos. Un suboficial principal en zona Norte estar\u00e1 el pr\u00f3ximo mes en $39.851 y en zona Sur se va a ir a $46.597, un comisario en zona Sur va a ir a $57.647, y en zona Norte a $49.203, agreg\u00e1ndole que influye la antig\u00fcedad, que es un 2,6%\".", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215250/provincia/el_gobierno_cerro_aumento_salarial_con_los_policias/", "fecha_creacion": "2018-07-03T02:39:45.200Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:04:56.964Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:04:56.963Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 114, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "El incremento salarial cerrado con Polic\u00eda beneficia a activos y retirados", "contenido": "Adem\u00e1s anticip\u00f3 que la fuerza adquirir\u00e1 500 pistolas y 1.000 chalecos bal\u00edsticos. A fines de octubre habr\u00e1 una nueva reuni\u00f3n plenaria \u201cdonde, de acuerdo a muchas situaciones que se puedan dar o no, tenemos pensado continuar con esta postura de poder mejorar condiciones salariales para nuestro personal\u201d.\r\n\r\nEl jefe de la Polic\u00eda del Chubut, comisario Miguel G\u00f3mez, se\u00f1al\u00f3 que el aumento salarial acordado este mediod\u00eda entre el Ministerio de Gobierno y el Consejo de Bienestar Policial \u201ctendr\u00e1 un beneficio directo tanto para el personal en actividad como para los retirados\u201d. Destac\u00f3 adem\u00e1s que el acuerdo incluye un incremento en el \u00edtem antig\u00fcedad, sin variaciones desde el a\u00f1o 2004.\r\n\r\nLuego del encuentro concretado en Rawson, G\u00f3mez destac\u00f3 que \u201choy se ha logrado una recomposici\u00f3n salarial que se basa en respetar algunos \u00edtems que fueron incrementados en alg\u00fan porcentual y otros fueron pasados al b\u00e1sico\u201d.\r\n\r\nManifest\u00f3 que \u201ctambi\u00e9n se toc\u00f3 un porcentual de la liquidaci\u00f3n de la antig\u00fcedad, que tiene una influencia directamente proporcional para aquellos que comienzan a tener antig\u00fcedad en la repartici\u00f3n\u201d.\r\n\r\nEl jefe de la Polic\u00eda precis\u00f3 que a fines del mes de octubre de este a\u00f1o habr\u00e1 una nueva reuni\u00f3n plenaria \u201cdonde, de acuerdo a muchas situaciones que se puedan dar o no, tenemos pensado continuar con esta postura de poder mejorar condiciones salariales para nuestro personal\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/incremento-salarial-cerrado-policia-beneficia-activos-retirados/", "fecha_creacion": "2018-07-03T23:46:29.034Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:06:06.079Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:06:06.078Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 115, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Allanaron un local que funcionaba sin habilitaci\u00f3n y secuestraron bebidas alcoh\u00f3licas", "contenido": "El procedimiento fue realizado por efectivos de la seccional quinta, junto con personal de la secretar\u00eda de seguridad municipal.\r\n\r\nSeg\u00fan inform\u00f3 la Jefatura de Polic\u00eda el operativo se desarroll\u00f3 en el mercado que funcionaba sin la habilitaci\u00f3n comercial y desde donde se incautaron 22 litros de cerveza, m\u00e1s de 40 latas de la misma bebida y otras 11 latas de bebidas alcoh\u00f3licas saborizadas adem\u00e1s de13 petacas de licor, botellas de vino y un freezer.\r\n\r\nTodos los elementos secuestrados fueron trasladados al dep\u00f3sito de defensa civil de esa ciudad.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/allanaron-un-local-que-funcionaba-sin-habilitacion-y-secuestraron-bebidas-alcoholicas/", "fecha_creacion": "2018-07-03T23:54:04.515Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:07:10.313Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:07:10.312Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 116, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda realiz\u00f3 un allanamiento en Rawson y secuestr\u00f3 varios elementos", "contenido": "El procedimiento tuvo lugar en calle Mendoza y Jos\u00e9 Amado, donde el personal policial secuestr\u00f3 un arma neum\u00e1tica, dos computadoras tipo notebook y una tablet.\r\nAdem\u00e1s, se logr\u00f3 identificar al presunto asaltante que en la noche del lunes ingres\u00f3 al mercado barrial donde utilizando una arma blanca amenaz\u00f3 a la mujer que atend\u00eda a quien le sustrajo la recaudaci\u00f3n de la jornada.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/policia-realizo-un-allanamiento-en-rawson-y-secuestro-varios-elementos/", "fecha_creacion": "2018-07-04T12:11:34.003Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:08:19.051Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:08:19.050Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 117, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Dos menores le robaron el celular a un joven en la v\u00eda p\u00fablica con una pistola de juguete y luego fu", "contenido": "All\u00ed, mientras un joven de 22 a\u00f1os caminaba por el sector, fue abordado por dos menores, uno a bordo de una bicicleta y otro a pie, quienes le exhibieron un arma de fuego, le robaron su celular y luego se dieron a la fuga.\r\n\r\nDe inmediato la victima llam\u00f3 al 101 y la polic\u00eda lleg\u00f3 r\u00e1pido al lugar.\r\n\r\nMientras los uniformados llevaban en el patrullero al joven para que haga la denuncia en la Comisar\u00eda, \u00e9ste reconoci\u00f3 a los delincuentes que estaban sentados en un nicho de gas, junto a otro grupo de j\u00f3venes, en el barrio 2 de Abril, sobre la calle Mart\u00edn Miguel de G\u00fcemes, frente a una conocida Estaci\u00f3n de Servicios.\r\n\r\nAl ver el patrullero los dos sujetos intentaron darse a la fuga corriendo por los pasillos del barrio, pero r\u00e1pidamente fueron aprehendidos por los efectivos policiales.\r\nAs\u00ed lo coment\u00f3 en di\u00e1logo con este Servicio Informativo el Jefe de la Comisar\u00eda de Rawson, Fabi\u00e1n Menece.\r\n\r\nEl Comisario de Rawson agreg\u00f3 que al momento de la detenci\u00f3n uno de los menores reconoci\u00f3 ser el autor del robo y dijo que el celular sustra\u00eddo estaba en su casa.\r\nPor ello determinaron dejar una consigna policial a la espera de la orden de allanamiento, pero eso no fue necesario ya que fue el mismo padre del menor el que sali\u00f3 de su vivienda y entreg\u00f3 el celular robado y, a su vez, una bicicleta que tambi\u00e9n hab\u00eda sido sustra\u00edda por el chico.\r\n\r\nMinutos m\u00e1s tarde, el mismo hombre se acerc\u00f3 a la Comisar\u00eda de Rawson a hacer entrega del arma con la que se habr\u00eda producido el robo, la cual termin\u00f3 siendo un revolver a cebita.\r\nMenece dijo que por este hecho, ambos menores fueron trasladados al COSE.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/dos-menores-le-robaron-el-celular-a-un-joven-en-la-via-publica-con-una-pistola-de-juguete-y-luego-fueron-detenid", "fecha_creacion": "2018-07-04T17:54:03.707Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:09:13.379Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:09:13.378Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 118, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "El GEOP de la Polic\u00eda del Chubut realiza una intensa capacitaci\u00f3n en Mendoza", "contenido": "El Personal del GEOP (Grupo Especial de Operaciones Policiales) de participa del 1er Congreso de Francotiradores organizado por el Grupo Especial de Seguridad de la Polic\u00eda de Mendoza donde se intercambiar\u00e1n experiencias y conocimientos con tiradores especiales de Fuerzas Armadas y de Seguridad de todo el pa\u00eds.\r\n\r\nEl Curso comenz\u00f3 el lunes 02 de julio y se extender\u00e1 hasta el jueves 05 de julio, inclusive. El segundo Jefe de la Direcci\u00f3n de Seguridad (comisario mayor Rom\u00e1n Mac\u00edas) y el Subcomisario Soto (Jefe del GEOP) coincidieron en destacar la capacitaci\u00f3n permanente del Personal y el intercambio con Fuerzas de otras regiones que permitir\u00e1 optimizar el desempe\u00f1o del Grupo Especial en las distintas y complejas acciones en las que tienen que intervenir.\r\n\r\nEste tipo de Grupos requieren una preparaci\u00f3n f\u00edsica, psicol\u00f3gica, moral y espiritual muy s\u00f3lida para enfrentar los casos que incluyen situaciones con altos grados de tensi\u00f3n que -en hechos puntuales- se sit\u00faan al l\u00edmite del comportamiento humano.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "", "fecha_creacion": "2018-07-04T17:57:30.186Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:10:51.154Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:10:51.154Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 119, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Puerto Madryn: quer\u00eda robar un auto y lo divisaron desde una patrulla", "contenido": "El patrullero RL 931  de la Polic\u00eda del Chubut circulaba por la zona cuando un cabo a bordo not\u00f3 que el hombre forzaba la puerta lateral izquierda del Gol Power.\r\nCuando se le aproximaron, el sujeto ensay\u00f3 una fuga, pero fue r\u00e1pidamente reducido a pocos metros, antes de que llegara a la esquina m\u00e1s cercana.\r\n\r\nLibre\r\n\r\nEl fiscal Marcos Sea dispuso que lo dejen en libertad una vez terminadas las diligencias en orden al delito de robo en grado de tentativa, informaron.\r\nEl m\u00e9dico policial no atendi\u00f3 el tel\u00e9fono, seg\u00fan refiri\u00f3 una fuente policial, y la libertad habr\u00eda sido otorgada sin la debida revisaci\u00f3n. Esta situaci\u00f3n no ser\u00eda la primera de los \u00faltimos tiempos, a juzgar por la informaci\u00f3n policial.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215349/policiales/puerto_madryn_queria_robar_un_auto_y_lo_divisaron_desde_una_patrulla/", "fecha_creacion": "2018-07-04T18:04:32.521Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:11:52.912Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:11:52.911Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 120, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Curioso caso en Trelew: una mujer rob\u00f3 m\u00e1s de 200 libros a biblioteca", "contenido": "Usaba identidades falsas en al menos 5 bibliotecas. Polic\u00eda tambi\u00e9n descubri\u00f3 que algunos ejemplares los ofrec\u00eda en la feria del barrio San Mart\u00edn. Ayer allanaron su casa, donde ten\u00eda una sala repleta de libros y revistas.\r\n\r\nUna de las salas de su vivienda conten\u00eda una prolija biblioteca con libros sacados de al menos 5 lugares.\r\n\r\nUn extra\u00f1o caso fue descubierto en Trelew. Se trata de una mujer que rob\u00f3 m\u00e1s de 200 libros para luego venderlos en una feria callejera.\r\n\r\nLa Brigada de Investigaciones Policiales allan\u00f3 su vivienda y encontr\u00f3 unos 200 ejemplares, adem\u00e1s de revistas de diverso contenido.\r\n\r\nInvestigadores que anoche revisaban los libros revelaron al cierre de esta edici\u00f3n que se encontraron sellos de al menos cinco bibliotecas populares distintas de Trelew.\r\n\r\nCon identidades falsas, la mujer consegu\u00eda superar el l\u00edmite diario de extracci\u00f3n de libros en la Biblioteca Popular del barrio Planta de Gas de Trelew. En un contexto social complejo, la Biblioteca de ese popular barrio cumple una funci\u00f3n fundamental para cientos de menores en etapa escolar.\r\n\r\nAl parecer, la involucrada consegu\u00eda enga\u00f1ar al personal bibliotecario y acumular las extracciones en el living de su casa.  Es en esa instituci\u00f3n donde los empleados comenzaron a notar los faltantes de libros y no daban con quien se los llevaba. Una investigaci\u00f3n de campo permiti\u00f3 descubrir la maniobra.\r\nSeg\u00fan la denuncia que formularon las autoridades de la Biblioteca Popular \u201cKim Hu\u00e9\u201d, hicieron saber a la Polic\u00eda que la persona que retiraba los libros de a varias tandas diarias nunca los devolv\u00eda, y que elud\u00eda el registro obligatorio en el cuaderno de egresos.\r\n\r\nSeg\u00fan se pudo saber, el contenido de los libros sustra\u00eddos era diverso. Muchos de literatura universal, colecciones completas enciclop\u00e9dicas, libros de Geograf\u00eda y revistas de actualidad y de Historia.\r\n\r\nEn una feria\r\n\r\nAl ser requerido por este caso, el jefe de la Brigada de Investigaciones con asiento en Trelew, comisario Mauricio Zabala, detall\u00f3 que la mujer emple\u00f3 identidades falsas y que una vez que tuvo acumulados los ejemplares, algunos de ellos los ofreci\u00f3 para la venta en la feria del barrio San Mart\u00edn.\r\nAdem\u00e1s, confirm\u00f3 que procuraba venderlos a\u00fan cuando portaban los sellos de la instituci\u00f3n. Este aspecto acerca a la mujer m\u00e1s a un caso com\u00fan de robo.\r\n\r\nLa mujer vive en el barrio Tiro Federal, sobre la calle C\u00e1ritas Argentinas al 1.000. Tiene 41 a\u00f1os y est\u00e1 desocupada. En la vivienda fue encontrada la propietaria del inmueble, a quien procuraban identificar correctamente. La mujer no ofreci\u00f3 resistencia y qued\u00f3 sometida a una causa por hurto continuado.\r\n\r\nLa Fiscal\u00eda de turno pidi\u00f3 que d\u00e9 explicaciones ante un juez penal y que se programe una audiencia a tales fines. Quien investigar\u00e1 el caso ser\u00e1 Silvia Pereira, jefa del MPF trelewense.\r\n\r\nAunque har\u00edan falta las pericias psicol\u00f3gicas del caso, la metodolog\u00eda del ins\u00f3lito episodio se acerca al s\u00edndrome de la cleptoman\u00eda, aunque en este caso, la mujer no robar\u00eda para leer o por una patolog\u00eda ligada al h\u00e1bito de apoderarse de libros para nunca devolverlos, sino m\u00e1s bien a una actitud delictiva tradicional. Resta aguardar la pesquisa.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215407/policiales/curioso_caso_en_trelew_una_mujer_robo_mas_de_200_libros_a_biblioteca/", "fecha_creacion": "2018-07-05T15:31:54.690Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:12:54.070Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:12:54.070Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 121, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Diputados provinciales aprobaron aumento a polic\u00eda", "contenido": "En un r\u00e1pido tr\u00e1mite los diputados provinciales de Chubut aprobaron este jueves el aumento que el gobierno provincial otorg\u00f3 al personal policial del escalaf\u00f3n comando y administrativo, en tanto que no tuvo tratamiento el incremento que por decreto el gobierno otorg\u00f3 al sector docente.\r\n\r\nLa sesi\u00f3n se caracteriz\u00f3 por su brevedad y el tr\u00e1mite m\u00e1s importante fue el aumento al personal policial. Al momento de votar, los diputados Jos\u00e9 Mar\u00eda Grazzini, Alejandra Marcilla y Blas Meza Evans se abstuvieron de votar invocando que el gobierno no hab\u00eda dado resoluci\u00f3n a la situaci\u00f3n docente, m\u00e1xime teniendo en cuenta que fuera del edificio legislativo se cumpl\u00eda una protesta del sector docente.\r\n\r\nEl aumento que por decreto el gobierno otorgar\u00eda a los docentes no fue tratado en el recinto, pese a que el tema se discuti\u00f3 en la reuni\u00f3n previa de los legisladores con los funcionarios del gobierno provincial.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215448/provincia/diputados_provinciales_aprobaron_aumento_a_policia/", "fecha_creacion": "2018-07-05T23:23:26.107Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:13:53.795Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:13:53.795Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 122, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Massoni destac\u00f3 el incremento salarial a polic\u00edas", "contenido": "En ese sentido sostuvo que polic\u00eda ha sido desde hace a\u00f1os uno de los sectores m\u00e1s rezagados en los que se refiere a recomposici\u00f3n salarial.\r\n\r\nAudio Player\r\n00:0000:00Use Up/Down Arrow keys to increase or decrease volume.\r\nEl ministro destac\u00f3 asimismo la importancia del Consejo de Bienestar Policial con el que se ha reunido en varias oportunidades para dialogar en torno a las mejoras en las condiciones laborales de los trabajadores de la fuerza.\r\nSostuvo en ese marco que se est\u00e1 trabajando para reactivar la sastrer\u00eda policial que permitir\u00e1 a los efectivos hacerse de los uniformes a trav\u00e9s de esa v\u00eda.\r\n\r\nPor otro lado, el ministro sostuvo que la justicia deber\u00e1 actuar en lo concerniente a la toma del edificio del ministerio de educaci\u00f3n.\r\n\u201cNo podemos tener edificios tomados, y esto lo tiene que entender la justicia\u201d, sentenci\u00f3 el ministro quien agreg\u00f3 que \u201csi la toma era por una cuesti\u00f3n laboral, eso ya se termin\u00f3 con la firma del decreto\u201d.\r\nY finaliz\u00f3 diciendo que \u201centiendo que deber\u00e1n estar esperando la \u00e9poca de vacaciones, algunos para viajar y otros para levantar sus cosas y retirarse de los inmuebles p\u00fablicos\u201d.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/massoni-destaco-el-incremento-salarial-a-policias/", "fecha_creacion": "2018-07-05T23:25:36.164Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:15:04.559Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:15:04.559Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 123, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Rob\u00f3 elementos de una camioneta estacionada en la Terminal y lo detuvieron", "contenido": "Efectivos policiales detuvieron alrededor de las 20:20 horas a un hombre de 25 a\u00f1os por haber robado elementos del interior de un caj\u00f3n que se encontraba dentro de una camioneta Toyota Hilux patente PGG056.\r\n\r\nEl veh\u00edculo estaba en el estacionamiento de la terminal de \u00f3mnibus y el damnificado detall\u00f3 que le sustrajeron una linga color verde de 5 mts aprox., dos frazadas color naranja con franjas rojas de 1/12 plaza, un mameluco de trabajo color amarillo y un juego de cadenas para nieve.\r\n\r\nEl hombre qued\u00f3 detenido en la Comisar\u00eda Segunda hasta que se produzca la audiencia de control de detenci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/robo-elementos-una-camioneta-estacionada-la-terminal-lo-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-05T23:38:07.194Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:15:59.720Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:15:59.720Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 124, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda secuestr\u00f3 una moto en control de rutina", "contenido": "En ese contexto, se procedi\u00f3 al secuestro de una motocicleta Motomel que circulaba con una chapa patente que no se correspond\u00eda con el motor ni el chasis.\r\nAdem\u00e1s, la c\u00e9dula de la moto presentaba signos de adulteraci\u00f3n por lo que tambi\u00e9n fue incautada por los efectivos.\r\nSeg\u00fan se inform\u00f3, el tenedor del rodado reside en el barrio Tiro Federal de nuestra ciudad.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/policia-secuestro-una-moto-en-control-de-rutina/", "fecha_creacion": "2018-07-07T22:45:33.704Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:17:06.980Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:17:06.980Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 125, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Terminal: lleg\u00f3 a Esquel y se le encontr\u00f3 marihuana", "contenido": "Personal de Sustracci\u00f3n de Automotores hizo controles junto al can detector en el scanner de la Terminal y se detect\u00f3 a un hombre de 22 a\u00f1os, proveniente de la ciudad de Santa Rosa, La Pampa, con 44 gramos de marihuana.\r\n\r\nSe incautaron los elementos y el individuo fue imputado por la Ley 23.737.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-7-7-1-7-0-terminal-llego-a-esquel-y-se-le-encontro-marihuana", "fecha_creacion": "2018-07-07T23:00:24.572Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:18:13.115Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:18:13.115Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 126, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "El Hoyo: Destrozos en la Brigada de Incendios Golondrinas", "contenido": "Alrededor de la 1:30 del s\u00e1bado, por un llamado telef\u00f3nico alertaron a la delegaci\u00f3n policial de El Hoyo sobre ruidos en las instalaciones de la Brigada de Incendios de Golondrinas. Al llegar el personal, constataron destrozos y detuvieron a un sospechoso.\r\n\r\nPara ingresar, el hombre forz\u00f3 la puerta del lugar y en los alrededores encontraron desparramados una heladera, una carretilla, equipamiento de comunicaci\u00f3n, alimentos y herramienta\r\n\r\nIntervino en el lugar el Gabinete Criminal\u00edstico de la Comarca que levant\u00f3 huellas dactilares y rastros de calzado. Durante la tarde de hoy se concretar\u00e1 la audiencia de detenci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.eqsnotas.com/el-hoyo-destrozos-en-la-brigada-de-incendios-golondrinas/", "fecha_creacion": "2018-07-07T23:02:51.621Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:19:10.140Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:19:10.140Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 127, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Inseguridad en Chubut: en el primer semestre Investigaciones detuvo a 101 personas", "contenido": "El ministro de Gobierno Federico Massoni; el subjefe de Polic\u00eda comisario general (RE) N\u00e9stor G\u00f3mez Ocampo; el director de Polic\u00eda Judicial, comisario general Paulino G\u00f3mez; y el jefe del \u00c1rea de Investigaciones, comisario inspector Adri\u00e1n Mu\u00f1oz encabezaron este s\u00e1bado una convocatoria \u2013en la Sala de Situaci\u00f3n de la Jefatura de Polic\u00eda \u2013 con los jefes de las Divisiones de Investigaciones que est\u00e1n desplegados en las distintas regiones de la provincia.\r\n\r\nEl balance de la reuni\u00f3n fue muy positivo porque se inform\u00f3 que el Personal de Investigaciones de todo Chubut realiz\u00f3 2.770 intervenciones, 509 allanamientos, y detuvo a 101 personas, logrando esclarecer 17 homicidios de un total de 21 casos, secuestrando 67 armas y 40 veh\u00edculos. Por su parte, la Divisi\u00f3n de B\u00fasqueda de Personas concret\u00f3 un total 316 actuaciones.\r\n\r\n\r\nLos efectivos de Investigaciones de la Unidad Regional de Comodoro Rivadavia y Sarmiento, por su parte, protagonizaron 1.084 intervenciones que incluyeron 224 allanamientos. En total detuvieron a 60 personas, e incautaron 39 armas y 17 veh\u00edculos. Adem\u00e1s, se logr\u00f3 resolver 8 homicidios.\r\n\r\nEn otras ciudades\r\n\r\nEn Trelew, el Personal de Investigaciones registr\u00f3 20 detenciones, esclareci\u00f3 los 5 homicidios que se produjeron y secuestr\u00f3 17 armas y veh\u00edculos, en un total de 567 intervenciones con 93 allanamientos.\r\n\r\nPor su parte, la Divisi\u00f3n de Investigaciones de Puerto Madryn ejecut\u00f3 517 intervenciones, con 93 allanamientos y un saldo de 10 detenciones. Los dos homicidios que se dieron en la zona tuvieron resoluci\u00f3n y se secuestraron 4 armas. El Personal de B\u00fasqueda de Personas tuvo 35 actuaciones.\r\n\r\nEn Esquel y la Comarca Andina, se intervino en 319 oportunidades, se efectuaron 62 allanamientos, hubo 9 detenciones, se esclarecieron 2 homicidios, se secuestraron 4 armas e id\u00e9ntica cifra de veh\u00edculos.\r\n\r\nLas autoridades subrayaron que el trabajo silencioso de investigaci\u00f3n permiti\u00f3 esclarecer numerosos hechos en este primer semestre. Asimismo, destacaron el accionar de los empleados policiales de las divisiones Investigaciones y B\u00fasqueda de personas por los satisfactorios resultados obtenidos en esta primera parte del a\u00f1o.\r\n\r\nLa secuencia de reuniones continuar\u00e1 con el Personal de Drogas y Leyes Especiales que incluyen la incautaci\u00f3n de estupefacientes, armas y veh\u00edculos que registran  irregularidades para su circulaci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/inseguridad-chubut-primer-semestre-investigaciones-detuvo-101-personas/", "fecha_creacion": "2018-07-07T23:05:25.412Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:20:07.066Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:20:07.066Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 128, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detienen en un allanamiento a un sospechoso de un violento robo", "contenido": "Las diligencias fueron encabezadas por personal de la Brigada de Investigaciones y se efectuaron en Kil\u00f3metro 14 y Pasaje Los Pinos. En ese marco, se detuvo a un hombre de 24 a\u00f1os, que ahora ser\u00e1 sometido a la audiencia de control de detenci\u00f3n.\r\n\r\nEl sujeto fue identificado y es el principal sospechoso del ataque armado en que la v\u00edctima result\u00f3 gravemente herida luego de recibir tres disparos.\r\n\r\nEn la causa intervino la jueza Raquel Tasello y el fiscal Julio Puentes, y fue caratulada como \u201crobo agravado y lesiones por uso de arma de fuego\u201d. Seg\u00fan confirmaron fuentes oficiales, en los procedimientos se secuestraron elementos de inter\u00e9s para la investigaci\u00f3n.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/detienen-allanamiento-sospechoso-violento-robo/", "fecha_creacion": "2018-07-07T23:10:56.215Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:21:57.188Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:21:57.188Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 129, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Primer Semestre policial: m\u00e1s de 2700 intervenciones y m\u00e1s de 500 allanamientos en Chubut", "contenido": "Durante el primer semestre, la Divisi\u00f3n Investigaciones realiz\u00f3 un total de 2770 intervenciones, 509 allanamientos, se detuvo a 101 personas, se logr\u00f3 esclarecer 17 homicidios de un total de 21 casos, se secuestraron 67 armas y 40 veh\u00edculos. B\u00fasqueda de Personas concret\u00f3 316 actuaciones.\r\n\r\nLas autoridades subrayaron que el trabajo silencioso del Personal de Investigaciones que permiti\u00f3 esclarecer numerosos hechos. Asimismo, destacaron el accionar de los empleados policiales por los satisfactorios resultados obtenidos en este primer semestre.\r\n\r\nEn Comodoro y Sarmiento, la PDI Comodoro protagoniz\u00f3 1084 intervenciones que incluyeron a 224 allanamientos, detuvieron a 60 personas, se incautaron 39 armas y 17 veh\u00edculos. Se logr\u00f3 determinar los resultados de 8 homicidios.\r\n\r\nEn Trelew, el Personal de Investigaciones registr\u00f3 20 detenciones, esclareci\u00f3 los 5 homicidios que se produjeron y se secuestraron 17 armas y veh\u00edculos de un total de 567 intervenciones con 93 allanamientos.\r\n\r\nEn Madryn se llevaron adelante 517 intervenciones, 93 allanamientos con el saldo de 10 detenciones, los 2 homicidios tuvieron una resoluci\u00f3n y secuestraron 4 armas. B\u00fasqueda de Personas tuvo 35 actuaciones\r\n\r\nEn Esquel y la Comarca Andina, se intervino en 319 oportunidades, se efectuaron 62 allanamientos, hubo 9 detenciones, se esclarecieron 2 homicidios, se secuestraron 4 armas e id\u00e9ntica cifra de veh\u00edculos.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-7-7-12-58-0-primer-semestre-policial-mas-de-2700-intervenciones-y-mas-de-500-allanamientos-en-chubut", "fecha_creacion": "2018-07-07T23:44:22.900Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:22:52.705Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:22:52.704Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 130, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Hallaron muertos a balazos a una mujer polic\u00eda y a su novio en un departamento de Trelew", "contenido": "Una joven agente de polic\u00eda que revistaba en la Comisar\u00eda Tercera de Trelew y su novio fueron hallados sin vida en un departamento del barrio Inducon, en la esquina de A.P. Bell y Gregorio Mayo. Aunque por ahora no hay confirmaciones del \u00e1rea de Criminal\u00edstica de la Polic\u00eda del Chubut, que realiza las pericias, las primeras impresiones de los investigadores indican que la mujer habr\u00eda sido baleada por el hombre, que luego se habr\u00eda quitado la vida.\r\n\r\nEl jefe de la Polic\u00eda del Chubut, el comisario mayor Miguel G\u00f3mez, confirm\u00f3 que la polic\u00eda asesinada era la cabo primera Soledad Guevara, de 37 a\u00f1os. Sin embargo, no se confirm\u00f3 la identidad de su pareja, del que s\u00f3lo se sabe que era remisero.\r\n\r\nEn el lugar del hecho, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, fue cauteloso al referirse al hallazgo: \"No podemos decir en este momento qu\u00e9 ocurri\u00f3 exactamente, s\u00ed puedo confirmar que se trata de dos muertes violentas\", se\u00f1al\u00f3 el funcionario. Seg\u00fan confirm\u00f3 Massoni, la joven polic\u00eda no hab\u00eda dado se\u00f1ales a sus amigos de la fuerza ni respondido mensajes ni llamados telef\u00f3nicos durante el domingo, por lo que este lunes uno de ellos, que ten\u00eda llave del departamento, ingres\u00f3 y se encontr\u00f3 con ambos cuerpos. \"Fueron muertes violentas con presencia de mucha sangre\", describi\u00f3 Massoni.\r\n\r\nSe presume que las muertes habr\u00edan ocurrido durante el domingo a la ma\u00f1ana. Seg\u00fan inform\u00f3 una vecina del lugar, ella y su esposo oyeron ayer por la ma\u00f1ana ruidos que les despertaron curiosidad. Inclusive, sospecharon que podr\u00eda tratarse de disparos, pero ante la duda no reportaron el hecho.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215655/policiales/hallaron_muertos_a_balazos_a_una_mujer_policia_y_a_su_novio_en_un_departamento_de_trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-09T22:30:20.062Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:23:55.093Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:23:55.093Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 131, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Mat\u00f3 a su pareja, una joven mujer polic\u00eda, y se quit\u00f3 la vida", "contenido": "Una mujer polic\u00eda de 37 a\u00f1os habr\u00eda sido asesinada por su pareja de 42, que despu\u00e9s se habr\u00eda quitado la vida con un disparo en sien, seg\u00fan las primeras presunciones tras el hallazgo de ambos cuerpos este lunes despu\u00e9s del mediod\u00eda en un departamento del 1\u00ba piso del complejo de Inducom, en Gregorio Mayo al 700.\r\n\r\nEl hecho habr\u00eda ocurrido el s\u00e1bado entre las 8 y las 9 de la ma\u00f1ana, cuando algunos vecinos escucharon una discusi\u00f3n violenta y otros se alarmaron por detonaciones.\r\n\r\nEl jefe de Polic\u00eda, el comisario general Miguel G\u00f3mez, confirm\u00f3 en exclusiva a Radio 3, que la v\u00edctima ten\u00eda 37 a\u00f1os y era suboficial de la fuerza, la cabo primera Soledad Guevara, que se desempe\u00f1aba en la Seccional Tercera en tareas de comando, aunque estaba con certificado m\u00e9dico porque hace poco hab\u00eda perdido un embarazo.\r\n\r\n\r\n\r\nEl hombre con el conviv\u00eda hace un par de a\u00f1os y le termin\u00f3 quitando la vida antes de suicidarse tendr\u00eda 42 a\u00f1os y era remisero.\r\n\r\nSeg\u00fan el comisario G\u00f3mez, un conocido de la familia consigui\u00f3 la llave del departamento que ten\u00eda el hijo de la mujer en la casa de su pap\u00e1 y se encontr\u00f3 con el horrible desenlace este lunes por la tarde. \r\n\r\nIncluso el cuerpo del hombre estaba recostado contra la puerta y dificultaba el ingreso.\r\n\r\nLe hab\u00eda generado sospechas que la mujer no se comunicaba, la llamaban y no respond\u00edan y no pod\u00edan ubicarla por ning\u00fan medio.\r\n\r\n\r\n\r\n\"Reci\u00e9n estamos accediendo a los cuerpos y no queremos hacer conjeturas hasta que no tengamos los resultados de la autopsia, aunque es probable\", admiti\u00f3 G\u00f3mez cuando Radio 3 le consult\u00f3 si la hip\u00f3tesis m\u00e1s firme era la de un femicidio seguido de un suicidio.\r\n\r\n\"Hay una congoja muy grande de sus compa\u00f1eros, incluso est\u00e1n aqu\u00ed las dos principales autoridades de la Unidad Regional que trabajaron juntos en la Seccional Tercera y est\u00e1n muy impactados por el hecho\", lament\u00f3 el jefe de Polic\u00eda.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1531188544&archive=&start_from=&ucat=13", "fecha_creacion": "2018-07-09T22:32:28.651Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:24:53.988Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:24:53.987Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 132, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Hallan muertos a balazos a una mujer polic\u00eda y a su novio remisero en Trelew", "contenido": "Estaban en una peque\u00f1a habitaci\u00f3n. El s\u00e1bado temprano los vecinos escucharon discusiones. Los encontr\u00f3 un amigo com\u00fan que debi\u00f3 pedir la llave.\r\n\r\nUna joven polic\u00eda que revistaba en la Comisar\u00eda Tercera de Trelew como cabo primero, y su novio, fueron hallados sin vida en el departamento 5 del barrio Inducon, en la esquina de A.P. Bell y Gregorio Mayo. Fueron identificados como Cinthia Guevara Orellano, de 37 a\u00f1os, y Daniel Rey, de 41.\r\n\r\nLas primeras impresiones de los investigadores indicaron que la mujer habr\u00eda sido baleada por el hombre, que luego se habr\u00eda quitado la vida. Rey era remisero de la agencia \u201cGimega\u201d, de Trelew. Seg\u00fan Radio 3, la mujer ten\u00eda certificado m\u00e9dico porque hab\u00eda perdido un embarazo hace poco.\r\n\r\nEn el lugar del hecho, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, fue cauteloso: \u201cNo podemos decir qu\u00e9 ocurri\u00f3 exactamente, s\u00ed puedo confirmar que se trata de dos muertes violentas\u201d, se\u00f1al\u00f3 el funcionario. Seg\u00fan Massoni, la joven polic\u00eda no hab\u00eda dado se\u00f1ales a sus amigos de la fuerza ni respondido mensajes ni llamados telef\u00f3nicos durante el domingo, por lo que este lunes uno de ellos, que le pidi\u00f3 llave al hijo de la mujer, ingres\u00f3 y se encontr\u00f3 con ambos cuerpos. \u201cFueron muertes violentas con presencia de mucha sangre\u201d, describi\u00f3 Massoni.\r\n\r\nUna presunci\u00f3n es que las muertes podr\u00edan haber ocurrido el s\u00e1bado a la ma\u00f1ana. Seg\u00fan inform\u00f3 un vecino, escuch\u00f3 ruidos que les despertaron curiosidad. Inclusive sospech\u00f3 que podr\u00eda haberse tratarse de disparos, pero ante la duda no report\u00f3 el episodio.\r\n\r\nLo que se sabe\r\n\r\nLa reconstrucci\u00f3n de los hechos se\u00f1ala que la pareja sali\u00f3 alrededor de la medianoche del viernes a un boliche del radio c\u00e9ntrico. No hab\u00eda signos de nada raro. Ya la ma\u00f1ana del s\u00e1bado, entre las 8 y las 8.30, el vecino mencionado, del piso de abajo del departamento que la pareja compart\u00eda, escuch\u00f3 discusiones y estampidos extra\u00f1os.\r\n\r\nUn amigo de la pareja que tambi\u00e9n pertenece a la fuerza policial not\u00f3 que durante todo el s\u00e1bado, luego de su paso por el boliche, no mantuvieron nuevos contactos. Entrado el domingo tampoco. Esto acrecent\u00f3 su inquietud. Fue a la casa de un hijo de la v\u00edctima, quien le dio una copia de la llave del departamento. All\u00ed pudo entrar al complejo habitacional donde se top\u00f3 con el sangriento escenario. De inmediato avis\u00f3 a sus colegas polic\u00edas.\r\n\r\nEscena\r\n\r\nEn la escena del crimen, los investigadores se encontraron con un enorme manto de sangre que cubr\u00eda casi todo el suelo. El fiscal Fabi\u00e1n Moyano, tras instruir medidas en el sitio, refiri\u00f3 que los cuerpos fueron encontrados en una habitaci\u00f3n peque\u00f1a. El remisero ten\u00eda un disparo en la frente y su arma qued\u00f3 debajo de su cuerpo.\r\n\r\nIndic\u00f3 que el hombre ten\u00eda una lesi\u00f3n de arma calibre 11.25, que le atraves\u00f3 la cabeza. No descartan que sea un arma reglamentaria. \u201cEncontramos un orificio de entrada y otro de salida\u201d, se\u00f1al\u00f3 el fiscal. Tanto esa arma como la segunda que apareci\u00f3 en la escena del crimen ten\u00edan su debida numeraci\u00f3n. \u201cEstamos buscando en los registros de datos sobre las armas\u201d, indic\u00f3.\r\n\r\nEstuvo hasta ca\u00edda la tarde de la v\u00edspera en la Morgue Judicial donde examinaban los cuerpos. \u201cPara ma\u00f1ana (por hoy) vamos a tener un mejor panorama de lo que pas\u00f3. Dependemos de las pericias en curso\u201d. Explic\u00f3 que buscar\u00e1n vincular la posici\u00f3n de tiro desde la boca del ca\u00f1\u00f3n de la primera arma secuestrada con la lesi\u00f3n mortal que sufri\u00f3 la mujer polic\u00eda.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215691/policiales/hallan_muertos_a_balazos_a_una_mujer_policia_y_a_su_novio_remisero_en_trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-10T22:42:46.993Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:25:56.877Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:25:56.877Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 133, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Atacan con bombas molotov y un ca\u00f1o con clavos a polic\u00edas que interven\u00edan en un conflicto vecinal", "contenido": "All\u00ed personal de la comisar\u00eda segunda intervino ante una discusi\u00f3n entre vecinos y cuando se dispon\u00eda a separar a las partes para que la situaci\u00f3n pase a mayores, un sujeto sali\u00f3 de un domicilio y arroj\u00f3 una bomba molotov.\r\n\r\nEl artefacto de fabricaci\u00f3n casera cay\u00f3 cerca de un polic\u00eda y una vecina que se encontraba dialogando con el uniformado.\r\n\r\nEste \u00faltimo sufri\u00f3 quemaduras superficiales en sus extremidades inferiores.\r\n\r\nAs\u00ed lo confirm\u00f3 en di\u00e1logo con radio Chubut, el comisario inspector V\u00edctor Urrutia, jefe de la Comisar\u00eda segunda de Puerto Madryn,\r\n\r\n\u201cEra en principio un problema de vecinos. No nos esper\u00e1bamos un acto de esta magnitud\u201d, reconoci\u00f3 el comisario inspector al calificar el hecho de at\u00edpico.\r\n\r\nLo dijo al indicar que es un conflicto de larga data entre vecinos linderos, en las que la polic\u00eda ha tenido que intervenir en varias oportunidades pero \u201cnunca con conductas de esta naturaleza\u201d.\r\n\r\nUrrut\u00eda explic\u00f3 que una vez que se logr\u00f3 aprehender al sujeto que arroj\u00f3 la bomba molotov, \u201csalieron dos personas m\u00e1s de un domicilio, con un arma blanca de grandes dimensiones y un ca\u00f1o que en sus extremidades ten\u00eda clavos de grandes dimensiones con el cual amenazaban con agredir al personal policial\u201d, grafic\u00f3.\r\n\r\nFue as\u00ed como se pidi\u00f3 refuerzos a otras dependencias policiales, y se procedi\u00f3 finalmente a la detenci\u00f3n de dos sujetos; en tanto que un tercero logr\u00f3 darse a la fuga.\r\n\r\nComo resultado de la intervenci\u00f3n dos personas de 21 y 22, permanecen detenidas. Las mismas son oriundas de la provincia de Formosa y hace un poco m\u00e1s de un mes que residen en la ciudad de Puerto Madryn, explic\u00f3 el comisario inspector.\r\n\r\nMientras que un efectivo policial, el cabo Caullan, que presta servicios en la comisar\u00eda segunda de esa ciudad, result\u00f3 con lesiones en su pierna izquierda. Seg\u00fan se indic\u00f3 recibi\u00f3 atenci\u00f3n ante las quemaduras superficiales sufridas.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/atacan-con-bombas-molotov-y-un-cano-con-clavos-a-policias-que-intervenian-en-un-conflicto-vecinal/", "fecha_creacion": "2018-07-10T22:45:49.722Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:27:03.099Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:27:03.098Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 134, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: esta noche velan y ma\u00f1ana entierran a la polic\u00eda asesinada por su pareja", "contenido": "Los restos de la cabo 1\u00ba Cinthia Guevara Orellano, asesinada el fin de semana por su pareja, ser\u00e1n velados este martes por la noche desde las 22:30 en la Sala Velatoria ubicada en calle Entre R\u00edos 319 de la ciudad de Trelew.\r\n\r\nEl dato fue confirmado por la Jefatura de la Polic\u00eda del Chubut, que inform\u00f3 adem\u00e1s que sus restos ser\u00e1n inhumados este mi\u00e9rcoles a las 10 en el Cementerio Municipal.\r\n\r\nGuevara Orellano fue asesinada por su pareja, Daniel Rey, quien posteriormente se quit\u00f3 la vida. El hecho, se presume, ocurri\u00f3 el domingo a la ma\u00f1ana en un departamento del barrio Inducon de la ciudad valletana, pero reci\u00e9n fue descubierto por allegados a la mujer polic\u00eda el lunes 9 de julio.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215733/policiales/trelew_esta_noche_velan_y_ma#241ana_entierran_a_la_policia_asesinada_por_su_pareja/", "fecha_creacion": "2018-07-10T22:49:13.723Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:28:10.993Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:28:10.992Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 135, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Atacaron a polic\u00edas con bombas molotov y ca\u00f1os e hirieron a uno", "contenido": "Un cabo sufri\u00f3 quemaduras superficiales en una pierna. Hay dos detenidos.\r\n\r\nCuando los uniformados iban a separar a las partes para que la situaci\u00f3n no pase a mayores, un sujeto sali\u00f3 de un domicilio y arroj\u00f3 una bomba molotov.\r\n\r\nEl artefacto de fabricaci\u00f3n casera cay\u00f3 cerca de un polic\u00eda y una vecina que se encontraba dialogando con el uniformado y este \u00faltimo sufri\u00f3 quemaduras superficiales en su pierna izquierda. El herido es el cabo Caullan, quien recibi\u00f3 atenci\u00f3n m\u00e9dica. \r\n\r\nEl jefe de la comisar\u00eda segunda, comisario inspector V\u00edctor Urrutia, dijo en di\u00e1logo con Radio Chubut: \u201cEra en principio un problema de vecinos. No nos esper\u00e1bamos un acto de esta magnitud\u201d.\r\n\r\nExplic\u00f3 que se trataba de un conflicto de larga data entre vecinos linderos, en las que la polic\u00eda ha tenido que intervenir en varias oportunidades pero \u201cnunca con conductas de esta naturaleza\u201d, aclar\u00f3.\r\n\r\n\r\nTras aprehender al hombre que arroj\u00f3 la bomba, \u201csalieron dos personas m\u00e1s de un domicilio, con un arma blanca de grandes dimensiones y un ca\u00f1o que en sus extremidades ten\u00eda clavos con el cual amenazaban con agredir al personal policial\u201d.\r\n\r\nLos efectivos debieron pedir refuerzos a otras dependencias policiales y se procedi\u00f3 finalmente a la detenci\u00f3n de dos de los agresores; en tanto que un tercero logr\u00f3 darse a la fuga.\r\n\r\nComo resultado de la intervenci\u00f3n dos j\u00f3venes de 21 y 22 a\u00f1os permanecen detenidos. Son oriundos de la provincia de Formosa y hace un poco m\u00e1s de un mes que residen en la ciudad de Puerto Madryn, detall\u00f3 el comisario.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/atacaron-policias-bombas-molotov-canos-e-hirieron-cabo/", "fecha_creacion": "2018-07-10T22:53:56.267Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:29:13.134Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:29:13.133Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 136, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Demoraron a un menor que intentaba robar en una obra social", "contenido": "El hecho se registr\u00f3 alrededor de las 2 de la madrugada de este martes y fue detectado por el m\u00f3vil 908 en momentos en que se encontraba patrullando y recibi\u00f3 el aviso de que se hab\u00eda activado la alarma en la obra social OSPE, ubicada en la calle Bolivia al 600.\r\n\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 a este servicio informativo el jefe de la Comisar\u00eda Primera, Comisario Inspector Gabriel Williams, al llegar al lugar los efectivos constataron que uno de los vidrios del frente de la obra social estaba roto.\r\n\r\nFue en ese momento que observaron que del interior del local sal\u00eda un joven que fue demorado e identificado, constat\u00e1ndose que se trata de un menor de edad.\r\n\r\nEl chico, de 16 a\u00f1os, cuenta con antecedentes en la dependencia por delitos contra la propiedad, por lo que se le dio ingreso por el delito de robo en grado de tentativa.\r\nWilliams precis\u00f3 que el adolescente ya hab\u00eda estado demorado por un hecho similar en la misma comisar\u00eda este \u00faltimo fin de semana.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/demoraron-a-un-menor-que-intentaba-robar-en-una-obra-social/", "fecha_creacion": "2018-07-10T23:15:40.467Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:29:28.593Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:29:28.592Z", "intro": "El Comisario Williams ofreci\u00f3 precisiones", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 137, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Demoraron a un menor que intentaba robar en una obra social", "contenido": "El hecho se registr\u00f3 alrededor de las 2 de la madrugada de este martes y fue detectado por el m\u00f3vil 908 en momentos en que se encontraba patrullando y recibi\u00f3 el aviso de que se hab\u00eda activado la alarma en la obra social OSPE, ubicada en la calle Bolivia al 600.\r\n\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 a este servicio informativo el jefe de la Comisar\u00eda Primera, Comisario Inspector Gabriel Williams, al llegar al lugar los efectivos constataron que uno de los vidrios del frente de la obra social estaba roto.\r\n\r\nFue en ese momento que observaron que del interior del local sal\u00eda un joven que fue demorado e identificado, constat\u00e1ndose que se trata de un menor de edad.\r\n\r\nEl chico, de 16 a\u00f1os, cuenta con antecedentes en la dependencia por delitos contra la propiedad, por lo que se le dio ingreso por el delito de robo en grado de tentativa.\r\nWilliams precis\u00f3 que el adolescente ya hab\u00eda estado demorado por un hecho similar en la misma comisar\u00eda este \u00faltimo fin de semana.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/demoraron-a-un-menor-que-intentaba-robar-en-una-obra-social/", "fecha_creacion": "2018-07-10T23:15:50.735Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:29:41.196Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:29:41.195Z", "intro": "El Comisario Williams ofreci\u00f3 precisiones", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 138, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Demoraron a un menor que intentaba robar en una obra social", "contenido": "El hecho se registr\u00f3 alrededor de las 2 de la madrugada de este martes y fue detectado por el m\u00f3vil 908 en momentos en que se encontraba patrullando y recibi\u00f3 el aviso de que se hab\u00eda activado la alarma en la obra social OSPE, ubicada en la calle Bolivia al 600.\r\n\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 a este servicio informativo el jefe de la Comisar\u00eda Primera, Comisario Inspector Gabriel Williams, al llegar al lugar los efectivos constataron que uno de los vidrios del frente de la obra social estaba roto.\r\n\r\nFue en ese momento que observaron que del interior del local sal\u00eda un joven que fue demorado e identificado, constat\u00e1ndose que se trata de un menor de edad.\r\n\r\nEl chico, de 16 a\u00f1os, cuenta con antecedentes en la dependencia por delitos contra la propiedad, por lo que se le dio ingreso por el delito de robo en grado de tentativa.\r\nWilliams precis\u00f3 que el adolescente ya hab\u00eda estado demorado por un hecho similar en la misma comisar\u00eda este \u00faltimo fin de semana.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/demoraron-a-un-menor-que-intentaba-robar-en-una-obra-social/", "fecha_creacion": "2018-07-10T23:15:59.421Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:30:00.451Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:30:00.451Z", "intro": "El Comisario Williams ofreci\u00f3 precisiones", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 139, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Demoraron a un menor que intentaba robar en una obra social", "contenido": "El hecho se registr\u00f3 alrededor de las 2 de la madrugada de este martes y fue detectado por el m\u00f3vil 908 en momentos en que se encontraba patrullando y recibi\u00f3 el aviso de que se hab\u00eda activado la alarma en la obra social OSPE, ubicada en la calle Bolivia al 600.\r\n\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 a este servicio informativo el jefe de la Comisar\u00eda Primera, Comisario Inspector Gabriel Williams, al llegar al lugar los efectivos constataron que uno de los vidrios del frente de la obra social estaba roto.\r\n\r\nFue en ese momento que observaron que del interior del local sal\u00eda un joven que fue demorado e identificado, constat\u00e1ndose que se trata de un menor de edad.\r\n\r\nEl chico, de 16 a\u00f1os, cuenta con antecedentes en la dependencia por delitos contra la propiedad, por lo que se le dio ingreso por el delito de robo en grado de tentativa.\r\nWilliams precis\u00f3 que el adolescente ya hab\u00eda estado demorado por un hecho similar en la misma comisar\u00eda este \u00faltimo fin de semana.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/demoraron-a-un-menor-que-intentaba-robar-en-una-obra-social/", "fecha_creacion": "2018-07-10T23:16:02.616Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:30:12.361Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:30:12.361Z", "intro": "El Comisario Williams ofreci\u00f3 precisiones", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 140, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a joven que iba en bici con arma de fabricaci\u00f3n casera", "contenido": "Al llegar los efectivos al lugar, tras ser alertados por el Centro de Monitoreo, pudieron interceptar al sujeto, que arroj\u00f3 la bici al suelo y se fug\u00f3 a pie hasta que la polic\u00eda pudo alcanzarlo y fue aprehendido. \r\n\r\nEl joven detenido llevaba consigo un arma tipo pistol\u00f3n de fabricaci\u00f3n casera, con cachas de madera y sistema de percusi\u00f3n retr\u00e1ctil a resorte.\r\n\r\nQued\u00f3 detenido por infracci\u00f3n al art\u00edculo 189 Bis del C\u00f3digo Penal Argentino, informaron fuentes policiales.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/detuvieron-joven-iba-bici-arma-fabricacion-casera/", "fecha_creacion": "2018-07-12T23:41:45.297Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:31:24.798Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:31:24.797Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 141, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Recapturaron al delincuente fugado que roci\u00f3 con aerosol a un custodio", "contenido": "El delincuente que se hab\u00eda fugado el martes de Tribunales tras rociar con aerosol a un custodio fue recapturado por personal de la comisar\u00eda segunda de Bariloche tras ser hallado en un residencial en la calle Tiscornia. Se trata de Jonathan D\u00edaz, de 27 a\u00f1os, imputado en tres causas por robos en Comodoro. Investigan si particip\u00f3 en il\u00edcitos cometidos este mi\u00e9rcoles en el centro de esa ciudad.\r\n\r\nJonathan D\u00edaz fue capturado nuevamente por polic\u00edas de la Comisar\u00eda Segunda. El hombre, oriundo de Comodoro Rivadavia, se encontraba alojado en un residencial de la calle Tiscornia.\r\n\r\nLa jueza de garant\u00edas Romina Martini le hab\u00eda impuesto un mes de prisi\u00f3n preventiva. El martes hab\u00eda concurrido a Tribunales para participar de la audiencia de formulaci\u00f3n de cargos pero escap\u00f3 con las esposas puestas tras rociar al custodio policial con un aerosol, tal como hab\u00eda informado esta agencia de noticias.\r\n\r\nTras la recaptura de D\u00edaz, de 27 a\u00f1os, se investiga si tambi\u00e9n particip\u00f3 en algunos robos perpetrados ayer mi\u00e9rcoles a pocas cuadras del centro de Bariloche, inform\u00f3 el portal De Bariloche.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/recapturaron-al-delincuente-fugado-rocio-aerosol-custodio/", "fecha_creacion": "2018-07-12T23:46:53.712Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:32:37.150Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:32:37.149Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 142, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Asalto, fuga y detenciones", "contenido": "Un robo seguido de una persecuci\u00f3n policial con al menos 5 disparos y la detenci\u00f3n de dos conocidos delincuentes fue el resultado de un violento hecho ocurrido sobre las 21 del martes \u00faltimo, en jurisdicci\u00f3n de la comisar\u00eda Segunda de Puerto Madryn.\r\n\r\nEn su escape los asaltantes gatillaron contra los uniformados pero el disparo no sali\u00f3 en tanto que en su corrida volvieron a gatillar el arma efectuando al menos 5 disparos contra los efectivos que repelieron el ataque. El hecho ocurri\u00f3 en el cierre de la actividad comercial y de manera milagrosa no hay personas heridas, adem\u00e1s de realzarse la profesionalidad de los integrantes de la fuerza de seguridad.\r\n\r\nAlrededor de las 21, polic\u00edas que patrullaba por la calle Pujol, en direcci\u00f3n a la calle Jos\u00e9 Men\u00e9ndez, observaron a dos individuos con una actitud sospechosa en el interior de la panader\u00eda \u201cConstantino\u201d.\r\n\r\nCuando los dos individuos observaron la presencia de los efectivos policiales salieron abruptamente del local comercial y a punta de pistola gatillaron contra la humanidad de los efectivos. El disparo no sali\u00f3.\r\n\r\nEn forma inmediata los dos delincuentes se dieron a la fuga tras empujar al agente y sobre la vereda apuntar a la oficial de servicio que se encontraba en el interior del m\u00f3vil 933. En su huida se dieron por la calle C. T. Alt y efectuando por lo menos cinco disparos contra los uniformados sin lograr herir a ninguno de ellos.\r\n\r\nLa oficial que comenz\u00f3 a seguirlo de a pie repeli\u00f3 la agresi\u00f3n con su arma reglamentaria, mientras requr\u00eda refuerzos para detener a los dos sujetos. En su huida, los ladrones arrojaron el dinero en efectivo que hab\u00edan robado mientras continuaban con su corrida hacia la calle Juan Muzzio.\r\n\r\nUnos ellos gir\u00f3 por la calle Tucum\u00e1n, en tanto que el restante continu\u00f3 por C.T. Alt hacia Muzzio y arrojando un arma de fuego. Personal policial de la comisar\u00eda Primera y la secci\u00f3n Motos procedieron a la detenci\u00f2n de uno de ellos en calle Roberto G\u00f3mez y Juan Muzzio. En tanto que su consorte fue aprehendio en la calle Muzzio y el pasaje P\u00e9rez Medel. En su palpado preventivo se le encontr\u00f3 dos cartuchos a bala calibre 22 y dinero en efectivo.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215823/policiales/asalto_fuga_y_detenciones/", "fecha_creacion": "2018-07-13T00:00:49.737Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:33:29.871Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:33:29.870Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 143, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Un detenido en Puerto Madryn por robo con arma blanca", "contenido": "All\u00ed, personal de infanter\u00eda que se encontraba realizando un patrullaje preventivo observ\u00f3 la presencia de dos hombres en el bald\u00edo quienes se encontraban forcejeando.\r\nDe inmediato, los efectivos se acercaron al lugar advirtiendo que uno de los individuos ten\u00eda en su poder un arma blanca de importantes dimensiones, que intent\u00f3 esconder cuando vio llegar a la polic\u00eda.\r\nLa v\u00edctima del hecho, puso en conocimiento que el sujeto lo hab\u00eda abordado mientras caminaba por el sector, con su tel\u00e9fono celular en la mano, exigi\u00e9ndole la entrega de sus pertenencias.\r\nEl detenido result\u00f3 ser un hombre de 23 a\u00f1os quien fue trasladado de a la seccional primera de esa ciudad que intervino por cuestiones de jurisdicci\u00f3n. Informada la novedad al Ministerio P\u00fablico Fiscal, se supo que el sujeto ten\u00eda pendiente un pedido de captura por parte de la justicia de esa ciudad.", "imagen": "", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/un-detenido-en-puerto-madryn-por-robo-con-arma-blanca/", "fecha_creacion": "2018-07-13T00:05:34.954Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:34:38.281Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": "2018-07-14T23:34:38.280Z", "intro": "", "is_publicado": false, "is_archivado": true, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 144, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Allanaron al jefe del Correo de Dolavon por el robo en esa dependencia", "contenido": "<p>La Polic&iacute;a allan&oacute; este martes la vivienda del jefe del Correo de Dolavon, en el marco de la investigaci&oacute;n por el robo ocurrido en las &uacute;ltimas horas en esa dependencia, cuando apareci&oacute; forzada la caja fuerte del lugar la que extrajeron 20 mil pesos y dos encomiendas Las autoridades policiales confirmaron a Jornada que el allanamiento fue \"positivo\", y tambi&eacute;n se supo que est&aacute; previsto que este mi&eacute;rcoles a primera hora las m&aacute;ximas autoridades del Correo Argentino en la zona lleguen a la Comisar&iacute;a de esa localidad para interiorizarse de los hechos. El jefe local vive en una casa lindera a las oficinas y solo separan ambos ambientes una puerta. El subcomisario Alejandro Carranza, jefe de la Comisar&iacute;a de Dolavon, encabez&oacute; los operativos, donde se recuper&oacute; la mitad del dinero, sobres y elementos a peritar que probar&iacute;an presuntas maniobras delictivas.</p>", "imagen": "publicaciones/DOLAVON_CORREO_796If7P.jpg", "url": "", "fuente": "prueba", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:26:48.650Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T21:27:28.746Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T21:27:28.746Z", "fecha_archivado": null, "intro": "Allanaron al jefe del Correo de Dolavon por el robo en esa dependencia", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 145, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Clausuraron una agencia de autos y multaron a gitanos", "contenido": "<p>En el marco de estos controles se intervino en seis agencias -en jurisdicci&oacute;n de la Seccional Tercera- propiedad de miembros de la colectividad z&iacute;ngara. All&iacute; se labraron cuatro infracciones municipales por venta clandestina de automotores en la v&iacute;a p&uacute;blica. Tambi&eacute;n se clausur&oacute; una agencia ubicada en la calle Canad&aacute; y Tte.Gral. Levalle por carecer de la documentaci&oacute;n en vigencia. En los procedimientos se control&oacute; adem&aacute;s el estado legal de 68 automotores, que no acusaron irregularidades ni novedades judiciales.</p>", "imagen": "publicaciones/COMODORO_AGENCIAS_P0ohjlU.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/clausuraron-una-agencia-autos-multaron-gitanos/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:41:07.237Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:36:36.906Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:36:36.906Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 146, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Allanaron al jefe del Correo de Dolavon por el robo en esa dependencia", "contenido": "<p>La Polic&iacute;a allan&oacute; este martes la vivienda del jefe del Correo de Dolavon, en el marco de la investigaci&oacute;n por el robo ocurrido en las &uacute;ltimas horas en esa dependencia, cuando apareci&oacute; forzada la caja fuerte del lugar la que extrajeron 20 mil pesos y dos encomiendas Las autoridades policiales confirmaron a Jornada que el allanamiento fue \"positivo\", y tambi&eacute;n se supo que est&aacute; previsto que este mi&eacute;rcoles a primera hora las m&aacute;ximas autoridades del Correo Argentino en la zona lleguen a la Comisar&iacute;a de esa localidad para interiorizarse de los hechos. El jefe local vive en una casa lindera a las oficinas y solo separan ambos ambientes una puerta. El subcomisario Alejandro Carranza, jefe de la Comisar&iacute;a de Dolavon, encabez&oacute; los operativos, donde se recuper&oacute; la mitad del dinero, sobres y elementos a peritar que probar&iacute;an presuntas maniobras delictivas.</p>", "imagen": "publicaciones/DOLAVON_CORREO_RMZ7CXm.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214041/policiales/allanaron_al_jefe_del_correo_de_dolavon_por_el_robo_en_esa_dependencia/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:42:36.210Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:36:52.366Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:36:52.366Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 147, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Acusan al jefe zonal del robo al Correo de Dolavon", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Tambi&eacute;n hallaron cartas amontonadas, que nunca fueron entregadas a sus destinatarios y ahora intervendr&iacute;a la Justicia Federal de Rawson. El hombre, que tiene 43 a&ntilde;os y ya fue desplazado del cargo continuar&aacute; en libertad mientras lo investigan por delitos que van desde &ldquo;violaci&oacute;n de correspondencia&rdquo; hasta robo agravado.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/DOLAVON_02_X4Rqne8.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1528858799&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:45:01.461Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:37:21.031Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:37:21.030Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 148, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Comodoro Rivadavia. Allanaron vivienda de un prestamista.", "contenido": "<p>En el barrio San Cayetano, en donde reside un conocido prestamista que se maneja con integrantes de la comunidad z&iacute;ngara y quien est&aacute; relacionado con un hecho de extorsi&oacute;n y robo con armas de fuego ocurrido el pasado jueves afuera de una escriban&iacute;a del barrio Roca. En la vivienda la Polic&iacute;a secuestr&oacute; una camioneta, una carabina con mira telesc&oacute;pica y m&aacute;s de 100 cartuchos de bala calibre 308.</p>", "imagen": "publicaciones/COMODORO_03_XF5KZni.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/allanaron-vivienda-prestamista-secuestraron-una-camioneta-una-carabina", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:46:40.921Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:37:31.269Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:37:31.269Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 149, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Intentaron robar un auto en el Ab\u00e1solo y los detuvieron", "contenido": "<p>El hecho &ldquo;ocurri&oacute; alrededor de las 4.30 horas cuando dos j&oacute;venes fueron observados manipulando un veh&iacute;culo estacionado en La Pinta y Perales, en el Ab&aacute;solo. Personal policial concurri&oacute; al lugar y detuvo a las personas cuyas vestimentas y caracter&iacute;sticas f&iacute;sicas correspond&iacute;an con las aportadas por quien detect&oacute; la maniobra&rdquo;. Mir&aacute; el video de ADNSURTeV&eacute; Cerda dijo que se corrobor&oacute; que intentaron sustraer un VW Gol, el cual hab&iacute;a sido movilizado del lugar en que se encontraba, por lo que quedaron detenidos por tentativa de hurto automotor y seguramente ma&ntilde;ana ser&aacute;n sometidos a la audiencia de control&rdquo;, indic&oacute;. Destac&oacute; que &ldquo;preocupa todos los hechos que suceden, sean de distinta naturaleza o no. En este caso, se evit&oacute; este suceso porque fueron los vecinos los que aportaron la informaci&oacute;n y siempre dependemos de la buena predisposici&oacute;n de los vecinos que anotician de los acontecimientos anormales que suceden en el barrio&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/CERDA_nZ5jBGY.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/intentaron-robar-auto-los-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:47:46.958Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:37:46.933Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:37:46.933Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 150, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Lesionaron a un polic\u00eda cuando intentaba identificar a varios individuos", "contenido": "<p>Hasta el lugar se traslad&oacute; una comisi&oacute;n policial dependiente de la seccional segunda a ra&iacute;z de un llamado que advert&iacute;a que un hombre intentaba robar un veh&iacute;culo estacionado en la v&iacute;a p&uacute;blica. Al llegar la polic&iacute;a constat&oacute; la presencia del individuo sindicado quien junto a otros hombres estaban ingiriendo bebidas alcoh&oacute;licas. Al intentar identificarlos, uno de los polic&iacute;as fue atacado por el grupo, provocandole lesiones de car&aacute;cter leve. No se registraron personas detenidas por este hecho.</p>", "imagen": "publicaciones/patrullero-madryn_gRJJMjZ.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/lesionaron-a-un-policia-cuando-intentaba-identificar-a-varios-individuos/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:48:49.080Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:37:58.691Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:37:58.690Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 151, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestran una camioneta, 100 municiones y un arma en Comodoro Rivadavia", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Personal policial de la Brigada de Investigaciones de Comodoro Rivadavia realiz&oacute; en la ma&ntilde;ana de ayer un allanamiento en un domicilio de la calle C&oacute;digo 554 al 2.000 en el barrio San Cayetano de esa ciudad, en donde reside un conocido prestamista que se maneja con integrantes de la comunidad z&iacute;ngara. El procedimiento estuvo relacionado con un hecho de extorsi&oacute;n y robo con armas de fuego ocurrido el pasado jueves afuera de una escriban&iacute;a del barrio Roca, tambi&eacute;n de esa urbe petrolera chubutense. Durante el procedimiento en la casa, los efectivos policiales comodorenses secuestraron una camioneta Cherokee Classic, una carabina 308 con mira telesc&oacute;pica y m&aacute;s de un centenar de cartuchos de bala calibre 308.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/COMODORO_03_0OT2hnz_Kg2YReG.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214073/policiales/secuestran_una_camioneta_100_municiones_y_un_arma_en_comodoro_rivadavia/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:50:02.283Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:06.638Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:06.637Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 152, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Allanamiento en Lago Puelo por el robo a un restaurante", "contenido": "<p>Entre las 23.30 del d&iacute;a 9 de junio y las 8 del d&iacute;a siguiente, autores ignorados, aprovechando la falta de energ&iacute;a el&eacute;ctrica, cortaron el cerco de hierro de un restaurant, ingresaron y sustrajeron 3 cajas de paletas de cordero, 2 cajas de cuarto trasero de cordero, 2 pecetos, 2 vac&iacute;os de ternera, 1 pack de cerveza Stella Artois por un litro, 2 Packs Pepsi litro, vinos varios y cerveza artesanal, seg&uacute;n confirm&oacute; Red 43 en su sitio web. Por tal motivo, y en cumplimiento a la medida judicial otorgada por el juez Mart&iacute;n O&rsquo;Connor, se concret&oacute; el allanamiento y se procedi&oacute; a la detenci&oacute;n de dos sujetos. En el lugar se encontraron elementos relacionados a la causa, como as&iacute; tambi&eacute;n celulares varios.</p>", "imagen": "publicaciones/PUELO_QCpTMoy.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214077/policiales/allanamiento_en_lago_puelo_por_el_robo_a_un_restaurante/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:51:13.953Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:14.619Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:14.618Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 153, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Esc\u00e1ndalo en Dolavon: intervendr\u00e1n el Correo y el jefe podr\u00eda quedar detenido", "contenido": "<p>Luego de que se conociera un nuevo extra&ntilde;o robo en la sede del Correo Argentino de Dolavon, hoy se producir&aacute; la intervenci&oacute;n de dichas dependencias. Est&aacute; previsto que hoy a primera hora las m&aacute;ximas autoridades lleguen a la Comisar&iacute;a de esa localidad para interiorizarse de los hechos. El fin de semana apareci&oacute; forzada la caja fuerte de la que extrajeron 20 mil pesos y dos encomiendas. El jefe zonal del Correo vive en una casa lindera a las oficinas y s&oacute;lo una puerta separa ambos ambientes. El subcomisario Alejandro Carranza, jefe de la Comisar&iacute;a de Dolavon, encabez&oacute; un allanamiento altamente positivo iniciado a las 13 de ayer. En la vivienda ocupada por el jefe del Correo se recuper&oacute; la mitad del dinero, sobres y elementos a analizar. Peritar&aacute;n ropa con restos de material met&aacute;lico coincidente con la caja fuerte forzada, antiparras de corte y distintos sobres que el sujeto habr&iacute;a retenido ilegalmente. Polic&iacute;a del Chubut confirm&oacute; que el sospechoso se llama Rub&eacute;n Redondo. Una comitiva de la Justicia Federal trabajaba en el caso ya que hubo una derivaci&oacute;n a esa esfera por violaci&oacute;n a la Ley de Correos. El allanamiento sorprendi&oacute; en su casa a uno de los jefes m&aacute;ximos de la instituci&oacute;n con una orden de requisa que no contempl&oacute; su detenci&oacute;n. Los resultados se vieron minutos despu&eacute;s, cuando los investigadores de la Polic&iacute;a del Chubut descubrieron gran cantidad de dinero, sobres con correspondencia y elementos de valor relacionados a la acci&oacute;n cometida sobre una caja fuerte. M&aacute;s detalles Minutos despu&eacute;s de culminado el requerimiento, Carranza dialog&oacute; con Diario Jornada. &ldquo;El allanamiento se hizo en esta vivienda, perteneciente al jefe zonal, la m&aacute;xima autoridad, que vive en la calle 28 de Julio al 100. Secuestramos parte del dinero robado, unos 10 mil pesos, secuestramos parte de las encomiendas, envoltorios de paquetes. Encontramos muchas cartas, raz&oacute;n por la cual se le inform&oacute; a la Fiscal&iacute;a&rdquo;. Por violaci&oacute;n a la Ley 20.216, el Juzgado Federal de Rawson instruir&aacute; una causa que podr&iacute;a derivar en la prisi&oacute;n del jefe de la dependencia. &ldquo;Ellos entienden que se deben labrar actuaciones por la ley de Correo Argentino porque este hombre no puede tener esa correspondencia en su domicilio&rdquo;, remarc&oacute;. Positivo En orden a los secuestros de evidencias, especific&oacute; que &ldquo;tambi&eacute;n se secuestraron prendas de vestir con part&iacute;culas de arena ign&iacute;fuga y de metal, las cuales se sospecha con gran probabilidad son de restos de cuando se cort&oacute; la caja fuerte. Se secuestr&oacute; parte de la arena que contiene la caja con material ign&iacute;fugo adem&aacute;s de otros elementos que ser&aacute;n cotejados microsc&oacute;picamente, como ser escobillones usados para barrer los restos. Concluimos que el procedimiento fue positivo y el hecho ha sido esclarecido&rdquo;, mencion&oacute; Carranza. Asimismo, destac&oacute; el profesionalismo del &aacute;rea Criminal&iacute;stica que efectu&oacute; un exhaustivo trabajo de campo. Ayer se pidi&oacute; que las m&aacute;ximas autoridades intervengan urgente por la gravedad de lo ocurrido. Carranza confirm&oacute; anoche que hoy a primera hora llegar&aacute;n desde Neuqu&eacute;n las m&aacute;ximas autoridades de la Regi&oacute;n Sur del Correo Argentino. Carranza mostr&oacute; su preocupaci&oacute;n ya que en el sitio a&uacute;n hay encomiendas con valor sentimental y documentaci&oacute;n con informaci&oacute;n personal, adem&aacute;s de giros de dinero. &ldquo;Hemos dispuesto personal policial para cuide las instalaciones&rdquo;. El hombre sospechoso qued&oacute; en libertad pero su detenci&oacute;n no era descartada anoche.</p>", "imagen": "publicaciones/DOLAVON_02_kCfDoSL_a5XAUiU.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214070/policiales/escandalo_en_dolavon_intervendran_el_correo_y_el_jefe_podria_quedar_detenido/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:52:47.149Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:24.041Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:24.041Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 154, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Encontraron los elementos robados del correo de Dolavon en la casa del jefe", "contenido": "<p>La informaci&oacute;n fue confirmada a Radio Chubut por Alejandro Carranza, jefe de la comisar&iacute;a de esa localidad tras el robo que fue denunciado ayer por el segundo jefe del correo cuando ingres&oacute; a su lugar de trabajo y se encontr&oacute; con la caja fuerte violentada y un desorden generalizado. El subcomisario Carranza confirm&oacute; que &ldquo;el juez accedi&oacute; a un pedido para que se allane la vivienda del jefe del correo Rub&eacute;n Redondo, que est&aacute; contigua a la sede, donde se encontr&oacute; dinero en efectivo, encomiendas y correspondencia que formaba parte de la denuncia que realiz&oacute; el segundo de la oficina postal&rdquo;. Carranza detall&oacute; que el acusado estaba en uso de licencia pero ten&iacute;a posibilidades de ingresar a trav&eacute;s de una puerta que comunica a la sede de las oficinas con la casa oficial asignada a &eacute;l y su grupo familiar. La denuncia radicada el lunes inform&oacute; sobre la desaparici&oacute;n de m&aacute;s de 28.400 pesos que hab&iacute;an quedado guardados en una antigua caja fuerte que &ldquo;hab&iacute;a sido violentada pero en un lugar donde no es habitual, y de eso se dieron cuenta los de la brigada de investigaciones que vieron varios casos&rdquo;, dijo el polic&iacute;a. La caja tiene varios compartimientos en su interior y los investigadores advirtieron que justamente fue forzada en el lado donde estaba el dinero, cosa que pudo haber hecho solamente alguien que conoc&iacute;a muy bien la localizaci&oacute;n. &ldquo;Se dispuso una tarea de inteligencia y una vigilancia frente al domicilio y se confirmaron las sospechas que luego fueron ratificadas con el allanamiento al domicilio&rdquo; explic&oacute; el subcomisario Carranza quien revel&oacute; que el funcionario del correo fue identificado y recuper&oacute; la libertad por disposici&oacute;n del juez interviniente. Se espera que ma&ntilde;ana arribe personal jer&aacute;rquico del correo oficial proveniente de Neuqu&eacute;n para completar el tr&aacute;mite.</p>", "imagen": "publicaciones/CARRANZA_6bVkr4I.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/encontraron-los-elementos-robados-del-correo-de-dolavon-en-la-casa-del-jefe/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:53:56.334Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:31.076Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:31.076Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 155, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Alcaid\u00eda: descubren ensalada con cuchillos, celular y droga", "contenido": "<p>&ldquo;Al momento en que se realizaba el control de los alimentos a una persona que ven&iacute;a a visitar a uno de los internos, se detect&oacute; en un taper con una ensalada primavera una navaja retr&aacute;ctil, hojas de cuchillos Tramontina, un tel&eacute;fono celular, pastillas con psicof&aacute;rmacos e inclusive varias bolsitas con una sustancia que presum&iacute;amos que era cannabis sativa (marihuana)&rdquo;, consign&oacute; Araujo. &ldquo;Producto de ello, algunos de los internos que estar&iacute;an esperando ese alimento prendieron fuego unas mantas que ten&iacute;an en el pabell&oacute;n y a partir de ah&iacute; se solicit&oacute; colaboraci&oacute;n a la gente de las Comisar&iacute;as y al equipo de requisas de la Alcaid&iacute;a, hicimos una requisa en el pabell&oacute;n, tuvimos que desalojarlo previamente producto del fuego que se desarrollaba en una de las puertas trampa, as&iacute; que, se logr&oacute; disipar el incendio&rdquo;, afirm&oacute; Araujo. Destac&oacute; luego, &ldquo;por suerte no hubo ninguna persona lesionada&rdquo;. Ha habido varios casos de intento de ingreso de drogas en estos &uacute;ltimos tiempos &iquest;no? Se le consult&oacute;. &ldquo;Si los hemos detectado en reiteradas ocasiones, inclusive en lugares poco frecuentes, en pomos de pastas dentales &ndash;por ejemplo&rdquo;, indic&oacute;. Sobre el final, el comisario Araujo aclar&oacute; que la persona que intent&oacute; ingresar las armas blancas y la droga no qued&oacute; detenida, sino que, desde la Justicia Federal de Rawson, incre&iacute;blemente, no ordenaron ninguna medida hacia ella. La revuelta y quema de cobijas se produjo en el pabell&oacute;n 3, en donde hay al menos 15 reclusos condenados por diferentes delitos.</p>", "imagen": "publicaciones/alcaidia_8t87rtL.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1528925551&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:55:01.308Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:41.878Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:41.878Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 156, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Asesinaron a pu\u00f1aladas a una joven en su casa de Trelew y detuvieron a un exnovio de la mujer", "contenido": "<p>Una joven de 25 a&ntilde;os identificada como Evelyn Lehr fue hallada asesinada en una casa del barrio \"119 Viviendas\" de Trelew durante la noche del jueves y la polic&iacute;a detuvo esta ma&ntilde;ana al exnovio de la joven, a quien vinculan con el hecho. El hallazgo ocurri&oacute; cerca de las 20 y fue su propia madre la que la encontr&oacute; sin vida en el ba&ntilde;o. La mujer lleg&oacute; a la casa desde Gaiman despu&eacute;s que no tuviera contacto con la joven durante buena parte del d&iacute;a. El perito Mart&iacute;n Costa examin&oacute; el cuerpo en b&uacute;squeda de posibles lesiones que pudieran suponer un homicidio. Aunque al principio no se confirm&oacute; oficialmente que se haya tratado de un ataque violento, horas despu&eacute;s fuentes policiales indicaron que la v&iacute;ctima ten&iacute;a varias pu&ntilde;aladas en su cuerpo que le causaron la muerte. El hecho sucedi&oacute; en una casa de esa barriada ubicada al norte de la ciudad valletana, sobre la calle Cabrera al 800. La joven viv&iacute;a con su madre y era hija de un efectivo de la Polic&iacute;a Federal. El Comisario Felipe Gonz&aacute;lez, jefe de la Unidad Regional Trelew de Polic&iacute;a, confirm&oacute; que el episodio ocurri&oacute; en la casa 74 del barrio 119 viviendas, ubicada en la calle Cabrera 842, donde la joven fue hallada muerta dentro del ba&ntilde;o por su propia madre. Al momento del hallazgo la joven estaba semidesnuda y presentaba manchas de sangre, aunque el homicidio reci&eacute;n se pudo comprobar horas despu&eacute;s con el trabajo de los peritos policiales. &ldquo;La se&ntilde;ora hace menci&oacute;n hab&iacute;a ido a Gaiman ayer, cuando regreso a la casa se encuentra con este cuadro&rdquo; dijo Gonz&aacute;lez y confirm&oacute; que en el lugar estuvo el Fiscal Maza dirigiendo la investigaci&oacute;n y se hicieron presentes tanto el Jefe de Polic&iacute;a, como la plana mayor de la fuerza y funcionarios provinciales. El jefe policial indic&oacute; que &ldquo;se trabaj&oacute; intensamente hasta que despu&eacute;s de dos o tres despu&eacute;s se confirm&oacute; que estaba lesionada con arma blanca, ten&iacute;a m&aacute;s de 20 cortes en diferentes partes, el abdomen, la parte intercostal, los antebrazos y se trata de ubicar a un novio, una pareja&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/HOMICIDIO_kuYg0a5.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214188/provincia/asesinaron_a_pu#241aladas_a_una_joven_en_su_casa_de_trelew_y_detuvieron_a_un_exnovio_de_la_mujer/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:56:14.075Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:38:50.244Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:38:50.244Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 157, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Femicidio en Trelew: Detuvieron al presunto autor", "contenido": "<p>As&iacute; lo confirm&oacute; en di&aacute;logo con Radio Chubut esta ma&ntilde;ana el jefe de la polic&iacute;a del Chubut, Miguel G&oacute;mez, quien se constituy&oacute; anoche en el domicilio para colaborar con la investigaci&oacute;n que lidera el fiscal de la causa, Arnaldo Maza. El macabro hallazgo se produjo ayer, cerca de las 20, cuando la mam&aacute; de la v&iacute;ctima que no hab&iacute;a estado en la vivienda por varias horas lleg&oacute; al domicilio del barrio 119 viviendas de Trelew y encontr&oacute; la puerta de entrada sin llave aunque sin desorden en el interior. &ldquo;La se&ntilde;ora esper&oacute; unos minutos pensando que la hija estaba en el ba&ntilde;o porque no hab&iacute;a desorden, pero luego de un rato fue hasta el ba&ntilde;o, entreabri&oacute; la puerta, y se encontr&oacute; a su hija muerta y tendida en el piso&rdquo; describi&oacute; el comisario general G&oacute;mez. Para el jefe de la polic&iacute;a no hay ninguna duda que se est&aacute; frente a un femicidio y la principal sospecha apunta a su ex pareja. La informaci&oacute;n con la que se cuenta es que la joven pareja hab&iacute;a terminado hace un par de semanas y ese podr&iacute;a haber sido el detonante. Ayer mismo la polic&iacute;a lleg&oacute; hasta la vivienda del joven con intenciones de entrevistarlo cuando a&uacute;n no se sab&iacute;a la causa de la muerte y ya se hab&iacute;a ausentado de la casa materna. La polic&iacute;a mont&oacute; un fuerte operativo de b&uacute;squeda para dar con el paradero del joven, que pasadas las 9 de la ma&ntilde;ana tuvo sus resultados. En di&aacute;logo con el m&oacute;vil del Servicio Informativo de Radio Chubut, el comisario mayor Felipe Gonzalez, confirm&oacute; la detenci&oacute;n del sospechoso quien fue aprehendido en el ba&ntilde;o de la estaci&oacute;n de servicio ubicada en el acceso norte de nuestra ciudad. El jefe policial describi&oacute; que le hombre presenta lesiones cortantes en sus manos. La detenci&oacute;n fue concretada por el director de la polic&iacute;a judicial, comisario Mayor Paulino G&oacute;mez.</p>", "imagen": "publicaciones/detencion-caso-lehr_F42SKj6.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/femicidio-en-trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-14T21:57:10.224Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:01.753Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:01.752Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 158, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Rawson: Homenaje a Cruzado y Rearte", "contenido": "<p>El jefe de la fuerza, comisario general Miguel G&oacute;mez, record&oacute; esa fat&iacute;dica ma&ntilde;ana donde &ldquo;una banda con un plan elaborado y con una decisi&oacute;n firme de llevarse el dinero a sangre y fuego, concretaba el hecho y mataba a nuestros compa&ntilde;eros, el suboficial Pablo Rearte de la comisar&iacute;a Playa Uni&oacute;n y el suboficial Oscar Cruzado de seguridad bancaria&rdquo;. En el transcurso de la ceremonia, con la formaci&oacute;n de honor correspondiente integrada por cadetes y alumnos de la escuela de suboficiales, se hizo un minuto de silencio y coloc&oacute; una ofrenda floral. De la misma participaron familiares de los polic&iacute;as ca&iacute;dos y efectivos de distintas divisiones de la polic&iacute;a. Semana tr&aacute;gica G&oacute;mez adem&aacute;s rememor&oacute; que esa semana tambi&eacute;n fallec&iacute;a otro polic&iacute;a en manos de un integrante de esta banda liderada por Mart&iacute;n Espiasse, recientemente recapturado, el cabo Carlos Corzo, asesinado en Puerto Madryn. &ldquo;Esa fue una semana muy tr&aacute;gica para la historia de la polic&iacute;a de la provincia, ven&iacute;amos ese viernes 15, el gran volumen del personal ven&iacute;amos de hacer distintos allanamientos, porque una semana antes nos hab&iacute;an matado otro efectivo, en Puerto Madryn. Recordemos que el que mat&oacute; a Corzo era parte integrante, estaba esperando a la banda en Puerto Madryn para agruparse y concretar este hecho donde fallecen Rearte y Cruzado&rdquo;, record&oacute; G&oacute;mez. Oportunidad En la ceremonia tambi&eacute;n estuvo presente el ministro de Gobierno, Federico Massoni, quien confirm&oacute; que &ldquo;a pedido de la Jefatura por ser una deuda pendiente de mucho tiempo, una promesa incumplida, la vacante que ha dejado el sub oficial Rearte va a ser ocupada por un familiar, una hija del mismo&rdquo;. El ingreso es inmediato, &ldquo;una vez que llegue el gobernador, que no pudo estar en este momento porque est&aacute; en Buenos Aires, se va a firmar el decreto&rdquo;, dijo el funcionario provincial.</p>", "imagen": "publicaciones/REARTE_CRUZADO_4sPXPag.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214252/sociedad/_rawson_homenaje_a_cruzado_y_rearte/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:01:34.914Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:11.236Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:11.235Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 159, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: Lo detuvieron por querer abusar de una mujer e hijas", "contenido": "<p>La aprehensi&oacute;n del sujeto se produjo luego que el pasado jueves 7 de junio amenaz&oacute; a una mujer y a sus dos hijas con un arma blanca con intenciones de abusar sexualmente de las mismas. A ra&iacute;z de la resistencia de las v&iacute;ctimas que incluy&oacute; forcejeos, las mujeres lograron escapar y hacer la denuncia correspondiente. Intervienen la fiscal Mar&iacute;a Bottini y el juez Jos&eacute; Colabelli. Tambi&eacute;n se detuvo a un hombre por un hecho de abuso con armas de fuego ocurrido el s&aacute;bado 9. Junto a otro sujeto realizaron seis disparos hacia la casa de un vecino. Qued&oacute; detenido en la comisar&iacute;a Primera.</p>", "imagen": "publicaciones/05_PdsH93E.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214246/policiales/esquel_lo_detuvieron_por_querer_abusar_de_una_mujer_e_hijas/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:02:35.954Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:21.072Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:21.072Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 160, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Sospechoso detenido en Trelew: fue atrapado pocas horas despu\u00e9s del crimen", "contenido": "<p>La Polic&iacute;a detuvo a Archie Phillips por el crimen en Trelew de Evelyn Tatiana Lehr (25). La joven ten&iacute;a m&aacute;s de 20 pu&ntilde;aladas en su cuerpo, varias de car&aacute;cter mortal. Su cuerpo fue hallado por su madre en el ba&ntilde;o de su casa del barrio 119 Viviendas. Phillips es su exnovio. Fue puesto a disposici&oacute;n de la Justicia por la Polic&iacute;a, que lo detuvo en el ba&ntilde;o de la estaci&oacute;n de servicio Mica, en el acceso norte de Trelew. El sujeto es de Gaiman y tiene 30 a&ntilde;os. Hoy ser&aacute; sometido a una audiencia de control de detenci&oacute;n. Anoche era operado en el Hospital Zonal por las lesiones cortantes que se autoinfligi&oacute;. Al caso lo investiga el fiscal Arnaldo Maza. El hallazgo del cad&aacute;ver ocurri&oacute; cerca de las 20 del jueves. La madre de Lehr lleg&oacute; a la casa en Cabrera al 800 desde Gaiman despu&eacute;s de que no tuviera contacto con la joven durante buena parte del d&iacute;a. El perito en Criminal&iacute;stica, Mart&iacute;n Costa, examin&oacute; el cuerpo en b&uacute;squeda de lesiones que pudieran suponer un homicidio. Pasadas las 22 indicaron que la v&iacute;ctima ten&iacute;a varias pu&ntilde;aladas en su cuerpo que le causaron la muerte. Todo indicaba una escena despiadada. Desde la pesquisa deslizaron que la chica habr&iacute;a intentado defenderse en el enfrentamiento. Viv&iacute;a con su madre y era hija de un polic&iacute;a federal. El comisario mayor Felipe Gonz&aacute;lez, jefe de la Unidad Regional de Trelew, detall&oacute; que Lehr fue encontrada semidesnuda y presentaba manchas de sangre, aunque el homicidio reci&eacute;n se pudo comprobar horas despu&eacute;s con el trabajo de los peritos policiales. &ldquo;La se&ntilde;ora hab&iacute;a ido a Gaiman y cuando regres&oacute; a la casa se encontr&oacute; con este cuadro&rdquo;, a&ntilde;adi&oacute;. &ldquo;Se trabaj&oacute; intensamente hasta que despu&eacute;s de dos o tres horas se confirm&oacute; que estaba lesionada con arma blanca, ten&iacute;a m&aacute;s de 20 cortes en diferentes partes, el abdomen, la parte intercostal y los antebrazos&rdquo;. El exnovio fue detenido a media ma&ntilde;ana de ayer. La Polic&iacute;a primero intent&oacute; contactarlo para requerir informaci&oacute;n, pero con el paso de las horas se transform&oacute; en el principal sospechoso del crimen. &ldquo;Fuimos a la casa de este muchacho pero la madre nos dijo que estaba sin contacto con &eacute;l, hace herrer&iacute;a y no hab&iacute;a estado en el lugar de trabajo. Se hizo un rastrillaje con personal de canes para ubicarlo&rdquo;, dijo Gonz&aacute;lez. La detenci&oacute;n se logr&oacute; merced a un llamado an&oacute;nimo que avis&oacute; a la Polic&iacute;a sobre la presencia en la estaci&oacute;n de servicios de una persona de similares caracter&iacute;sticas a las que se hab&iacute;an difundido en las redes sociales. Al lugar lleg&oacute; Polic&iacute;a y tras constatar la llamada, lo detuvo. Phillips ten&iacute;a el torso semidescubierto, y se cubr&iacute;a con una campera, pero pese a eso eran visibles heridas cortantes en su torso y brazos. A todo esto, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, describi&oacute; que ante el crimen &ldquo;se estableci&oacute; un protocolo de acci&oacute;n para que este femicidio no quede impune&rdquo;. Ayer por la ma&ntilde;ana el director de Polic&iacute;a Judicial recibi&oacute; el dato sobre el sujeto. &ldquo;Se lo deriv&oacute; al Hospital esposado&rdquo;. El ministro afirm&oacute; que Archie Phillips &ldquo;es la persona que realiz&oacute; este acto horrendo&rdquo;. La joven ya hab&iacute;a sido v&iacute;ctima de otra situaci&oacute;n violenta con el hombre. Esto pone en cuesti&oacute;n los procedimientos implementados ante una denuncia por violencia de g&eacute;nero. Massoni admiti&oacute;: &ldquo;Claro que fallan los mecanismos porque hay desconexi&oacute;n de la realidad de aquellos que tenemos que tomar determinaciones. Muchas veces la Justicia es la que falla porque no le da la importancia. Hay un solo sector que cumple fielmente y es la Comisar&iacute;a de la Mujer, que autom&aacute;ticamente tiene empat&iacute;a ante el sufrimiento de alguien. En los poderes Judicial, Ejecutivo y Legislativo debemos empezar a darnos cuenta de todos los errores que se cometen y pulir para que funcione&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/DETENCION_HLDNY1d.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214269/policiales/sospechoso_detenido_en_trelew_fue_atrapado_pocas_horas_despues_del_crimen/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:03:42.534Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:29.782Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:29.781Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 161, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Ten\u00eda prohibici\u00f3n de acercamiento, no la respet\u00f3 y lo detuvieron", "contenido": "<p>El individuo ten&iacute;a prohibici&oacute;n de acercamiento a una mujer del barrio San Cayetano. El hecho ocurri&oacute; este jueves a las 19:30 horas, cuando una mujer denunci&oacute; que un hombre con prohibici&oacute;n de acercamiento acudi&oacute; a su domicilio y se produjo un conflicto familiar. Ante la desobediencia judicial, la polic&iacute;a procedi&oacute; a la detenci&oacute;n del mismo hasta que se concrete la audiencia de control de detenci&oacute;n.</p>", "imagen": "publicaciones/detenido-carcel-520x305_YRM2UQx.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/tenia-prohibicion-acercamiento-no-la-respeto-lo-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:04:53.168Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:36.676Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:36.675Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 162, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Habr\u00e1 un torneo de tiro en honor a Rearte y Cruzado", "contenido": "<p>Ayer en horas de la tarde, el director de Seguridad de la Polic&iacute;a del Chubut, comisario mayor Jos&eacute; Luis Matschke, encabez&oacute; un acto de recordaci&oacute;n a los efectivos ca&iacute;dos en el cumplimiento del deber, Oscar Ib&eacute;rico Cruzado y Pablo Rearte. Habr&aacute; un torneo de tiro en el Pol&iacute;gono Villegas de Rawson. Memoria Fue una de las actividades, a 11 a&ntilde;os del crimen de los polic&iacute;as, quienes fueron baleados de muerte cuando procuraban evitar un asalto bancario en Rawson. En di&aacute;logo con Jornada, Matschke, encarn&oacute; la emoci&oacute;n de la fuerza que a&uacute;n no cierra su herida por el trist&iacute;simo episodio, que qued&oacute; dentro de las p&aacute;ginas oscuras del Chubut. Torneo El jefe policial, en tanto, encabez&oacute; la ceremonia de apertura del Torneo de Tiro &ldquo;15 de junio&rdquo; en homenaje a la memoria de los suboficiales Rearte y Cruzado. El evento fue organizado por la Divisi&oacute;n de Seguridad Bancaria. Los familiares acompa&ntilde;aron. Cabe se&ntilde;alar que dicha dependencia policial, sinti&oacute; de cerca los acontecimientos que rodearon el asesinato de los miembros de la Polic&iacute;a del Chubut, cuando la banda criminal liderada por Mart&iacute;n Espiasse, llev&oacute; a cabo la sanguinaria maniobra delictiva. Hace 11 a&ntilde;os que las median&iacute;as de junio, ti&ntilde;en de recuerdos amargos a la provincia.</p>", "imagen": "publicaciones/01_aYqzu0m.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214320/policiales/habra_un_torneo_de_tiro_en_honor_a_rearte_y_cruzado/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:06:03.089Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:45.620Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:45.620Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 163, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Cuatro hombres robaban ca\u00f1os de gas y los detuvieron", "contenido": "<p>Al llegar la Polic&iacute;a constat&oacute; que en el lugar hab&iacute;a un tractor Scania con semi, en el que hab&iacute;an cargado 6 ca&ntilde;os de 30 pulgadas, valuados en $300 mil. Tambi&eacute;n hab&iacute;a un cami&oacute;n Mercedes Benz con hidrogr&uacute;a. All&iacute;, los efectivos se encontraron con cuatro hombres cargando los ca&ntilde;os en los veh&iacute;culos, quienes no contaban con la correspondiente documentaci&oacute;n de los materiales, por lo que fueron detenidos y alojados en la comisar&iacute;a Mosconi. Seg&uacute;n explic&oacute; el empleado de la transportadora de gas del sur, los ca&ntilde;os s&oacute;lo pueden sacarse con permiso de la financiera SNC, ya que son decomiso del Gobierno Nacional. Los camiones que hab&iacute;a en el lugar eran de las empresas MyM y LR Transportes. Se puso en conocimiento del hecho a la Dra. Andra Caselli, funcionaria de Fiscal&iacute;a, mientras que los rodados quedaron con consigna policial en el lugar, seg&uacute;n informaron fuentes policiales.</p>", "imagen": "publicaciones/02_QXXkeSX.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/cuatro-hombres-robaban-canos-gas-los-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:07:38.405Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:39:53.795Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:39:53.795Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 164, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: mataron a un hombre en las Mil Viviendas y le quemaron el auto", "contenido": "<p>Se presume que el crimen sucedi&oacute; antes de las seis y media y que al hombre no lo asesinaron en donde hallaron su cad&aacute;ver, en un pasaje situado entre los sectores &ldquo;C&rdquo; y &ldquo;D&rdquo;: creen los investigadores que lo mataron --quiz&aacute;s--- en un departamento cercano, al que ya ten&iacute;an en vista allanar. El mismo que lo habr&iacute;a matado tambi&eacute;n le habr&iacute;a incendiado el auto; un Chevrolet Corsa 2 al que el fuego no alcanzo a quemar por completo porque los bomberos llegaron enseguida y apagaron el incendio antes que se propagara.</p>", "imagen": "publicaciones/2018-06-18_Crimen_en_las_Mil_eRmyEi5.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529317722&archive=&start_from=&ucat=13", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:08:49.196Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:03.087Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:03.086Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 165, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Apareci\u00f3 Enzo Bonatti", "contenido": "<p>La denuncia sobre su desaparici&oacute;n hab&iacute;a sido realizada por su acompa&ntilde;ante, cuando decidi&oacute; regresar a la ciudad tras intentar localizarlo hasta que la oscuridad hizo imposible la continuidad de la tarea. Esta ma&ntilde;ana en di&aacute;logo con Radio Chubut, el comisario mayor Ariel Gonz&aacute;lez, segundo jefe de la unidad regional local se refiri&oacute; a la intensa actividad de b&uacute;squeda, que finalmente cerca de este mediod&iacute;a tuvo sus frutos. Seg&uacute;n confirm&oacute; el ministro de gobierno Federico Massoni, Bonatti fue hallado en el mismo sitio en el que se lo buscaba por parte de un pe&oacute;n de campo que lo encontr&oacute; en buen estado de salud. Seg&uacute;n explic&oacute;, durante las noches hab&iacute;a hecho fuego y as&iacute; pudo soportar las bajas temperaturas. Su estado de salud es bueno y est&aacute; siendo trasladado al hospital de Trelew. Massoni indic&oacute; que habl&oacute; con el hombre a trav&eacute;s de telefon&iacute;a satelital y &eacute;ste le manifest&oacute; su alegr&iacute;a por haber podido superar la situaci&oacute;n. &ldquo;Lloraba de alegr&iacute;a&rdquo; describi&oacute; el ministro en di&aacute;logo informal con Radio Chubut. Agreg&oacute; en ese sentido que el tema era preocupante para las autoridades teniendo en cuenta el paso del tiempo y la edad del hombre.</p>", "imagen": "publicaciones/BONATTI_493tBTY.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/aparecio-enzo-bonatti/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:09:58.959Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:13.500Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:13.500Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 166, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Un detenido por el homicidio del barrio Constituci\u00f3n", "contenido": "<p>La detenci&oacute;n fue confirmada al servicio informativo de radio Chubut por el jefe de la unidad regional, Felipe Gonz&aacute;lez. El comisario mayor revel&oacute; que en el lugar se encontr&oacute; tambi&eacute;n una pistola 9 mm. envuelta en una campera y oculta en unos arbustos que presumiblemente fue lanzada desde el departamento donde la v&iacute;ctima y el victimario estaban, pues est&aacute; en l&iacute;nea con una ventana desde donde se intentaron desprender del arma. Se trata de un sector de &ldquo;las mil viviendas&rdquo; que habitualmente presenta escenas de violencia extrema, en este caso en un departamento donde Cayulef y el homicida no estaban solos porque los testimonios apuntan a que se encontraban en una fiesta con varios participantes. En rigor la polic&iacute;a lleg&oacute; al lugar advertida por el incendio de un veh&iacute;culo y se encontr&oacute; con el cuerpo. El veh&iacute;culo que ard&iacute;a era un Chevrolet corsa propiedad de Cayulef, seg&uacute;n reconstruy&oacute; la polic&iacute;a y si bien es obvio que ambos hechos, es decir la muerte y el incendio est&aacute;n relacionados, no se sabe hasta el momento por qu&eacute; circunstancias.</p>", "imagen": "publicaciones/detenido-mil_NkRSDE8.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/un-detenido-por-el-homicidio-del-barrio-constitucion/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:11:00.895Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:24.046Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:24.046Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 167, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Apareci\u00f3 el hombre que estaba extraviado en la zona de Punta Tombo", "contenido": "<p>Enzo Bonatti, un vecino de Trelew que se hab&iacute;a extraviado en la zona de Estancia San Genaro, cerca de Punta Tombo, durante una salida de caza junto a otro hombre, fue hallado este lunes en buen estado de salud, informaron fuentes vinculadas a la b&uacute;squeda. Bonatti, de 74 a&ntilde;os, era intensamente buscado desde el domingo, cuando las autoridades organizaron una b&uacute;squeda luego de que el compa&ntilde;ero de cacer&iacute;a aportara datos del lugar en donde hab&iacute;an estado.</p>", "imagen": "publicaciones/BONATTI_02_YHVxPJk.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214398/policiales/aparecio_el_hombre_que_estaba_extraviado_en_la_zona_de_punta_tombo/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:11:53.225Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:35.491Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:35.490Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 168, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Escapaba de la polic\u00eda y le secuestraron un arma", "contenido": "<p>Seg&uacute;n confirmaron fuentes policiales a El Patag&oacute;nico todo sucedi&oacute; sobre las 3:50 de este lunes. Durante un patrullaje en el m&oacute;vil 890 de la Seccional Cuarta, el suboficial principal Osvaldo Quiroga Osvaldo y el agente Franco Navarro, observaron a un grupo de cuatro personas en la intersecci&oacute;n de calle Soldado Almonacid y Wilde del barrio Ceferino Namuncur&aacute;; uno de ellos portaba en su mano un arma de fuego. Al notar la presencia policial los cuatro sujetos comenzaron a correr en distintas direcciones; tres de ellos ingresaron a una vivienda a pocos metros, mientras el otro, en plena huida, descart&oacute; el arma de fuego y fue detenido. Se trata de Gustavo V&aacute;zquez (27) quien qued&oacute; alojado en la dependencia policial. ROBO UN TELEVISOR DE UNA VIVIENDA Sobre las 18:10 del domingo, personal de la misma dependencia polcial detuvo a un hombre que minutos antes hab&iacute;a ingresado a una casa ubicada en la calle Los Perales al 700 del barrio Quirno Costa. Seg&uacute;n describieron a este medio el delincuente se apoder&oacute; de un televisor y fue sorprendido por efectivos que realizaban un patrullaje preventivo. El hombre fue identificado como Gustavo Trivi&ntilde;o (20). Qued&oacute; detenido por averiguaci&oacute;n de robo en grado de tentativa.</p>", "imagen": "publicaciones/ARMA_aOkXdHe.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/escapaba-la-policia-y-le-secuestraron-un-arma-n3077129", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:13:34.981Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:45.743Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:45.743Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 169, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Habr\u00edan intentado robar ca\u00f1os valuados en casi 2 millones de pesos", "contenido": "<p>Este domingo a las 18:50 personal policial de la Seccional Mosconi de Comodoro Rivadavia intervino por una denuncia de la empresa Transportadora de Gas del Sur, ubicada en el kil&oacute;metro 1.757 de Ruta 3. Cuatro hombres, que se movilizaban en dos camiones tractores Scania y un Mercedes Benz con hidrogr&uacute;a, cargaron seis ca&ntilde;os de 30 pulgadas, valuados en $300.000 cada uno, para llev&aacute;rselos. Una vez identificados, los efectivos constataron que no ten&iacute;an los papeles ni remito que justificara la extracci&oacute;n de los ca&ntilde;os desde el predio. Seg&uacute;n el testimonio de empleados de la empresa, estos objetos s&oacute;lo se pueden retirar con un permiso especial de la financiera SNC, ya que son decomiso del Gobierno nacional. Debido a la r&aacute;pida intervenci&oacute;n del personal de Mosconi demoraron a cuatro sujetos - identificados como Pablo Pedro Mutti (38), Eladio Hector Bustos (48), Maximiliano Carneiro Alves (38) y Ariel Mauricio Zapedri (28) - quienes quedaron alojados en la dependencia de Km. 3. Del hecho se dio conocimiento a la funcionaria de Fiscal&iacute;a Dra. Andrea Casselli. Los camiones permanecen en el lugar bajo consigna policial.</p>", "imagen": "publicaciones/01_pzC96Ov_BqSAgui.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/habrian-intentado-robar-canos-valuados-casi-2-millones-pesos-n3077121", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:14:36.886Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:40:55.739Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:40:55.738Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 170, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "La joven desaparecida estaba en la casa de una amiga", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En di&aacute;logo con La Cien Punto Uno, Lienan inform&oacute; que &ldquo;a las 0:20 horas se tom&oacute; conocimiento del progenitor de la menor que su hija se encontrar&iacute;a en el barrio Jorge Newbery. Personal fue a la comisar&iacute;a segunda y de ah&iacute; al presunto domicilio, donde se encontr&oacute; a la menor&rdquo;. E inform&oacute; que &ldquo;fue encontrada y entregada al progenitor&rdquo; adem&aacute;s, record&oacute; que &ldquo;el jueves se hizo la denuncia y seg&uacute;n los padres supuestamente hab&iacute;a ido a la escuela pero no volvi&oacute; al domicilio. No ten&iacute;amos datos de alguna pelea&rdquo;. Adem&aacute;s, indic&oacute; que en la casa donde fue encontrada vive &ldquo;un matrimonio que, seg&uacute;n dijo el joven de 28 a&ntilde;os, la chica era amiga de su esposa y a ra&iacute;z de eso lleg&oacute; al domicilio&rdquo;. Tras dar con el paradero de la menor, se confirm&oacute; que &ldquo;se encontraba en buen estado de salud, el padre la observ&oacute; y se le restituy&oacute;&rdquo;.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/Lienan_AIRjSjR.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/la-joven-desaparecida-estaba-la-casa-una-amiga/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:16:07.606Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:06.273Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:06.272Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 171, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Decomisaron 270 botellas de bebidas alcoh\u00f3licas que vend\u00edan en forma clandestina", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Unos 1000 litros de alcohol ya fueron secuestrados en lo que va de 2018. Los allanamientos tuvieron lugar tras diez d&iacute;as de trabajo de investigaci&oacute;n por parte de miembros de la Seccional Quinta.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/ALLANAM-816x460_muLU4zk.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/decomisaron-270-botellas-bebidas-alcoholicas-vendian-forma-clandestina/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:17:23.792Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:16.823Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:16.823Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 172, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Encontraron debajo de un patrullero dos molotov e inscripciones de RAM", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Las botellas con combustible ten&iacute;an pegados varios f&oacute;sforos y estaban acompa&ntilde;adas por la firma de la Resistencia Ancestral Mapuche (RAM). &ldquo;Basta de perseguir a los pe&ntilde;is Lautaro y Fausto. Es momento de que corra sangre. Vengaremos a inacayal. Resistencia Ancestral.&rdquo; (sic), dec&iacute;a la nota. Intervinieron Criminal&iacute;stica, la Brigada de Explosivos, la Divisi&oacute;n de Investigaciones y el fiscal de turno, seg&uacute;n detall&oacute; El Chubut.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/Bomba-molotov_1C7rdkP.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/encontraron-debajo-patrullero-dos-molotov-e-inscripciones-ram/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:18:32.200Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:27.821Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:27.820Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 173, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Quiso robar una caja de grifer\u00eda de Easy y la detuvieron", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Una joven de 23 a&ntilde;os fue detenida por hurto en grado de tentativa tras ingresar al local Easy e intentar robar una caja de grifer&iacute;a que sal&iacute;a $3500. Otro hombre denunci&oacute; que d&iacute;as atr&aacute;s una persona sustrajo un parlante de m&uacute;sica transportable, con ruedas, del local Fr&aacute;vega.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/Griferia_s6wGzyy.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/quiso-robar-una-caja-griferia-easy-la-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:19:37.669Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:35.006Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:35.005Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 174, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "Rawson: aspirantes a polic\u00edas juraron lealtad a la Bandera", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El acto se desarroll&oacute; durante la ma&ntilde;ana de este mi&eacute;rcoles, en el marco del D&iacute;a de la Bandera, ante la presencia del ministro de Gobierno, Federico Massoni, y el Jefe de la Polic&iacute;a del Chubut, Miguel G&oacute;mez. De esta forma 81 aspirantes a agentes de la Escuela de Polic&iacute;a del Chubut juraron lealtad a la Bandera. En diciembre se convertir&aacute;n en efectivos policiales, en caso de aprobar el Curso de Formaci&oacute;n de 9 meses.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/AGENTES_LN3bsGi.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529504935&archive=&start_from=&ucat=4", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:23:18.165Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:46.430Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:46.430Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 175, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron una camioneta que ten\u00eda pedido de captura desde el 2004", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Ocurri&oacute; a las 9:20 de la ma&ntilde;ana mientras se realizaba la verificaci&oacute;n vehicular en la planta y de inmediato se le inform&oacute; al propietario de la situaci&oacute;n del rodado, el cual qued&oacute; secuestrado, ya que ten&iacute;a pedido de captura de la comisar&iacute;a Segunda.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/camioneta-secuestrada_xSocjlJ.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/178095/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:25:34.082Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:41:55.560Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:41:55.559Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 176, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Allanamientos en Trelew: recuperan elementos robados", "contenido": "<p>Se recuperaron herramientas, elementos electr&oacute;nicos como TV Led, notebooks, celulares y tablets. Adem&aacute;s se secuestraron relojes nuevos, indumentarias sustra&iacute;das en clubes deportivos, handies y documentaci&oacute;n. Los ocupantes de las viviendas poseen antecedentes judiciales y deber&aacute;n responder por la importante cantidad de elementos robados que les fueron hallados e incautados. El comisario Mauricio Zavala destac&oacute; las tareas y los resultados de los efectivos a su cargo.</p>", "imagen": "publicaciones/16_HAjU6Pm.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214548/policiales/allanamientos_en_trelew_recuperan_elementos_robados_/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:28:54.951Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:06.846Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:06.845Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 177, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Comodoro: allanamientos por balacera e incendio de una vivienda", "contenido": "<p>La Brigada de Investigaciones de Comodoro Rivadavia produjo 3 allanamientos ayer en relaci&oacute;n a un violento ataque ocurrido sobre una vivienda a la que balearon y luego prendieron fuego. El suceso se dio en la madrugada del domingo, cuando un grupo armado dispar&oacute; al menos cinco veces contra la propiedad que luego qued&oacute; da&ntilde;ada por completo a causa de un incendio provocado. Procedimiento A ra&iacute;z de esos acontecimientos, sucedidos en la vivienda de un joven de 24 a&ntilde;os ubicada en Cabo Vald&eacute;s al 2800, hubo requisas domiciliarias que permitieron secuestrar un autom&oacute;vil, una pistola Bersa calibre 9 mil&iacute;metros, un rev&oacute;lver Magnum 357 adem&aacute;s de municiones de esos calibres y de 7.62 mil&iacute;metros. En el tercer y &uacute;ltimo procedimiento tambi&eacute;n fueron incautadas cinco vainas servidas de 9 mil&iacute;metros y prendas de vestir entre otros elementos de inter&eacute;s para la causa. Las diligencias fueron en Rementer&iacute;a al 2.600, Garc&iacute;a al 2.700 y Roca al 1.700. Todo en el marco de una causa por abuso de armas e incendio intencional, informaron fuentes relacionadas a la pesquisa. Actu&oacute; ante el juez Mart&iacute;n Ernesto Cosmaro, el fiscal Ricardo Carre&ntilde;o.</p>", "imagen": "publicaciones/17_nZRq3JV.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214560/policiales/comodoro_allanamientos_por_balacera_e_incendio_de_una_vivienda/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:30:00.377Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:13.695Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:13.694Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 178, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Puerto Madryn: La polic\u00eda incaut\u00f3 7 guanacos depostados y armas de fuego", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">All&iacute;, los efectivos procedieron a verificar una camioneta Toyota Hilux a bordo de la cual se trasladaban cuatro personas. En el rodado se advirti&oacute; la existencia de los 7 ejemplares depostados, 3 armas de fuego largas, un arma corta, un larga vista y dos equipos de comunicaci&oacute;n, inform&oacute; la jefatura de polic&iacute;a.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/18_6YJe7Gk.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/puerto-madryn-la-policia-incauto-7-guanacos-depostados-y-armas-de-fuego/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:30:56.051Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:20.682Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:20.681Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 179, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: con dos allanamientos esclarecieron 20 robos", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En procedimientos que realiz&oacute; este mi&eacute;rcoles la Brigada de Investigaciones en las Mil Viviendas y el barrio 47 Viviendas, personal de esa unidad especial encontr&oacute; una importante cantidad de cosas mal habidas, que van desde juegos de camisetas robadas a un club de f&uacute;tbol y a otro de rugby, hasta relojes de diferentes marcas, herramientas, computadoras y televisores Led sustra&iacute;dos de varios domicilios de Trelew y Gaiman. En ambos domicilios viven distintos miembros de una sola familia, seg&uacute;n se aclar&oacute; y extra&ntilde;amente los fiscales no dispusieron detenci&oacute;n ni ninguna medida para evitar que vayan a fugarse. Los allanamientos fueron efectuados concretamente en la casa 7 de la calle Velero Vesta en el barrio 47 Viviendas y la Escalera 23 del barrio Constituci&oacute;n (Mil Viviendas) Se recuperaron en estos procedimientos varias herramientas de costosa adquisici&oacute;n, aparatos electr&oacute;nicos como televisores Led, Notebooks, celulares, Tablet y tambi&eacute;n relojes de variada marca, indumentarias como camisetas de futbol y equipos deportivos sustra&iacute;dos en hechos que perjudicaron al Club Hurac&aacute;n y al Patoruz&uacute; Rugby Club. Asimismo, las autoridades incautaron equipos de comunicaciones port&aacute;tiles y otros objetos de valor que figuraban denunciados como sustra&iacute;dos en los preventivos digitales que se elaboran ante hechos de robo. El jefe de la Brigada de Investigaciones, el comisario Zabala, destac&oacute; en declaraciones period&iacute;sticas que hizo despu&eacute;s de los allanamientos la labor investigativa que realiz&oacute; su personal para llegar a efectuar los procedimientos.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/19_PrImQL9.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1529553054&archive=&start_from=&ucat=3", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:32:01.840Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:29.183Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:29.183Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 180, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a joven que amenaz\u00f3 a hombre con arma blanca para robarle", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Minutos antes vecinos pidieron a la Polic&iacute;a que se acerque a la intersecci&oacute;n de Rementer&iacute;a y Cayelli, en el barrio Isidro Quiroga, en donde se produc&iacute;a desorden en la v&iacute;a p&uacute;blica y cuando llegaron los efectivos encontraron a un hombre que manifest&oacute; que hab&iacute;a sido la v&iacute;ctima de un intento de robo, en el que los delincuentes quisieron herirlo con un arma blanca. La v&iacute;ctima manifest&oacute; que pudo individualizar a uno de los agresores, quienes se dieron a la fuga al llegar la polic&iacute;a, pese a que se les dio la orden de alto. Al hombre s&oacute;lo hab&iacute;an logrado romperle la ropa. Uno de ellos descart&oacute; un arma blanca que la polic&iacute;a secuestr&oacute; y fue detenido, seg&uacute;n informaron fuentes policiales.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/20_qH0FaKl.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/detuvieron-joven-amenazo-hombre-arma-blanca-robarle/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:32:54.602Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:37.998Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:37.998Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 181, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "En allanamientos secuestraron armas y un centenar de municiones", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Fuentes policiales describieron a El Patag&oacute;nico que durante la ma&ntilde;ana del mi&eacute;rcoles, personal de la Brigada de Investigaciones llev&oacute; adelante tres diligencias por una causa de abuso de armas e incendio intencional que se denunci&oacute; en la Seccional Quinta. Los domicilios allanados fueron en la calle Rementeria al 2638, en Sargento Garc&iacute;a al 2.760 y en Avenida Roca al 1.740. Las &oacute;rdenes de allanamiento fueron autorizadas por el juez penal Martin Cosmaro y solicitadas por el funcionario de Fiscal&iacute;a Ricardo Carre&ntilde;o. Los investigadores lograron secuestrar un arma 9 mil&iacute;metros, un revolver Magnum 357 y un centenar de municiones.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/21_jCEqCzg.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.elpatagonico.com/en-allanamientos-secuestraron-armas-y-un-centenar-municiones-n3077549", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:34:05.455Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:46.047Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:46.046Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 182, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: Un detenido por balear a un joven y robarle la moto", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En la ma&ntilde;ana de ayer, la Brigada de Investigaciones allan&oacute; dos domicilios del barrio Inta, donde produjo la detenci&oacute;n de un sujeto de 20 a&ntilde;os. Al mismo lo vinculan con un violento robo, donde bale&oacute; en la pierna el conductor de una moto, que al caer herido, fue despojado de su motocicleta. El hecho sucedi&oacute; el 18 de junio pasado. Desde entonces, la Brigada de Investigaciones trabaj&oacute; para dar con el autor. Ayer, la fiscal Silvia Pereira, gestion&oacute; ante el juez Marcelo Nieto Di Biase, una orden de detenci&oacute;n para el autor y sobre los domicilios vinculados a &eacute;l, sito en Camarones al 4200 y en Paso de Indios al 4300. En este &uacute;ltimo sitio, fue detenido el sospechoso, se le secuestr&oacute; un arma de guerra y en su poder, la moto robada.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/40_aHXd5M6.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214771/policiales/trelew_un_detenido_por_balear_a_un_joven_y_robarle_la_moto/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:35:19.392Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:42:54.948Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:42:54.948Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 183, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a un sujeto que se quiso dar a la fuga en un control unificado en Trelew.", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">All&iacute; un sujeto a bordo de una motocicleta evadi&oacute; el control policial, se despisto y se dio a la fuga a pie. Al verse alcanzado el individuo extrajo un arma de fuego deponiendo su actitud al ver que personal policial lo ten&iacute;a apuntando dando la voz de alto arrojando el arma en un predio donde posteriormente se constato que se trataba de un arma de fuego calibre 9 mil&iacute;metros con numeraci&oacute;n limada. La moto fue incautada y tenia pedido de secuestro. El sujeto fue trasladado a la dependencia policial y continua detenido hasta la audiencia de control.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/01_Ecm9xIV_MIZYB4V.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/detuvieron-a-un-sujeto-que-se-quiso-dar-a-la-fuga-en-un-control-unificado-en-trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:36:16.311Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:43:03.943Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:43:03.942Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 184, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Informaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, prevenci\u00f3n: el escudo antigrooming", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El acosador crea un perfil falso en la red, usualmente cuenta con fotos y videos que emplear&aacute; para ganar la confianza de la v&iacute;ctima. Procura obtener fotos, videos o informaci&oacute;n de ni&ntilde;os, ni&ntilde;as o adolescentes. Informaci&oacute;n que luego utilizar&aacute; para extorsionarlo. C&oacute;mo prevenir La mejor forma de prevenir, no es simplemente prohibir que los chicos hablen con desconocidos en las redes sociales, sino brindarles herramientas para que comprendan los riesgos que existen al compartir datos personales en la web y que conozcan las formas de prevenirlos. Para los m&aacute;s chicos es recomendable indicarles que no hablen con extra&ntilde;os, sin embargo a partir de los 12 a&ntilde;os, es mejor reforzar el di&aacute;logo, la confianza e inculcar una mirada cr&iacute;tica y reflexiva sobre sus actitudes en la web. Qu&eacute; reglas pueden ser &uacute;tiles a la prevenci&oacute;n No dar informaci&oacute;n o fotos que si se exhibieran en p&uacute;blico delante nuestro, nos avergonzar&iacute;a. Todas las fotos que compartimos pueden de alguna manera salir del contexto en que la ubicamos y cuando est&aacute; en internet es muy dif&iacute;cil de borrar y aparecer&aacute; en las b&uacute;squedas en internet en el momento en que la publiquen y en el futuro. No usar c&aacute;mara web si chatean con desconocidos (personas que no pertenecen a su c&iacute;rculo de confianza en la &ldquo;vida real&rdquo;) Configurar y mantener la seguridad del equipo inform&aacute;tico que utilicen. El Estado Argentino tiene un sitio web en el que explican con videos como puede llevarse a cabo esta configuraci&oacute;n de seguridad en www.convosenlaweb.gob.ar Usar contrase&ntilde;as seguras Usar configuraciones de seguridad en las redes y ser conscientes de que las fotos y datos volcados a internet pueden llegar a manos de desconocidos con malas intenciones. Tener en cuenta en la configuraci&oacute;n de nuestras redes: armar subgrupos entre los contactos y elegir qu&eacute; cosas ve cada grupo, determinar que podamos aceptar las etiquetas antes de que se publiquen en nuestros muros, bloquear a un perfil, entre otros. Usar Nick, no nombres completos. La seguridad de los ni&ntilde;os y adolescentes en el uso de internet requiere del acompa&ntilde;amiento de los padres, que estos conozcan c&oacute;mo prevenir, que dialoguen, que tengan presencia en la vida online de sus hijos y que conf&iacute;en en ellos. Qu&eacute; hacer Si detecta un posible caso de gooming, lo primero que debe hacer es hablar con el chico o chica v&iacute;ctima, sin avergonzarlo, sin culparlo. En segundo lugar busque ayuda. La decisi&oacute;n de realizar una denuncia penal parte del chico o chica que sufri&oacute; el abuso y de su familia. En caso de querer hacerla, ser&aacute; necesario guardar todas las pruebas necesarias: no borrar los mensajes, fotos compartidas, videos, etc. Un equipo de profesionales acompa&ntilde;ar&aacute; el proceso para investigar al acosador y para asistir a la v&iacute;ctima a trav&eacute;s del equipo del SAVD. La denuncia es importante para detener el delito y para ayudar a otros chicos que pueden estar sufriendo el acoso. Los abusadores no suelen actuar sobre una &uacute;nica v&iacute;ctima, sino sobre varios chicos.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/grooming_iuVNqU6.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-25-13-13-0-informacion-comunicacion-prevencion-el-escudo-antigrooming", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:37:09.494Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:43:13.311Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:43:13.311Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 185, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Control en rutas: Secuestro de armas", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En la noche del domingo, alrededor de las 20 hs, el personal de la Divisi&oacute;n Seguridad Rural de Trevelin, se encontraba realizando control operacional en la localidad de Gobernador Costa, precisamente en la zona de Chacay. Durante el procedimiento, el personal le detiene la marcha a una Pick Up Chevrolet con 4 ocupantes, constatando que en el interior transportaba dos armas largas; una carabina de repetici&oacute;n con municiones y una carabina de repetici&oacute;n, tambi&eacute;n con municiones, las cuales carec&iacute;an de documentaci&oacute;n, por lo que se procedi&oacute; al secuestro de las mismas.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/03_Fk0b6oz.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-25-18-33-0-control-en-rutas-secuestro-de-armas", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:39:12.389Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:43:26.032Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:43:26.031Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 186, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Telsen: incautan armas de fuego por abigeato", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En la diligencia, se secuestraron dos fusiles calibre 22 y 308 junto al cuero del animal. Tambi&eacute;n, se le notific&oacute; al propietario de las armas de fuego sobre la causa que se instrumenta desde esa unidad operativa policial del interior chubutense, que viene actuando en varios hechos relacionado a un tema que se considera end&eacute;mico y en donde se han impartido &oacute;rdenes precisas desde la conducci&oacute;n policial para actuar en el tema.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/TELSEN_iWOycyI.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/214809/policiales/telsen_incautan_armas_de_fuego_por_abigeato/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:40:22.537Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:43:34.974Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:43:34.974Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 187, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron un auto por tener el n\u00famero de motor adulterado", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Sin embargo, termin&oacute; con el veh&iacute;culo secuestrado. Es que personal del lugar, constat&oacute; que el n&uacute;mero de motor estaba adulterado por alg&uacute;n sistema abrasivo, ya que el grabado en la base del mismo se encontraba totalmente rebajado. Por este motivo, le informaron a la mujer -quien dijo desconocer los pormenores de la situaci&oacute;n- que deb&iacute;an secuestrarle el auto y la documentaci&oacute;n. Tom&oacute; intervenci&oacute;n el Ministerio P&uacute;blico Fiscal.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/fiesta_jMmwpxR.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/secuestraron-auto-numero-motor-adulterado/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:41:31.589Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:43:43.666Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:43:43.665Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 188, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Tres detenidos en Trelew por un robo en la v\u00eda p\u00fablica", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Seg&uacute;n cont&oacute; el damnificado al entrevistarse con la polic&iacute;a, el ladr&oacute;n baj&oacute; del rodado por el lado del acompa&ntilde;ante y amenaz&aacute;ndolo con un arma blanca le sustrajo un tel&eacute;fono celular, una campera de abrigo y otra deportiva, un reloj, un tr&iacute;pode de c&aacute;mara fotogr&aacute;fica profesional y una billetera que conten&iacute;a documentaci&oacute;n personal. Cerca de las 20, personal de la seccional cuarta, que intervino por cuestiones de jurisdicci&oacute;n, procedi&oacute; a la identificaci&oacute;n del rodado y a la detenci&oacute;n de tres sujetos. Los aprehendidos, todos ellos mayores de edad, fueron interceptados en calle Tierra del Fuego y Muster, tras lo cual fueron trasladados a la dependencia interviniente hasta la audiencia de control de detenci&oacute;n.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/patrullero-2_ImrLhCT.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/tres-detenidos-en-trelew-por-un-robo-en-la-via-publica/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:42:56.592Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:09.416Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:09.415Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 189, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Seis meses de prisi\u00f3n preventiva por robo doblemente agravado", "contenido": "<p>En la audiencia de control de detenci&oacute;n realizada esta ma&ntilde;ana en sala de la oficina judicial, la funcionaria de fiscal&iacute;a Viviana D&iacute;az expuso sobre un hecho ocurrido el 18 de junio de este a&ntilde;o, que llev&oacute; a realizar diversas diligencias que culminaron con la detenci&oacute;n de Maximiliano Severo, a quien se le imput&oacute; robo doblemente agravado por uso de arma de fuego. Seg&uacute;n la funcionaria, el hecho investigado es el ocurrido el d&iacute;a 18 de junio de 2018 a las 17,30 aproximadamente en calle Fagnano al 1400 de Trelew cuando la v&iacute;ctima de 22 a&ntilde;os se dirigi&oacute; junto a su novia a bordo de una motocicleta a un negocio sito en la calle mencionada. En ese lugar la joven descendi&oacute; de la moto a fin de ingresar al local para efectuar compras mientras su compa&ntilde;ero qued&oacute; esperando a bordo de la motocicleta. Fue en aquel instante en que dos sujetos se acercaron, le exigieron les entregue la moto y quien portaba un arma de fuego le propin&oacute; un disparo, hiriendo en la pierna al joven agredido, para proceder inmediatamente a sustraer ileg&iacute;timamente la moto, fugando del lugar. La funcionaria Viviana D&iacute;az destac&oacute; el trabajo realizado por la Divisi&oacute;n Policial de Investigaciones a cargo del comisario Mauricio Zavala, que gracias a diversos procedimientos lograron dar con la identidad de los agresores, en forma particular quien dispar&oacute; el arma. As&iacute;, el s&aacute;bado 23 se llevaron a cabo allanamientos, logr&aacute;ndose secuestrar la moto, se encontr&oacute; un arma de fuego y se produjo la detenci&oacute;n de Maximiliano Severo, quien fue defendido en esta audiencia por Lisandro Ben&iacute;tez. La calificaci&oacute;n esgrimida para la imputaci&oacute;n es robo doblemente agravado por el uso de arma de fuego, art&iacute;culo 166 inciso 2do., y por haberse valido de un menor, 41 y 45 del c&oacute;digo penal. Se puso &eacute;nfasis en las caracter&iacute;sticas del hecho sumamente violento, la v&iacute;ctima no solo no se resisti&oacute;, sino que intent&oacute; calmarlos e igualmente le dispararon con un arma de fuego, hiri&eacute;ndolo en su pierna. En cuanto a la expectativa de pena, la misma deber&aacute; ser de cumplimiento efectivo, quedando en evidencia el peligro de fuga y la probabilidad de autor&iacute;a. El Juez Marcelo Nieto Di Biasse acord&oacute; con las evidencias colectadas y presentadas por el Ministerio P&uacute;blico Fiscal y resolvi&oacute; la apertura de investigaci&oacute;n seg&uacute;n la calificaci&oacute;n argumentada y dispuso que Maximiliano Severo deber&aacute; continuar el proceso en prisi&oacute;n preventiva durante el tiempo que dure la misma, que en principio ser&aacute; por el plazo legal de seis meses.</p>", "imagen": "publicaciones/Detenido-2_ND7s9j7.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/seis-meses-de-prision-preventiva-por-robo-doblemente-agravado/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:44:07.676Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:20.562Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:20.561Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 190, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Dos detenidos por robo a una vivienda", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Seg&uacute;n se inform&oacute;, un llamado alert&oacute; que a esa hora, los individuos caminaban por la plaza Centenario de Trelew con un electrodom&eacute;stico a cuestas. Al llegar la polic&iacute;a al lugar, procedi&oacute; a la detenci&oacute;n de un chico de 18 a&ntilde;os y un menor de 15 con un Lcd de 43 pulgadas. Dos horas m&aacute;s tarde, una familia del Pasaje Tucum&aacute;n al 300 denunci&oacute; el robo de dinero, un Lcd de 43 pulgadas y otros elementos. Sin embargo, como a&uacute;n no se pudo determinar si era ese mismo aparato el sustra&iacute;do, a los individuos se les dio ingreso por encubrimiento. Seg&uacute;n se inform&oacute;, el menor fue entregado a los padres y el mayor espera la audiencia de control. En el hecho intervino personal de la Comisaria Primera que actu&oacute; por cuestiones de jurisdicci&oacute;n.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/DETENIDOS_DQsQUah.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/dos-detenidos-por-robo-a-una-vivienda/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:45:29.883Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:31.506Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:31.505Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 191, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Gobernador Costa: Viajaban con armas largas sin documentaci\u00f3n", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Alrededor de las 20hs la Divisi&oacute;n Seguridad Rural de Trevelin se encontraba realizando un control operacional en la localidad de Gobernador Costa. En la zona Chacay detuvieron la marcha de una pick up Chevrolet con cuatro ocupantes y constataron que llevaban varias armas y municiones sin registro. Ten&iacute;an dos armas largas y una carabina de repetici&oacute;n calibre 223 con municiones y otra calibre 22. Ninguna ten&iacute;a la documentaci&oacute;n reglamentaria por lo que se procedi&oacute; al secuestro de las mismas y se dio intervenci&oacute;n al fiscal de turno.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/04_dro6XEI.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.eqsnotas.com/gobernador-costa-viajaban-con-armas-largas-sin-documentacion/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:46:48.996Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:38.559Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:38.559Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 192, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Dos detenidos en Puerto Madryn por tentativa de robo", "contenido": "<p>En el lugar intervino personal de la seccional primera, que fue alertada por operadores del Centro de Monitoreo quienes advirtieron la presencia de los dos sujetos que intentaban abrir las puertas de los veh&iacute;culos estacionados en la cuadra. Al llegar los efectivos, se concret&oacute; la aprehensi&oacute;n de los dos j&oacute;venes y se comprob&oacute; que hab&iacute;an da&ntilde;ado la cerradura de una Peugeot Partner.</p>", "imagen": "publicaciones/02_rHziARQ_SBRq08Q.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/dos-detenidos-en-puerto-madryn-por-tentativa-de-robo/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:47:50.004Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:46.845Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:46.845Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 193, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: se realiz\u00f3 acto de ascenso del personal policial", "contenido": "<p>Al hacer uso de la palabra, el Comisario G&oacute;mez Ocampo destac&oacute; las &ldquo;cualidades humanas y profesionales&rdquo; de quienes ascendieron al grado inmediato superior prestando servicio en la Unidad Regional, al tiempo que los felicit&oacute; por &ldquo;dar un paso m&aacute;s&rdquo; en la carrera. Asegur&oacute; ante un sal&oacute;n colmado de familiares que la Plana Mayor de la Polic&iacute;a del Chubut &ldquo;pone principal atenci&oacute;n&rdquo; en el valioso recurso humano disponible. &ldquo;Sabemos que detr&aacute;s del uniforme hay un padre, una madre, un hijo y una hija&rdquo;, manifest&oacute;. En su discurso, resalt&oacute; que los efectivos demuestran &ldquo;valores y capacidades&rdquo; necesarias para &ldquo;llevar adelante una tarea altamente efectiva&rdquo; en el vasto territorio chubutense siempre &ldquo;en pos&rdquo; de garantizar la &ldquo;seguridad p&uacute;blica&rdquo;. Explic&oacute;, asimismo, que cada agente &ldquo;en el lugar que le toca brindar servicio est&aacute; representando&rdquo; a la Polic&iacute;a de la Provincia, agregando que &ldquo;cuando la sociedad nos ve no s&oacute;lo observa un servidor p&uacute;blico sino adem&aacute;s a la instituci&oacute;n en su plenitud&rdquo;. El subjefe dej&oacute; en claro luego que el ascenso aprobado mediante resoluci&oacute;n supone un logro y objetivo cumplido tambi&eacute;n por parte de los seres queridos. &ldquo;Es un merito a la familia que apoya de manera constante&rdquo;, expres&oacute; el funcionario. A los flamantes cabos y a quienes est&aacute;n transitando sus primeros pasos, dirigi&oacute; un mensaje particular: &ldquo;Sepan que esta carrera est&aacute; llena de sacrificio y dedicaci&oacute;n pero existe la recompensa. No se detengan y sigan por la misma senda con responsabilidad&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/25_or9qO4N.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1530223870&archive=&start_from=&ucat=6", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:49:05.831Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:44:58.481Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:44:58.481Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 194, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Esquel: Acto de ascenso de personal policial", "contenido": "<p>La ceremonia se realiz&oacute; en el gimnasio del Casino de Suboficiales de la ciudad de Esquel y cont&oacute; con la presencia del subjefe de la Polic&iacute;a de Chubut, N&eacute;stor G&oacute;mez Ocampo, e integrantes de la c&uacute;pula policial de Esquel, Trevelin y alrededores. Mir&aacute; el video.</p>", "imagen": "publicaciones/gomez_ocampo_iLS5aiI.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-28-12-45-0-esquel-acto-de-ascenso-de-personal-policial", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:50:15.996Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:07.758Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:07.758Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 195, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Estaba borracho, tom\u00f3 un rem\u00eds, no lo pag\u00f3 y termin\u00f3 detenido", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El remisero manifest&oacute; que el joven, junto a dos amigos, tom&oacute; el auto en la zona norte y al llegar al centro se bajaron sin pagarle y se fueron corriendo desde Mitre y San Mart&iacute;n. El chofer avis&oacute; a sus compa&ntilde;eros, se nuclearon en el lugar varios veh&iacute;culos y los conductores intentaron tomar represalias hacia el joven, que se encontraba en estado de ebriedad. El joven, que se neg&oacute; a aportar datos filiatorios a la polic&iacute;a, fue trasladado a la comisar&iacute;a.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/esposado-grane_Mh24AU1.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/estaba-borracho-tomo-remis-no-lo-pago-termino-detenido/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:53:13.999Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:14.830Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:14.830Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 196, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda detuvo a tres hombres, incaut\u00f3 guanacos y secuestr\u00f3 armas en Telsen", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Al llegar los efectivos al lugar, el encargado del campo dio detalles del sitio en el que se encontraba el rodado en el que circulaban 4 ocupantes. Cuando la polic&iacute;a lleg&oacute; hasta el sitio, observ&oacute; a dos de los hombres que estaban afuera del autom&oacute;vil empu&ntilde;ando uno de ellos un arma larga y el otro, una corta con las que disparaban a animales silvestres. En esas circunstancias se detuvo a los hombres y se incautaron las armas de fuego que carec&iacute;an de documentaci&oacute;n. Asimismo se procedi&oacute; al secuestro de tres guanacos faenados.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/secuestro-telsen-e1530239632529_kyyr1eo.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/policia-detuvo-a-tres-hombres-incauto-guanacos-y-secuestro-armas-en-telsen/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:55:47.830Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:22.458Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:22.457Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 197, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Secuestraron una oveja faenada en control de rutina", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Del procedimiento particip&oacute;, adem&aacute;s de efectivos de la comisar&iacute;a valletana, la Agencia Provincial de Seguridad Vial, el jefe del cuerpo activo de bomberos voluntarios local, Alejandro R&iacute;os, y el municipio de Dolavon a trav&eacute;s de un inspector general. En ese marco, se identificaron 180 veh&iacute;culos, se labr&oacute; un acta de infracci&oacute;n y se secuestr&oacute; el ovino que era transportado en un utilitario sin conservaci&oacute;n y con dudoso origen de procedencia.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/ovino-faenado-dolavon_WDDDone.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/secuestraron-una-oveja-faenada-en-control-de-rutina/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:56:59.557Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:33.193Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:33.193Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 198, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Advierten sobre estafas telef\u00f3nicas", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Plante&oacute; el funcionario policial que esta modalidad delictiva se produce casi siempre tras una llamada de cobro revertido, por lo general proveniente de la Provincia de Buenos Aires o de C&oacute;rdoba. Record&oacute; Mora que un adulto mayor de Esquel, que reside en jurisdicci&oacute;n de la Comisar&iacute;a Segunda, fue v&iacute;ctima del &ldquo;cuento del t&iacute;o&rdquo; y que v&iacute;a telef&oacute;nica le sacaron una importante suma, que rondar&iacute;a los 120 mil pesos. &ldquo;Tratamos de recomendarle a la gente que tenga cuidado con las llamadas de cobro revertido&rdquo; bajo el c&oacute;digo 011, explic&oacute; en di&aacute;logo con la prensa. &ldquo;Hacen preguntas respecto al n&uacute;mero de cuenta -bancaria- y la persona en su buena fe responde. As&iacute; estafan&rdquo;, indic&oacute;. Al mismo tiempo, asegur&oacute; que la Polic&iacute;a tiene la obligaci&oacute;n de atender la denuncia e investigar hasta las &uacute;ltimas consecuencias. &ldquo;Si es necesario solicitamos a la telef&oacute;nica informaci&oacute;n para determinar de d&oacute;nde proviene la comunicaci&oacute;n&rdquo;, ampli&oacute;.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/ESQ_MORA_tMHWiKf.jpg", "url": "", "fuente": "http://diariolaportada.com.ar/2018/06/28/advierten-sobre-estafas-telefonicas/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:58:12.203Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:43.117Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:43.117Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 199, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Telsen: la Polic\u00eda secuestr\u00f3 armas y animales faenados", "contenido": "<p>Efectivos policiales de la Unidad Regional de Puerto Madryn tomaron conocimiento de que un veh&iacute;culo utilitario habr&iacute;a ingresado al establecimiento &ldquo;El Descanso&rdquo; sin autorizaci&oacute;n. All&iacute; se constat&oacute; que personas ten&iacute;an faenados tres guanacos y armas de fuego carente de toda documentaci&oacute;n, procedi&eacute;ndose al secuestro de los mismos y la detenci&oacute;n de los tres sujetos por infracci&oacute;n al art&iacute;culo 189 bis del CPP. El mismo est&aacute; distante 120 kil&oacute;metros de Telsen, con 4 ocupantes con armas de fuego. En forma inmediata el personal policial se constituy&oacute; en el lugar donde se dialog&oacute; con el encargado del establecimiento que se&ntilde;al&oacute; la zona del cuadro donde estas personas ingresaron continuando por un camino vecinal. Los uniformados se dirigieron all&iacute; y observaron el utilitario color blanco estacionado y detr&aacute;s del utilitario dos personas descendidas. Una de ellas estaba empu&ntilde;ando un arma larga y la otra empu&ntilde;ando un arma corta, quienes efectuaron un disparo hacia unos animales silvestres. All&iacute; intervino la comisi&oacute;n policial procediendo a preservar las armas que se encontraban aptas para disparo y la detenci&oacute;n de las personas, quienes no pose&iacute;an documentaci&oacute;n de las armas. Junto a ello, se detect&oacute; que en el interior del utilitario llevaban tres guanacos faenados. En forma inmediata se procedi&oacute; al secuestro de un rifle calibre 223. Pistola calibre 9 mm y se los detuvo por el art&iacute;culo 189 bis del CPP.</p>", "imagen": "publicaciones/TELSEN_0kMd7Mp_kiuJ9UZ.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215122/policiales/telsen_la_policia_secuestro_armas_y_animales_faenados/", "fecha_creacion": "2018-07-14T22:59:10.068Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:45:56.529Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:45:56.529Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 200, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Identificaron al autor del robo a la Farmacia \u201cSanto Remedio\u201d", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En la vivienda allanada vive Daniel H&eacute;ctor Spinelli, de 26 a&ntilde;os, quien fue reconocido como autor del robo agravado por uso de arma blanca, ocurrido en la farmacia Santo Remedio en calle Rawson 620 del barrio Centro, el 27 de junio. All&iacute; se procedi&oacute; al secuestro de un cuchillo tipo carnicero, elemento que habr&iacute;a sido utilizado para perpetrar el il&iacute;cito. La orden fue requerida por la funcionaria de Fiscal&iacute;a, Dra. Jazm&iacute;n Abraham y otorgada por la Dra. Daniela Arcuri.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/CR_f2eekDT.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/identificaron-al-autor-del-robo-la-farmacia-santo-remedio/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:00:08.461Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:04.584Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:04.583Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 201, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda don\u00f3 carne incautada a comedores comunitarios", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">All&iacute; se procedi&oacute; al secuestro de un bovino faenado, aproximadamente 100 kilogramos de carne, que era transportado en un veh&iacute;culo Renault Traffic que no reun&iacute;a las condiciones correspondientes para transportar alimentos, en clara infracci&oacute;n al c&oacute;digo alimentario. La Traffic era conducida por un hombre mayor de edad, oriundo de 28 de julio, que dijo que llevaba esa carne para un familiar de Trelew. La carne incautada se entreg&oacute; al comedor comunitario de la Escuela Provincial N&deg; 101, ubicada en el barrio La Loma de Dolavon; y al nosocomio de esa localidad. As&iacute; lo confirm&oacute; a Radio Chubut el Oficial Principal Diego Correa, Segundo Jefe de la Comisar&iacute;a de Dolavon.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/06_yLG6roA.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/06/policia-dono-carne-incautada-a-comedores-comunitarios/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:01:19.254Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:14.695Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:14.695Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 202, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Golpeaban vidrieras en el centro y fueron detenidos por la polic\u00eda", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El hecho sucedi&oacute; este viernes cerca de las 23:30 horas cuando los dos chicos de 18 a&ntilde;os caminaban por San Mart&iacute;n y Mitre. Vecinos que paseaban por el lugar advirtieron a personal policial que los chicos comenzaron a causar disturbios en la calle golpeando las vidrieras de los comercios. Es as&iacute; como personal policial de la Seccional Primera se acerca al lugar y los intenta detener, pero ellos se resisten y hasta agreden a los efectivos. Seg&uacute;n informaron a este medio, los j&oacute;venes se encontraban bajo los efectos de sustancias t&oacute;xicas. Pese al forcejeo lograron ser detenidos y se encuentran demorados a la espera de la audiencia de control de detenci&oacute;n que se realizar&aacute; este s&aacute;bado a las 15 horas.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/MitreSanMartin_XAtq4ev.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/06/golpeaban-vidrieras-centro-fueron-detenidos-la-policia/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:02:33.405Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:23.207Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:23.206Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 203, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Control Operacional: Secuestran carabina y municiones", "contenido": "<p>Alrededor de la 1.35 hs., el personal detiene la marcha de un veh&iacute;culo Renault Clio (cuatro puertas) con dos ocupantes, constatando que en el interior del rodado transportaban un arma larga (carabina calibre 22), con municiones, la cual carec&iacute;a de documentaci&oacute;n. En este marco, se procedi&oacute; al secuestro del arma, municiones y reflectores, dando intervenci&oacute;n a la Fiscal de turno, Dra. Monje, quien dispuso la imputaci&oacute;n del Art&iacute;culo 189 (bis) del CPA y actuaci&oacute;n judicial.</p>", "imagen": "publicaciones/TREVELIN_HrAgXh9.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-6-30-11-50-0-control-operacional-secuestran-carabina-y-municiones", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:03:35.281Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:32.767Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:32.767Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 204, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 1, "categoria": 0, "titulo": "El Gobierno cerr\u00f3 aumento salarial con los polic\u00edas", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El Gobierno de Chubut cerr&oacute; este lunes un aumento salarial para el personal de la Polic&iacute;a, sum&aacute;ndose de esta manera a los ya acordados con el sector de Salud; de Vialidad Provincial y la Administraci&oacute;n Central, comprendidos en la ex Ley 1987. El acuerdo fue firmado en horas del mediod&iacute;a por el ministro de Gobierno, Federico Massoni y representantes del Consejo de Bienestar Policial, en la Jefatura de la Fuerza en Rawson. Adem&aacute;s estuvieron presentes el jefe de la Polic&iacute;a, Miguel G&oacute;mez, parte de la Plana Mayor, entre otros. Al respecto, uno de los integrantes del Consejo de Bienestar Policial, Claudio L&oacute;pez, confirm&oacute; que &ldquo;se lleg&oacute; a un acuerdo por lo menos hasta octubre en el tema de tratar algunos &iacute;tems&rdquo;. \"Estamos conformes. Es un gran avance lo que ha propuesto el Gobierno, el tema salarial es el m&aacute;s importante para todos nosotros y la seguridad de las familias\", sostuvo L&oacute;pez y remarc&oacute; que &ldquo;esto es poner un poco mejor a nuestra Polic&iacute;a, y eso fue lo que se trat&oacute;. Espero que le llegue bien esto a nuestros compa&ntilde;eros, y seguiremos luchando por las cosas que nos faltan\". L&oacute;pez explic&oacute; que \"cerramos un ingreso para un agente en zona Sur en 25.500 pesos y en zona Norte se va a ir a 22.000 pesos. Un suboficial principal en zona Norte estar&aacute; el pr&oacute;ximo mes en $39.851 y en zona Sur se va a ir a $46.597, un comisario en zona Sur va a ir a $57.647, y en zona Norte a $49.203, agreg&aacute;ndole que influye la antig&uuml;edad, que es un 2,6%\".</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/bienestar_01_SW1pnzv.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215250/provincia/el_gobierno_cerro_aumento_salarial_con_los_policias/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:04:49.901Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:42.615Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:42.614Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 205, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "El incremento salarial cerrado con Polic\u00eda beneficia a activos y retirados", "contenido": "<p>Adem&aacute;s anticip&oacute; que la fuerza adquirir&aacute; 500 pistolas y 1.000 chalecos bal&iacute;sticos. A fines de octubre habr&aacute; una nueva reuni&oacute;n plenaria &ldquo;donde, de acuerdo a muchas situaciones que se puedan dar o no, tenemos pensado continuar con esta postura de poder mejorar condiciones salariales para nuestro personal&rdquo;. El jefe de la Polic&iacute;a del Chubut, comisario Miguel G&oacute;mez, se&ntilde;al&oacute; que el aumento salarial acordado este mediod&iacute;a entre el Ministerio de Gobierno y el Consejo de Bienestar Policial &ldquo;tendr&aacute; un beneficio directo tanto para el personal en actividad como para los retirados&rdquo;. Destac&oacute; adem&aacute;s que el acuerdo incluye un incremento en el &iacute;tem antig&uuml;edad, sin variaciones desde el a&ntilde;o 2004. Luego del encuentro concretado en Rawson, G&oacute;mez destac&oacute; que &ldquo;hoy se ha logrado una recomposici&oacute;n salarial que se basa en respetar algunos &iacute;tems que fueron incrementados en alg&uacute;n porcentual y otros fueron pasados al b&aacute;sico&rdquo;. Manifest&oacute; que &ldquo;tambi&eacute;n se toc&oacute; un porcentual de la liquidaci&oacute;n de la antig&uuml;edad, que tiene una influencia directamente proporcional para aquellos que comienzan a tener antig&uuml;edad en la repartici&oacute;n&rdquo;. El jefe de la Polic&iacute;a precis&oacute; que a fines del mes de octubre de este a&ntilde;o habr&aacute; una nueva reuni&oacute;n plenaria &ldquo;donde, de acuerdo a muchas situaciones que se puedan dar o no, tenemos pensado continuar con esta postura de poder mejorar condiciones salariales para nuestro personal&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/CONSEJO_BIENESTAR_4HZRH63.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/incremento-salarial-cerrado-policia-beneficia-activos-retirados/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:05:47.336Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:46:52.699Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:46:52.699Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 206, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Allanaron un local que funcionaba sin habilitaci\u00f3n y secuestraron bebidas alcoh\u00f3licas", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El procedimiento fue realizado por efectivos de la seccional quinta, junto con personal de la secretar&iacute;a de seguridad municipal. Seg&uacute;n inform&oacute; la Jefatura de Polic&iacute;a el operativo se desarroll&oacute; en el mercado que funcionaba sin la habilitaci&oacute;n comercial y desde donde se incautaron 22 litros de cerveza, m&aacute;s de 40 latas de la misma bebida y otras 11 latas de bebidas alcoh&oacute;licas saborizadas adem&aacute;s de13 petacas de licor, botellas de vino y un freezer. Todos los elementos secuestrados fueron trasladados al dep&oacute;sito de defensa civil de esa ciudad.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/CR_sayDg3X_0sGV7AM.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/allanaron-un-local-que-funcionaba-sin-habilitacion-y-secuestraron-bebidas-alcoholicas/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:07:02.295Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:01.037Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:01.037Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 207, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda realiz\u00f3 un allanamiento en Rawson y secuestr\u00f3 varios elementos", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El procedimiento tuvo lugar en calle Mendoza y Jos&eacute; Amado, donde el personal policial secuestr&oacute; un arma neum&aacute;tica, dos computadoras tipo notebook y una tablet. Adem&aacute;s, se logr&oacute; identificar al presunto asaltante que en la noche del lunes ingres&oacute; al mercado barrial donde utilizando una arma blanca amenaz&oacute; a la mujer que atend&iacute;a a quien le sustrajo la recaudaci&oacute;n de la jornada.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/secuestro-gregorio-mayo_zx4X3lC.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/policia-realizo-un-allanamiento-en-rawson-y-secuestro-varios-elementos/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:08:11.400Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:09.868Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:09.868Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 208, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Dos menores le robaron el celular a un joven en la v\u00eda p\u00fablica con una pistola de juguete y luego fu", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">bordo de una bicicleta y otro a pie, quienes le exhibieron un arma de fuego, le robaron su celular y luego se dieron a la fuga. De inmediato la victima llam&oacute; al 101 y la polic&iacute;a lleg&oacute; r&aacute;pido al lugar. Mientras los uniformados llevaban en el patrullero al joven para que haga la denuncia en la Comisar&iacute;a, &eacute;ste reconoci&oacute; a los delincuentes que estaban sentados en un nicho de gas, junto a otro grupo de j&oacute;venes, en el barrio 2 de Abril, sobre la calle Mart&iacute;n Miguel de G&uuml;emes, frente a una conocida Estaci&oacute;n de Servicios. Al ver el patrullero los dos sujetos intentaron darse a la fuga corriendo por los pasillos del barrio, pero r&aacute;pidamente fueron aprehendidos por los efectivos policiales. As&iacute; lo coment&oacute; en di&aacute;logo con este Servicio Informativo el Jefe de la Comisar&iacute;a de Rawson, Fabi&aacute;n Menece. El Comisario de Rawson agreg&oacute; que al momento de la detenci&oacute;n uno de los menores reconoci&oacute; ser el autor del robo y dijo que el celular sustra&iacute;do estaba en su casa. Por ello determinaron dejar una consigna policial a la espera de la orden de allanamiento, pero eso no fue necesario ya que fue el mismo padre del menor el que sali&oacute; de su vivienda y entreg&oacute; el celular robado y, a su vez, una bicicleta que tambi&eacute;n hab&iacute;a sido sustra&iacute;da por el chico. Minutos m&aacute;s tarde, el mismo hombre se acerc&oacute; a la Comisar&iacute;a de Rawson a hacer entrega del arma con la que se habr&iacute;a producido el robo, la cual termin&oacute; siendo un revolver a cebita. Menece dijo que por este hecho, ambos menores fueron trasladados al COSE.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/MENECE-OK-e1522189950684_ybTm5VM.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/dos-menores-le-robaron-el-celular-a-un-joven-en-la-via-publica-con-una-pistola-de-juguete-y-luego-fueron-detenid", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:09:05.700Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:18.252Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:18.252Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 209, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "El GEOP de la Polic\u00eda del Chubut realiza una intensa capacitaci\u00f3n en Mendoza", "contenido": "<p>El Personal del GEOP (Grupo Especial de Operaciones Policiales) de participa del 1er Congreso de Francotiradores organizado por el Grupo Especial de Seguridad de la Polic&iacute;a de Mendoza donde se intercambiar&aacute;n experiencias y conocimientos con tiradores especiales de Fuerzas Armadas y de Seguridad de todo el pa&iacute;s. El Curso comenz&oacute; el lunes 02 de julio y se extender&aacute; hasta el jueves 05 de julio, inclusive. El segundo Jefe de la Direcci&oacute;n de Seguridad (comisario mayor Rom&aacute;n Mac&iacute;as) y el Subcomisario Soto (Jefe del GEOP) coincidieron en destacar la capacitaci&oacute;n permanente del Personal y el intercambio con Fuerzas de otras regiones que permitir&aacute; optimizar el desempe&ntilde;o del Grupo Especial en las distintas y complejas acciones en las que tienen que intervenir. Este tipo de Grupos requieren una preparaci&oacute;n f&iacute;sica, psicol&oacute;gica, moral y espiritual muy s&oacute;lida para enfrentar los casos que incluyen situaciones con altos grados de tensi&oacute;n que -en hechos puntuales- se sit&uacute;an al l&iacute;mite del comportamiento humano.</p>", "imagen": "publicaciones/03_XmBun2c_AMCdRLZ.jpg", "url": "", "fuente": "", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:10:45.083Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:26.497Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:26.497Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 210, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Puerto Madryn: quer\u00eda robar un auto y lo divisaron desde una patrulla", "contenido": "<p>El patrullero RL 931 de la Polic&iacute;a del Chubut circulaba por la zona cuando un cabo a bordo not&oacute; que el hombre forzaba la puerta lateral izquierda del Gol Power. Cuando se le aproximaron, el sujeto ensay&oacute; una fuga, pero fue r&aacute;pidamente reducido a pocos metros, antes de que llegara a la esquina m&aacute;s cercana. Libre El fiscal Marcos Sea dispuso que lo dejen en libertad una vez terminadas las diligencias en orden al delito de robo en grado de tentativa, informaron. El m&eacute;dico policial no atendi&oacute; el tel&eacute;fono, seg&uacute;n refiri&oacute; una fuente policial, y la libertad habr&iacute;a sido otorgada sin la debida revisaci&oacute;n. Esta situaci&oacute;n no ser&iacute;a la primera de los &uacute;ltimos tiempos, a juzgar por la informaci&oacute;n policial.</p>", "imagen": "publicaciones/MADRYN_tgO7i0O.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215349/policiales/puerto_madryn_queria_robar_un_auto_y_lo_divisaron_desde_una_patrulla/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:11:45.694Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:34.882Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:34.882Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 211, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Curioso caso en Trelew: una mujer rob\u00f3 m\u00e1s de 200 libros a biblioteca", "contenido": "<p>Usaba identidades falsas en al menos 5 bibliotecas. Polic&iacute;a tambi&eacute;n descubri&oacute; que algunos ejemplares los ofrec&iacute;a en la feria del barrio San Mart&iacute;n. Ayer allanaron su casa, donde ten&iacute;a una sala repleta de libros y revistas. Una de las salas de su vivienda conten&iacute;a una prolija biblioteca con libros sacados de al menos 5 lugares. Un extra&ntilde;o caso fue descubierto en Trelew. Se trata de una mujer que rob&oacute; m&aacute;s de 200 libros para luego venderlos en una feria callejera. La Brigada de Investigaciones Policiales allan&oacute; su vivienda y encontr&oacute; unos 200 ejemplares, adem&aacute;s de revistas de diverso contenido. Investigadores que anoche revisaban los libros revelaron al cierre de esta edici&oacute;n que se encontraron sellos de al menos cinco bibliotecas populares distintas de Trelew. Con identidades falsas, la mujer consegu&iacute;a superar el l&iacute;mite diario de extracci&oacute;n de libros en la Biblioteca Popular del barrio Planta de Gas de Trelew. En un contexto social complejo, la Biblioteca de ese popular barrio cumple una funci&oacute;n fundamental para cientos de menores en etapa escolar. Al parecer, la involucrada consegu&iacute;a enga&ntilde;ar al personal bibliotecario y acumular las extracciones en el living de su casa. Es en esa instituci&oacute;n donde los empleados comenzaron a notar los faltantes de libros y no daban con quien se los llevaba. Una investigaci&oacute;n de campo permiti&oacute; descubrir la maniobra. Seg&uacute;n la denuncia que formularon las autoridades de la Biblioteca Popular &ldquo;Kim Hu&eacute;&rdquo;, hicieron saber a la Polic&iacute;a que la persona que retiraba los libros de a varias tandas diarias nunca los devolv&iacute;a, y que elud&iacute;a el registro obligatorio en el cuaderno de egresos. Seg&uacute;n se pudo saber, el contenido de los libros sustra&iacute;dos era diverso. Muchos de literatura universal, colecciones completas enciclop&eacute;dicas, libros de Geograf&iacute;a y revistas de actualidad y de Historia. En una feria Al ser requerido por este caso, el jefe de la Brigada de Investigaciones con asiento en Trelew, comisario Mauricio Zabala, detall&oacute; que la mujer emple&oacute; identidades falsas y que una vez que tuvo acumulados los ejemplares, algunos de ellos los ofreci&oacute; para la venta en la feria del barrio San Mart&iacute;n. Adem&aacute;s, confirm&oacute; que procuraba venderlos a&uacute;n cuando portaban los sellos de la instituci&oacute;n. Este aspecto acerca a la mujer m&aacute;s a un caso com&uacute;n de robo. La mujer vive en el barrio Tiro Federal, sobre la calle C&aacute;ritas Argentinas al 1.000. Tiene 41 a&ntilde;os y est&aacute; desocupada. En la vivienda fue encontrada la propietaria del inmueble, a quien procuraban identificar correctamente. La mujer no ofreci&oacute; resistencia y qued&oacute; sometida a una causa por hurto continuado. La Fiscal&iacute;a de turno pidi&oacute; que d&eacute; explicaciones ante un juez penal y que se programe una audiencia a tales fines. Quien investigar&aacute; el caso ser&aacute; Silvia Pereira, jefa del MPF trelewense. Aunque har&iacute;an falta las pericias psicol&oacute;gicas del caso, la metodolog&iacute;a del ins&oacute;lito episodio se acerca al s&iacute;ndrome de la cleptoman&iacute;a, aunque en este caso, la mujer no robar&iacute;a para leer o por una patolog&iacute;a ligada al h&aacute;bito de apoderarse de libros para nunca devolverlos, sino m&aacute;s bien a una actitud delictiva tradicional. Resta aguardar la pesquisa.</p>", "imagen": "publicaciones/BIBLIOT_vJnGk0e.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215407/policiales/curioso_caso_en_trelew_una_mujer_robo_mas_de_200_libros_a_biblioteca/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:12:47.544Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:47.608Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:47.608Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 212, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Diputados provinciales aprobaron aumento a polic\u00eda", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En un r&aacute;pido tr&aacute;mite los diputados provinciales de Chubut aprobaron este jueves el aumento que el gobierno provincial otorg&oacute; al personal policial del escalaf&oacute;n comando y administrativo, en tanto que no tuvo tratamiento el incremento que por decreto el gobierno otorg&oacute; al sector docente. La sesi&oacute;n se caracteriz&oacute; por su brevedad y el tr&aacute;mite m&aacute;s importante fue el aumento al personal policial. Al momento de votar, los diputados Jos&eacute; Mar&iacute;a Grazzini, Alejandra Marcilla y Blas Meza Evans se abstuvieron de votar invocando que el gobierno no hab&iacute;a dado resoluci&oacute;n a la situaci&oacute;n docente, m&aacute;xime teniendo en cuenta que fuera del edificio legislativo se cumpl&iacute;a una protesta del sector docente. El aumento que por decreto el gobierno otorgar&iacute;a a los docentes no fue tratado en el recinto, pese a que el tema se discuti&oacute; en la reuni&oacute;n previa de los legisladores con los funcionarios del gobierno provincial.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/LEGISLATURA_ei5LXnS.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215448/provincia/diputados_provinciales_aprobaron_aumento_a_policia/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:13:48.484Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:47:58.941Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:47:58.940Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 213, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Massoni destac\u00f3 el incremento salarial a polic\u00edas", "contenido": "<p>En ese sentido sostuvo que polic&iacute;a ha sido desde hace a&ntilde;os uno de los sectores m&aacute;s rezagados en los que se refiere a recomposici&oacute;n salarial. Audio Player 00:0000:00Use Up/Down Arrow keys to increase or decrease volume. El ministro destac&oacute; asimismo la importancia del Consejo de Bienestar Policial con el que se ha reunido en varias oportunidades para dialogar en torno a las mejoras en las condiciones laborales de los trabajadores de la fuerza. Sostuvo en ese marco que se est&aacute; trabajando para reactivar la sastrer&iacute;a policial que permitir&aacute; a los efectivos hacerse de los uniformes a trav&eacute;s de esa v&iacute;a. Por otro lado, el ministro sostuvo que la justicia deber&aacute; actuar en lo concerniente a la toma del edificio del ministerio de educaci&oacute;n. &ldquo;No podemos tener edificios tomados, y esto lo tiene que entender la justicia&rdquo;, sentenci&oacute; el ministro quien agreg&oacute; que &ldquo;si la toma era por una cuesti&oacute;n laboral, eso ya se termin&oacute; con la firma del decreto&rdquo;. Y finaliz&oacute; diciendo que &ldquo;entiendo que deber&aacute;n estar esperando la &eacute;poca de vacaciones, algunos para viajar y otros para levantar sus cosas y retirarse de los inmuebles p&uacute;blicos&rdquo;.</p>", "imagen": "publicaciones/Massoni-en-Comodoro1-e1522197095771_QgAW9EE.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/massoni-destaco-el-incremento-salarial-a-policias/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:14:59.035Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:09.483Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:09.483Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 214, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Rob\u00f3 elementos de una camioneta estacionada en la Terminal y lo detuvieron", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Efectivos policiales detuvieron alrededor de las 20:20 horas a un hombre de 25 a&ntilde;os por haber robado elementos del interior de un caj&oacute;n que se encontraba dentro de una camioneta Toyota Hilux patente PGG056. El veh&iacute;culo estaba en el estacionamiento de la terminal de &oacute;mnibus y el damnificado detall&oacute; que le sustrajeron una linga color verde de 5 mts aprox., dos frazadas color naranja con franjas rojas de 1/12 plaza, un mameluco de trabajo color amarillo y un juego de cadenas para nieve. El hombre qued&oacute; detenido en la Comisar&iacute;a Segunda hasta que se produzca la audiencia de control de detenci&oacute;n.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/detenido-carcel_ubMRgln.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/robo-elementos-una-camioneta-estacionada-la-terminal-lo-detuvieron/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:15:53.918Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:19.358Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:19.358Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 215, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda secuestr\u00f3 una moto en control de rutina", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">En ese contexto, se procedi&oacute; al secuestro de una motocicleta Motomel que circulaba con una chapa patente que no se correspond&iacute;a con el motor ni el chasis. Adem&aacute;s, la c&eacute;dula de la moto presentaba signos de adulteraci&oacute;n por lo que tambi&eacute;n fue incautada por los efectivos. Seg&uacute;n se inform&oacute;, el tenedor del rodado reside en el barrio Tiro Federal de nuestra ciudad.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/MOTO_7BOI4cl.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/policia-secuestro-una-moto-en-control-de-rutina/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:16:59.523Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:28.412Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:28.412Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 216, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Terminal: lleg\u00f3 a Esquel y se le encontr\u00f3 marihuana", "contenido": "<p>Personal de Sustracci&oacute;n de Automotores hizo controles junto al can detector en el scanner de la Terminal y se detect&oacute; a un hombre de 22 a&ntilde;os, proveniente de la ciudad de Santa Rosa, La Pampa, con 44 gramos de marihuana. Se incautaron los elementos y el individuo fue imputado por la Ley 23.737.</p>", "imagen": "publicaciones/FRASCO_yVH5128.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-7-7-1-7-0-terminal-llego-a-esquel-y-se-le-encontro-marihuana", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:18:01.396Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:34.001Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:34.001Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 217, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "El Hoyo: Destrozos en la Brigada de Incendios Golondrinas", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Alrededor de la 1:30 del s&aacute;bado, por un llamado telef&oacute;nico alertaron a la delegaci&oacute;n policial de El Hoyo sobre ruidos en las instalaciones de la Brigada de Incendios de Golondrinas. Al llegar el personal, constataron destrozos y detuvieron a un sospechoso. Para ingresar, el hombre forz&oacute; la puerta del lugar y en los alrededores encontraron desparramados una heladera, una carretilla, equipamiento de comunicaci&oacute;n, alimentos y herramienta Intervino en el lugar el Gabinete Criminal&iacute;stico de la Comarca que levant&oacute; huellas dactilares y rastros de calzado. Durante la tarde de hoy se concretar&aacute; la audiencia de detenci&oacute;n.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/36_9GJLoMv.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.eqsnotas.com/el-hoyo-destrozos-en-la-brigada-de-incendios-golondrinas/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:19:03.210Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:44.949Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:44.949Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 218, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Inseguridad en Chubut: en el primer semestre Investigaciones detuvo a 101 personas", "contenido": "<p>El ministro de Gobierno Federico Massoni; el subjefe de Polic&iacute;a comisario general (RE) N&eacute;stor G&oacute;mez Ocampo; el director de Polic&iacute;a Judicial, comisario general Paulino G&oacute;mez; y el jefe del &Aacute;rea de Investigaciones, comisario inspector Adri&aacute;n Mu&ntilde;oz encabezaron este s&aacute;bado una convocatoria &ndash;en la Sala de Situaci&oacute;n de la Jefatura de Polic&iacute;a &ndash; con los jefes de las Divisiones de Investigaciones que est&aacute;n desplegados en las distintas regiones de la provincia. El balance de la reuni&oacute;n fue muy positivo porque se inform&oacute; que el Personal de Investigaciones de todo Chubut realiz&oacute; 2.770 intervenciones, 509 allanamientos, y detuvo a 101 personas, logrando esclarecer 17 homicidios de un total de 21 casos, secuestrando 67 armas y 40 veh&iacute;culos. Por su parte, la Divisi&oacute;n de B&uacute;squeda de Personas concret&oacute; un total 316 actuaciones. Los efectivos de Investigaciones de la Unidad Regional de Comodoro Rivadavia y Sarmiento, por su parte, protagonizaron 1.084 intervenciones que incluyeron 224 allanamientos. En total detuvieron a 60 personas, e incautaron 39 armas y 17 veh&iacute;culos. Adem&aacute;s, se logr&oacute; resolver 8 homicidios. En otras ciudades En Trelew, el Personal de Investigaciones registr&oacute; 20 detenciones, esclareci&oacute; los 5 homicidios que se produjeron y secuestr&oacute; 17 armas y veh&iacute;culos, en un total de 567 intervenciones con 93 allanamientos. Por su parte, la Divisi&oacute;n de Investigaciones de Puerto Madryn ejecut&oacute; 517 intervenciones, con 93 allanamientos y un saldo de 10 detenciones. Los dos homicidios que se dieron en la zona tuvieron resoluci&oacute;n y se secuestraron 4 armas. El Personal de B&uacute;squeda de Personas tuvo 35 actuaciones. En Esquel y la Comarca Andina, se intervino en 319 oportunidades, se efectuaron 62 allanamientos, hubo 9 detenciones, se esclarecieron 2 homicidios, se secuestraron 4 armas e id&eacute;ntica cifra de veh&iacute;culos. Las autoridades subrayaron que el trabajo silencioso de investigaci&oacute;n permiti&oacute; esclarecer numerosos hechos en este primer semestre. Asimismo, destacaron el accionar de los empleados policiales de las divisiones Investigaciones y B&uacute;squeda de personas por los satisfactorios resultados obtenidos en esta primera parte del a&ntilde;o. La secuencia de reuniones continuar&aacute; con el Personal de Drogas y Leyes Especiales que incluyen la incautaci&oacute;n de estupefacientes, armas y veh&iacute;culos que registran irregularidades para su circulaci&oacute;n.</p>", "imagen": "publicaciones/02_7wOLg5g_1CFidh3.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/inseguridad-chubut-primer-semestre-investigaciones-detuvo-101-personas/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:20:01.555Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:48:52.257Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:48:52.256Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 219, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detienen en un allanamiento a un sospechoso de un violento robo", "contenido": "<p>Las diligencias fueron encabezadas por personal de la Brigada de Investigaciones y se efectuaron en Kil&oacute;metro 14 y Pasaje Los Pinos. En ese marco, se detuvo a un hombre de 24 a&ntilde;os, que ahora ser&aacute; sometido a la audiencia de control de detenci&oacute;n. El sujeto fue identificado y es el principal sospechoso del ataque armado en que la v&iacute;ctima result&oacute; gravemente herida luego de recibir tres disparos. En la causa intervino la jueza Raquel Tasello y el fiscal Julio Puentes, y fue caratulada como &ldquo;robo agravado y lesiones por uso de arma de fuego&rdquo;. Seg&uacute;n confirmaron fuentes oficiales, en los procedimientos se secuestraron elementos de inter&eacute;s para la investigaci&oacute;n.</p>", "imagen": "publicaciones/CR_81IwmHg_QuY6uVt.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/detienen-allanamiento-sospechoso-violento-robo/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:21:51.281Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:00.604Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:00.604Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 220, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 0, "categoria": 0, "titulo": "Primer Semestre policial: m\u00e1s de 2700 intervenciones y m\u00e1s de 500 allanamientos en Chubut", "contenido": "<p>Durante el primer semestre, la Divisi&oacute;n Investigaciones realiz&oacute; un total de 2770 intervenciones, 509 allanamientos, se detuvo a 101 personas, se logr&oacute; esclarecer 17 homicidios de un total de 21 casos, se secuestraron 67 armas y 40 veh&iacute;culos. B&uacute;squeda de Personas concret&oacute; 316 actuaciones. Las autoridades subrayaron que el trabajo silencioso del Personal de Investigaciones que permiti&oacute; esclarecer numerosos hechos. Asimismo, destacaron el accionar de los empleados policiales por los satisfactorios resultados obtenidos en este primer semestre. En Comodoro y Sarmiento, la PDI Comodoro protagoniz&oacute; 1084 intervenciones que incluyeron a 224 allanamientos, detuvieron a 60 personas, se incautaron 39 armas y 17 veh&iacute;culos. Se logr&oacute; determinar los resultados de 8 homicidios. En Trelew, el Personal de Investigaciones registr&oacute; 20 detenciones, esclareci&oacute; los 5 homicidios que se produjeron y se secuestraron 17 armas y veh&iacute;culos de un total de 567 intervenciones con 93 allanamientos. En Madryn se llevaron adelante 517 intervenciones, 93 allanamientos con el saldo de 10 detenciones, los 2 homicidios tuvieron una resoluci&oacute;n y secuestraron 4 armas. B&uacute;squeda de Personas tuvo 35 actuaciones En Esquel y la Comarca Andina, se intervino en 319 oportunidades, se efectuaron 62 allanamientos, hubo 9 detenciones, se esclarecieron 2 homicidios, se secuestraron 4 armas e id&eacute;ntica cifra de veh&iacute;culos.</p>", "imagen": "publicaciones/08_lStvkxU.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.red43.com.ar/nota/2018-7-7-12-58-0-primer-semestre-policial-mas-de-2700-intervenciones-y-mas-de-500-allanamientos-en-chubut", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:22:46.625Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:08.822Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:08.821Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 221, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Hallaron muertos a balazos a una mujer polic\u00eda y a su novio en un departamento de Trelew", "contenido": "<p>Una joven agente de polic&iacute;a que revistaba en la Comisar&iacute;a Tercera de Trelew y su novio fueron hallados sin vida en un departamento del barrio Inducon, en la esquina de A.P. Bell y Gregorio Mayo. Aunque por ahora no hay confirmaciones del &aacute;rea de Criminal&iacute;stica de la Polic&iacute;a del Chubut, que realiza las pericias, las primeras impresiones de los investigadores indican que la mujer habr&iacute;a sido baleada por el hombre, que luego se habr&iacute;a quitado la vida. El jefe de la Polic&iacute;a del Chubut, el comisario mayor Miguel G&oacute;mez, confirm&oacute; que la polic&iacute;a asesinada era la cabo primera Soledad Guevara, de 37 a&ntilde;os. Sin embargo, no se confirm&oacute; la identidad de su pareja, del que s&oacute;lo se sabe que era remisero. En el lugar del hecho, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, fue cauteloso al referirse al hallazgo: \"No podemos decir en este momento qu&eacute; ocurri&oacute; exactamente, s&iacute; puedo confirmar que se trata de dos muertes violentas\", se&ntilde;al&oacute; el funcionario. Seg&uacute;n confirm&oacute; Massoni, la joven polic&iacute;a no hab&iacute;a dado se&ntilde;ales a sus amigos de la fuerza ni respondido mensajes ni llamados telef&oacute;nicos durante el domingo, por lo que este lunes uno de ellos, que ten&iacute;a llave del departamento, ingres&oacute; y se encontr&oacute; con ambos cuerpos. \"Fueron muertes violentas con presencia de mucha sangre\", describi&oacute; Massoni. Se presume que las muertes habr&iacute;an ocurrido durante el domingo a la ma&ntilde;ana. Seg&uacute;n inform&oacute; una vecina del lugar, ella y su esposo oyeron ayer por la ma&ntilde;ana ruidos que les despertaron curiosidad. Inclusive, sospecharon que podr&iacute;a tratarse de disparos, pero ante la duda no reportaron el hecho.</p>", "imagen": "publicaciones/MUERTES_VIOLENTAS_EN_TW_MM2HO4W.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215655/policiales/hallaron_muertos_a_balazos_a_una_mujer_policia_y_a_su_novio_en_un_departamento_de_trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:23:43.969Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:17.583Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:17.582Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 222, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Mat\u00f3 a su pareja, una joven mujer polic\u00eda, y se quit\u00f3 la vida", "contenido": "<p>Una mujer polic&iacute;a de 37 a&ntilde;os habr&iacute;a sido asesinada por su pareja de 42, que despu&eacute;s se habr&iacute;a quitado la vida con un disparo en sien, seg&uacute;n las primeras presunciones tras el hallazgo de ambos cuerpos este lunes despu&eacute;s del mediod&iacute;a en un departamento del 1&ordm; piso del complejo de Inducom, en Gregorio Mayo al 700. El hecho habr&iacute;a ocurrido el s&aacute;bado entre las 8 y las 9 de la ma&ntilde;ana, cuando algunos vecinos escucharon una discusi&oacute;n violenta y otros se alarmaron por detonaciones. El jefe de Polic&iacute;a, el comisario general Miguel G&oacute;mez, confirm&oacute; en exclusiva a Radio 3, que la v&iacute;ctima ten&iacute;a 37 a&ntilde;os y era suboficial de la fuerza, la cabo primera Soledad Guevara, que se desempe&ntilde;aba en la Seccional Tercera en tareas de comando, aunque estaba con certificado m&eacute;dico porque hace poco hab&iacute;a perdido un embarazo. El hombre con el conviv&iacute;a hace un par de a&ntilde;os y le termin&oacute; quitando la vida antes de suicidarse tendr&iacute;a 42 a&ntilde;os y era remisero. Seg&uacute;n el comisario G&oacute;mez, un conocido de la familia consigui&oacute; la llave del departamento que ten&iacute;a el hijo de la mujer en la casa de su pap&aacute; y se encontr&oacute; con el horrible desenlace este lunes por la tarde. Incluso el cuerpo del hombre estaba recostado contra la puerta y dificultaba el ingreso. Le hab&iacute;a generado sospechas que la mujer no se comunicaba, la llamaban y no respond&iacute;an y no pod&iacute;an ubicarla por ning&uacute;n medio. \"Reci&eacute;n estamos accediendo a los cuerpos y no queremos hacer conjeturas hasta que no tengamos los resultados de la autopsia, aunque es probable\", admiti&oacute; G&oacute;mez cuando Radio 3 le consult&oacute; si la hip&oacute;tesis m&aacute;s firme era la de un femicidio seguido de un suicidio. \"Hay una congoja muy grande de sus compa&ntilde;eros, incluso est&aacute;n aqu&iacute; las dos principales autoridades de la Unidad Regional que trabajaron juntos en la Seccional Tercera y est&aacute;n muy impactados por el hecho\", lament&oacute; el jefe de Polic&iacute;a.</p>", "imagen": "publicaciones/20180709_CUERPOS_5_9zCKuJT.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radio3cadenapatagonia.com/noticias.php?subaction=showfull&id=1531188544&archive=&start_from=&ucat=13", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:24:47.091Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:25.573Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:25.573Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 223, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Hallan muertos a balazos a una mujer polic\u00eda y a su novio remisero en Trelew", "contenido": "<p>Estaban en una peque&ntilde;a habitaci&oacute;n. El s&aacute;bado temprano los vecinos escucharon discusiones. Los encontr&oacute; un amigo com&uacute;n que debi&oacute; pedir la llave. Una joven polic&iacute;a que revistaba en la Comisar&iacute;a Tercera de Trelew como cabo primero, y su novio, fueron hallados sin vida en el departamento 5 del barrio Inducon, en la esquina de A.P. Bell y Gregorio Mayo. Fueron identificados como Cinthia Guevara Orellano, de 37 a&ntilde;os, y Daniel Rey, de 41. Las primeras impresiones de los investigadores indicaron que la mujer habr&iacute;a sido baleada por el hombre, que luego se habr&iacute;a quitado la vida. Rey era remisero de la agencia &ldquo;Gimega&rdquo;, de Trelew. Seg&uacute;n Radio 3, la mujer ten&iacute;a certificado m&eacute;dico porque hab&iacute;a perdido un embarazo hace poco. En el lugar del hecho, el ministro de Gobierno, Federico Massoni, fue cauteloso: &ldquo;No podemos decir qu&eacute; ocurri&oacute; exactamente, s&iacute; puedo confirmar que se trata de dos muertes violentas&rdquo;, se&ntilde;al&oacute; el funcionario. Seg&uacute;n Massoni, la joven polic&iacute;a no hab&iacute;a dado se&ntilde;ales a sus amigos de la fuerza ni respondido mensajes ni llamados telef&oacute;nicos durante el domingo, por lo que este lunes uno de ellos, que le pidi&oacute; llave al hijo de la mujer, ingres&oacute; y se encontr&oacute; con ambos cuerpos. &ldquo;Fueron muertes violentas con presencia de mucha sangre&rdquo;, describi&oacute; Massoni. Una presunci&oacute;n es que las muertes podr&iacute;an haber ocurrido el s&aacute;bado a la ma&ntilde;ana. Seg&uacute;n inform&oacute; un vecino, escuch&oacute; ruidos que les despertaron curiosidad. Inclusive sospech&oacute; que podr&iacute;a haberse tratarse de disparos, pero ante la duda no report&oacute; el episodio. Lo que se sabe La reconstrucci&oacute;n de los hechos se&ntilde;ala que la pareja sali&oacute; alrededor de la medianoche del viernes a un boliche del radio c&eacute;ntrico. No hab&iacute;a signos de nada raro. Ya la ma&ntilde;ana del s&aacute;bado, entre las 8 y las 8.30, el vecino mencionado, del piso de abajo del departamento que la pareja compart&iacute;a, escuch&oacute; discusiones y estampidos extra&ntilde;os. Un amigo de la pareja que tambi&eacute;n pertenece a la fuerza policial not&oacute; que durante todo el s&aacute;bado, luego de su paso por el boliche, no mantuvieron nuevos contactos. Entrado el domingo tampoco. Esto acrecent&oacute; su inquietud. Fue a la casa de un hijo de la v&iacute;ctima, quien le dio una copia de la llave del departamento. All&iacute; pudo entrar al complejo habitacional donde se top&oacute; con el sangriento escenario. De inmediato avis&oacute; a sus colegas polic&iacute;as. Escena En la escena del crimen, los investigadores se encontraron con un enorme manto de sangre que cubr&iacute;a casi todo el suelo. El fiscal Fabi&aacute;n Moyano, tras instruir medidas en el sitio, refiri&oacute; que los cuerpos fueron encontrados en una habitaci&oacute;n peque&ntilde;a. El remisero ten&iacute;a un disparo en la frente y su arma qued&oacute; debajo de su cuerpo. Indic&oacute; que el hombre ten&iacute;a una lesi&oacute;n de arma calibre 11.25, que le atraves&oacute; la cabeza. No descartan que sea un arma reglamentaria. &ldquo;Encontramos un orificio de entrada y otro de salida&rdquo;, se&ntilde;al&oacute; el fiscal. Tanto esa arma como la segunda que apareci&oacute; en la escena del crimen ten&iacute;an su debida numeraci&oacute;n. &ldquo;Estamos buscando en los registros de datos sobre las armas&rdquo;, indic&oacute;. Estuvo hasta ca&iacute;da la tarde de la v&iacute;spera en la Morgue Judicial donde examinaban los cuerpos. &ldquo;Para ma&ntilde;ana (por hoy) vamos a tener un mejor panorama de lo que pas&oacute;. Dependemos de las pericias en curso&rdquo;. Explic&oacute; que buscar&aacute;n vincular la posici&oacute;n de tiro desde la boca del ca&ntilde;&oacute;n de la primera arma secuestrada con la lesi&oacute;n mortal que sufri&oacute; la mujer polic&iacute;a.</p>", "imagen": "publicaciones/TW_N4ULPD4.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215691/policiales/hallan_muertos_a_balazos_a_una_mujer_policia_y_a_su_novio_remisero_en_trelew/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:25:48.501Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:32.194Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:32.194Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 224, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Atacan con bombas molotov y un ca\u00f1o con clavos a polic\u00edas que interven\u00edan en un conflicto vecinal", "contenido": "<p>All&iacute; personal de la comisar&iacute;a segunda intervino ante una discusi&oacute;n entre vecinos y cuando se dispon&iacute;a a separar a las partes para que la situaci&oacute;n pase a mayores, un sujeto sali&oacute; de un domicilio y arroj&oacute; una bomba molotov. El artefacto de fabricaci&oacute;n casera cay&oacute; cerca de un polic&iacute;a y una vecina que se encontraba dialogando con el uniformado. Este &uacute;ltimo sufri&oacute; quemaduras superficiales en sus extremidades inferiores. As&iacute; lo confirm&oacute; en di&aacute;logo con radio Chubut, el comisario inspector V&iacute;ctor Urrutia, jefe de la Comisar&iacute;a segunda de Puerto Madryn, &ldquo;Era en principio un problema de vecinos. No nos esper&aacute;bamos un acto de esta magnitud&rdquo;, reconoci&oacute; el comisario inspector al calificar el hecho de at&iacute;pico. Lo dijo al indicar que es un conflicto de larga data entre vecinos linderos, en las que la polic&iacute;a ha tenido que intervenir en varias oportunidades pero &ldquo;nunca con conductas de esta naturaleza&rdquo;. Urrut&iacute;a explic&oacute; que una vez que se logr&oacute; aprehender al sujeto que arroj&oacute; la bomba molotov, &ldquo;salieron dos personas m&aacute;s de un domicilio, con un arma blanca de grandes dimensiones y un ca&ntilde;o que en sus extremidades ten&iacute;a clavos de grandes dimensiones con el cual amenazaban con agredir al personal policial&rdquo;, grafic&oacute;. Fue as&iacute; como se pidi&oacute; refuerzos a otras dependencias policiales, y se procedi&oacute; finalmente a la detenci&oacute;n de dos sujetos; en tanto que un tercero logr&oacute; darse a la fuga. Como resultado de la intervenci&oacute;n dos personas de 21 y 22, permanecen detenidas. Las mismas son oriundas de la provincia de Formosa y hace un poco m&aacute;s de un mes que residen en la ciudad de Puerto Madryn, explic&oacute; el comisario inspector. Mientras que un efectivo policial, el cabo Caullan, que presta servicios en la comisar&iacute;a segunda de esa ciudad, result&oacute; con lesiones en su pierna izquierda. Seg&uacute;n se indic&oacute; recibi&oacute; atenci&oacute;n ante las quemaduras superficiales sufridas.</p>", "imagen": "publicaciones/MADRYN_AGRESIONES_F5kp1pt.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/atacan-con-bombas-molotov-y-un-cano-con-clavos-a-policias-que-intervenian-en-un-conflicto-vecinal/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:26:57.212Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:39.952Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:39.952Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 225, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 5, "categoria": 0, "titulo": "Trelew: esta noche velan y ma\u00f1ana entierran a la polic\u00eda asesinada por su pareja", "contenido": "<p>Los restos de la cabo 1&ordm; Cinthia Guevara Orellano, asesinada el fin de semana por su pareja, ser&aacute;n velados este martes por la noche desde las 22:30 en la Sala Velatoria ubicada en calle Entre R&iacute;os 319 de la ciudad de Trelew. El dato fue confirmado por la Jefatura de la Polic&iacute;a del Chubut, que inform&oacute; adem&aacute;s que sus restos ser&aacute;n inhumados este mi&eacute;rcoles a las 10 en el Cementerio Municipal. Guevara Orellano fue asesinada por su pareja, Daniel Rey, quien posteriormente se quit&oacute; la vida. El hecho, se presume, ocurri&oacute; el domingo a la ma&ntilde;ana en un departamento del barrio Inducon de la ciudad valletana, pero reci&eacute;n fue descubierto por allegados a la mujer polic&iacute;a el lunes 9 de julio.</p>", "imagen": "publicaciones/GUEVARA_ORELLANO_2l2bZel.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215733/policiales/trelew_esta_noche_velan_y_ma#241ana_entierran_a_la_policia_asesinada_por_su_pareja/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:28:04.772Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:46.994Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:46.994Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 226, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Atacaron a polic\u00edas con bombas molotov y ca\u00f1os e hirieron a uno", "contenido": "<p>Un cabo sufri&oacute; quemaduras superficiales en una pierna. Hay dos detenidos. Cuando los uniformados iban a separar a las partes para que la situaci&oacute;n no pase a mayores, un sujeto sali&oacute; de un domicilio y arroj&oacute; una bomba molotov. El artefacto de fabricaci&oacute;n casera cay&oacute; cerca de un polic&iacute;a y una vecina que se encontraba dialogando con el uniformado y este &uacute;ltimo sufri&oacute; quemaduras superficiales en su pierna izquierda. El herido es el cabo Caullan, quien recibi&oacute; atenci&oacute;n m&eacute;dica. El jefe de la comisar&iacute;a segunda, comisario inspector V&iacute;ctor Urrutia, dijo en di&aacute;logo con Radio Chubut: &ldquo;Era en principio un problema de vecinos. No nos esper&aacute;bamos un acto de esta magnitud&rdquo;. Explic&oacute; que se trataba de un conflicto de larga data entre vecinos linderos, en las que la polic&iacute;a ha tenido que intervenir en varias oportunidades pero &ldquo;nunca con conductas de esta naturaleza&rdquo;, aclar&oacute;. Tras aprehender al hombre que arroj&oacute; la bomba, &ldquo;salieron dos personas m&aacute;s de un domicilio, con un arma blanca de grandes dimensiones y un ca&ntilde;o que en sus extremidades ten&iacute;a clavos con el cual amenazaban con agredir al personal policial&rdquo;. Los efectivos debieron pedir refuerzos a otras dependencias policiales y se procedi&oacute; finalmente a la detenci&oacute;n de dos de los agresores; en tanto que un tercero logr&oacute; darse a la fuga. Como resultado de la intervenci&oacute;n dos j&oacute;venes de 21 y 22 a&ntilde;os permanecen detenidos. Son oriundos de la provincia de Formosa y hace un poco m&aacute;s de un mes que residen en la ciudad de Puerto Madryn, detall&oacute; el comisario.</p>", "imagen": "publicaciones/molotov_2jAohFy.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/atacaron-policias-bombas-molotov-canos-e-hirieron-cabo/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:29:07.760Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:49:54.420Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:49:54.420Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 227, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Detuvieron a joven que iba en bici con arma de fabricaci\u00f3n casera", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">Al llegar los efectivos al lugar, tras ser alertados por el Centro de Monitoreo, pudieron interceptar al sujeto, que arroj&oacute; la bici al suelo y se fug&oacute; a pie hasta que la polic&iacute;a pudo alcanzarlo y fue aprehendido. El joven detenido llevaba consigo un arma tipo pistol&oacute;n de fabricaci&oacute;n casera, con cachas de madera y sistema de percusi&oacute;n retr&aacute;ctil a resorte. Qued&oacute; detenido por infracci&oacute;n al art&iacute;culo 189 Bis del C&oacute;digo Penal Argentino, informaron fuentes policiales.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/joven-detenido-1024x576_s81LkhK.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/detuvieron-joven-iba-bici-arma-fabricacion-casera/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:31:18.544Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:50:01.323Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:50:01.323Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 228, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 2, "categoria": 0, "titulo": "Recapturaron al delincuente fugado que roci\u00f3 con aerosol a un custodio", "contenido": "<div class=\"col-md-12\">\r\n<div class=\"col-md-10\">El delincuente que se hab&iacute;a fugado el martes de Tribunales tras rociar con aerosol a un custodio fue recapturado por personal de la comisar&iacute;a segunda de Bariloche tras ser hallado en un residencial en la calle Tiscornia. Se trata de Jonathan D&iacute;az, de 27 a&ntilde;os, imputado en tres causas por robos en Comodoro. Investigan si particip&oacute; en il&iacute;citos cometidos este mi&eacute;rcoles en el centro de esa ciudad. Jonathan D&iacute;az fue capturado nuevamente por polic&iacute;as de la Comisar&iacute;a Segunda. El hombre, oriundo de Comodoro Rivadavia, se encontraba alojado en un residencial de la calle Tiscornia. La jueza de garant&iacute;as Romina Martini le hab&iacute;a impuesto un mes de prisi&oacute;n preventiva. El martes hab&iacute;a concurrido a Tribunales para participar de la audiencia de formulaci&oacute;n de cargos pero escap&oacute; con las esposas puestas tras rociar al custodio policial con un aerosol, tal como hab&iacute;a informado esta agencia de noticias. Tras la recaptura de D&iacute;az, de 27 a&ntilde;os, se investiga si tambi&eacute;n particip&oacute; en algunos robos perpetrados ayer mi&eacute;rcoles a pocas cuadras del centro de Bariloche, inform&oacute; el portal De Bariloche.</div>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/BARILOCHE_3IUlux2.jpg", "url": "", "fuente": "https://www.adnsur.com.ar/2018/07/recapturaron-al-delincuente-fugado-rocio-aerosol-custodio/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:32:29.117Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:50:07.108Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:50:07.108Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 229, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Asalto, fuga y detenciones", "contenido": "<p>Un robo seguido de una persecuci&oacute;n policial con al menos 5 disparos y la detenci&oacute;n de dos conocidos delincuentes fue el resultado de un violento hecho ocurrido sobre las 21 del martes &uacute;ltimo, en jurisdicci&oacute;n de la comisar&iacute;a Segunda de Puerto Madryn. En su escape los asaltantes gatillaron contra los uniformados pero el disparo no sali&oacute; en tanto que en su corrida volvieron a gatillar el arma efectuando al menos 5 disparos contra los efectivos que repelieron el ataque. El hecho ocurri&oacute; en el cierre de la actividad comercial y de manera milagrosa no hay personas heridas, adem&aacute;s de realzarse la profesionalidad de los integrantes de la fuerza de seguridad. Alrededor de las 21, polic&iacute;as que patrullaba por la calle Pujol, en direcci&oacute;n a la calle Jos&eacute; Men&eacute;ndez, observaron a dos individuos con una actitud sospechosa en el interior de la panader&iacute;a &ldquo;Constantino&rdquo;. Cuando los dos individuos observaron la presencia de los efectivos policiales salieron abruptamente del local comercial y a punta de pistola gatillaron contra la humanidad de los efectivos. El disparo no sali&oacute;. En forma inmediata los dos delincuentes se dieron a la fuga tras empujar al agente y sobre la vereda apuntar a la oficial de servicio que se encontraba en el interior del m&oacute;vil 933. En su huida se dieron por la calle C. T. Alt y efectuando por lo menos cinco disparos contra los uniformados sin lograr herir a ninguno de ellos. La oficial que comenz&oacute; a seguirlo de a pie repeli&oacute; la agresi&oacute;n con su arma reglamentaria, mientras requr&iacute;a refuerzos para detener a los dos sujetos. En su huida, los ladrones arrojaron el dinero en efectivo que hab&iacute;an robado mientras continuaban con su corrida hacia la calle Juan Muzzio. Unos ellos gir&oacute; por la calle Tucum&aacute;n, en tanto que el restante continu&oacute; por C.T. Alt hacia Muzzio y arrojando un arma de fuego. Personal policial de la comisar&iacute;a Primera y la secci&oacute;n Motos procedieron a la detenci&ograve;n de uno de ellos en calle Roberto G&oacute;mez y Juan Muzzio. En tanto que su consorte fue aprehendio en la calle Muzzio y el pasaje P&eacute;rez Medel. En su palpado preventivo se le encontr&oacute; dos cartuchos a bala calibre 22 y dinero en efectivo.</p>", "imagen": "publicaciones/MAD_02_zCEimxo.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/215823/policiales/asalto_fuga_y_detenciones/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:33:23.747Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:50:14.281Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:50:14.281Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 230, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Un detenido en Puerto Madryn por robo con arma blanca", "contenido": "<p>All&iacute;, personal de infanter&iacute;a que se encontraba realizando un patrullaje preventivo observ&oacute; la presencia de dos hombres en el bald&iacute;o quienes se encontraban forcejeando. De inmediato, los efectivos se acercaron al lugar advirtiendo que uno de los individuos ten&iacute;a en su poder un arma blanca de importantes dimensiones, que intent&oacute; esconder cuando vio llegar a la polic&iacute;a. La v&iacute;ctima del hecho, puso en conocimiento que el sujeto lo hab&iacute;a abordado mientras caminaba por el sector, con su tel&eacute;fono celular en la mano, exigi&eacute;ndole la entrega de sus pertenencias. El detenido result&oacute; ser un hombre de 23 a&ntilde;os quien fue trasladado de a la seccional primera de esa ciudad que intervino por cuestiones de jurisdicci&oacute;n. Informada la novedad al Ministerio P&uacute;blico Fiscal, se supo que el sujeto ten&iacute;a pendiente un pedido de captura por parte de la justicia de esa ciudad.</p>", "imagen": "publicaciones/05_HgB16vV_FqiLLEZ.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/un-detenido-en-puerto-madryn-por-robo-con-arma-blanca/", "fecha_creacion": "2018-07-14T23:34:29.327Z", "fecha_modificacion": "2018-07-14T23:50:20.516Z", "fecha_publicacion": "2018-07-14T23:50:20.515Z", "fecha_archivado": null, "intro": "", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 231, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 4, "categoria": 0, "titulo": "Polic\u00eda solicita a la poblaci\u00f3n dar conocimiento sobre la existencia de explosivos", "contenido": "<div class=\"post-content\">\r\n<p>Seg&uacute;n se inform&oacute;, el s&aacute;bado se secuestr&oacute; una munici&oacute;n de mortero calibre 60 mil&iacute;metros, que su tenedor pretend&iacute;a vender mediante las redes sociales.<br />El elemento fue incautado y se estableci&oacute; de manera certera que se trataba de un proyectil de guerra que si bien no contaba con espoleta ni cartucho propulsor ten&iacute;a en su interior una carga explosiva de TNT.<br />Durante meses anteriores se registraron otras intervenciones similares, seg&uacute;n se indic&oacute;, tambi&eacute;n en la ciudad de Puerto Madryn donde, por ejemplo, se procedi&oacute; a la remoci&oacute;n de Uxo&rsquo;s de artiller&iacute;a naval de diferentes calibres que fueron entregados de manera voluntaria por sus tenedores.<br />En las ocasiones se&ntilde;aladas se trat&oacute; de ojivas cuyos calibres eran de 100, 120, 155 y 157 mil&iacute;metros.<br />De estas cuatro, el personal especializado determin&oacute; que dos de ellas, las de mayor calibre, conten&iacute;an carga explosiva y sus espoletas colocadas.<br />A ra&iacute;z de estas situaciones, la divisi&oacute;n explosivos de la polic&iacute;a de la provincia solicita a la comunidad hacer entrega de este tipo de material a fin de ponerlo a resguardo y destruirlo.<br />Asimismo personal del &aacute;rea est&aacute; en condiciones y se brinda, para el asesoramiento sobre estos elementos ya sea a particulares o instituciones.</p>\r\n</div>", "imagen": "publicaciones/PROYECTIL-SECUESTRO.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.radiochubut.com/v2/2018/07/policia-solicita-a-la-poblacion-dar-conocimiento-sobre-la-existencia-de-explosivos/", "fecha_creacion": "2018-07-16T18:42:35.378Z", "fecha_modificacion": "2018-07-16T18:42:52.417Z", "fecha_publicacion": "2018-07-16T18:42:52.417Z", "fecha_archivado": null, "intro": "Es a ra\u00edz de una intervenci\u00f3n realizada este fin de semana en Puerto Madryn que se suma a otras anteriores, que efectu\u00f3 el \u00e1rea de explosivos de la polic\u00eda de la provincia.", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 232, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Un incendio destruy\u00f3 la confiter\u00eda \"La Piedra\" del centro de esqu\u00ed en La Hoya", "contenido": "Un importante incendio se desat\u00f3 este lunes por la ma\u00f1ana en la confiter\u00eda \"La Piedra\", ubicada en el centro de esqu\u00ed La Hoya, en Esquel. Alrededor de las 8:15, un llamado alert\u00f3 a los Bomberos de la presencia de fuego en el lugar, y r\u00e1pidamente una autobomba parti\u00f3 hacia el cerro.\r\n\r\nSin embargo, poro es lo que pudieron hacer los bomberos ya que la zona de la base del cerro en la que est\u00e1 ubicada \"La Piedra\", no permite el acceso vehicular, por lo que se dificult\u00f3 el combate del fuego.\r\n\r\nLas informaciones preliminares indican que los da\u00f1os fueron totales y que ya se est\u00e1 trabajando para tratar de establecer los motivos del incendio. Adem\u00e1s, se confirm\u00f3 que no hab\u00eda personas en el lugar durante el siniestro.\r\n\r\nLas tareas de los bomberos est\u00e1n centradas principalmente en evitar que el incendio llegue a la zona donde est\u00e1n ubicados los zepelines de gas.", "imagen": "publicaciones/HOYA_02.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/216477/provincia/un_incendio_destruyo_la_confiteria_la_piedra_del_centro_de_esqui_en_la_hoya/", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:48:40.435Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:51:51.653Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:51:51.652Z", "fecha_archivado": null, "intro": "Alrededor de las 8:15 de este lunes se report\u00f3 un incendio en el lugar, al que los Bomberos no pueden acceder. Los primeros datos indican que las p\u00e9rdidas son totales en el lugar.", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.publicacion", "pk": 233, "fields": {"tipo": 1, "jurisdiccion": 3, "categoria": 0, "titulo": "Lago Puelo: control y secuestro de auto", "contenido": "En la ocasi\u00f3n, se secuestr\u00f3 un auto por la falta de documentaci\u00f3n y se registraron 3 alcoholemias positivas.", "imagen": "publicaciones/05_1pqEPjJ.jpg", "url": "", "fuente": "http://www.diariojornada.com.ar/216473/policiales/lago_puelo_control_y_secuestro_de_auto/", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:51:44.980Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:51:57.282Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:51:57.282Z", "fecha_archivado": null, "intro": "Personal policial de la comisar\u00eda de Lago Puelo, junto a agentes de la Agencia Provincial de Seguridad Vial y de Tr\u00e1nsito Municipal realiz\u00f3 controles en la ruta de esa jurisdicci\u00f3n a pesar de las bajas temperaturas y de las intensas nevadas.", "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 6}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 1, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 1, "lugar": 1, "nombre": "Miguel", "segundo_nombre": "Ram\u00f3n", "apellido": "Gomez", "imagen": "autoridades/DSC_0065_KPdPo80.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "JP1.rawson@gmail.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:02:04.328Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:14:05.071Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 2, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 2, "lugar": 1, "nombre": "Nestor", "segundo_nombre": "Angel", "apellido": "Gomez Ocampo", "imagen": "autoridades/DSC_0080_1dwQegW.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "JP2.rawson@gmail.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:05:45.676Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:14:14.908Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 3, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 4, "lugar": 3, "nombre": "Jose", "segundo_nombre": "Luis", "apellido": "Matschke", "imagen": "autoridades/ds-183x183.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "DS.rawson@gmai.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:08:11.909Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:14:26.860Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 4, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 4, "lugar": 4, "nombre": "Luciano", "segundo_nombre": "Salvador", "apellido": "Yapileo", "imagen": "autoridades/drh-200x200.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "DRH.Rawson@gmail.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:10:11.709Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:14:38.064Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 5, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 4, "lugar": 5, "nombre": "Paulo", "segundo_nombre": "Daniel", "apellido": "Heredia", "imagen": "autoridades/drm-200x200.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "DRM.rawson@gmail.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:12:11.671Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:15:22.069Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.autoridad", "pk": 6, "fields": {"jerarquia": 1, "cargo": 4, "lugar": 6, "nombre": "Paulino", "segundo_nombre": "Ram\u00f3n", "apellido": "Gomez", "imagen": "autoridades/DPJ.jpg", "direccion_laboral": "Mitre 551-Rawson", "telefono_laboral": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "DPJ.rawson@gmail.com", "trayectoria": "Sin Datos.", "fecha_creacion": "2018-06-29T12:13:53.366Z", "fecha_modificacion": "2018-06-29T12:15:36.612Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 1, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Jefatura de Policia", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482494 - 4482511 - 4483878", "email": "JP.rw@gmail.com", "jefe": "Crio. Gral. Miguel Ram\u00f3n Gomez", "subjefe": "Crio. Gral. Nestor Angel Gomez Ocampo", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-06-29T16:30:36.863Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:21:55.106Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:21:48.982Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 2, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Comodoro Rivadavia", "direccion": "Guemes 816", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4443886 - 4443904 - 4473240", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-02T14:34:21.885Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:17:55.682Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:36:30.754Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 3, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Rivadavia 101", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4463077", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-02T16:35:15.241Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:18:26.114Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:18:13.554Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 4, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Rivadavia 1731", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4462439", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-02T16:44:21.335Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:18:49.967Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:18:40.527Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 5, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4462652", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:09:06.341Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:19:32.166Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:19:11.807Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 6, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa (Guardia)", "direccion": "Providencia s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4473433", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:09:57.155Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:22:05.223Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:19:49.724Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 7, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 5\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Patricios 1375", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4481255", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:10:19.799Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:22:41.712Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:22:16.901Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 8, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 6\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Polonia s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4441653", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:11:22.450Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:22:59.735Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:22:51.414Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 9, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 7\u00aa (Guardia)", "direccion": "Huergo 4561", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4443368", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:12:01.847Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:23:32.775Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:23:16.935Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 10, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Esquel (Guardia)", "direccion": "Rivadavia 663", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451427", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:25:04.449Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:18:19.816Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 11, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Guardia)", "direccion": "Mitre 699 y Rivadavia", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5450789", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:13:04.422Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:27:17.389Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 12, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Holdich 705 y Vicente Calder\u00f3n", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5456354 - 5450878", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:13:46.745Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:30:38.694Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 13, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Puerto Madryn (Guardia)", "direccion": "Pedro Derbes s/n", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451806 - 4452393", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:26:03.135Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:27:47.220Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 14, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Trelew (Guardia)", "direccion": "San Mart\u00edn 435", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427598", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:32:24.938Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:27:38.392Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 16, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Guardia)", "direccion": "Bartolom\u00e9 Mitre 339", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451683", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:14:58.306Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:33:05.541Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 17, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Guardia)", "direccion": "Pedro Derbes Esq. Pje. Poggio", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4454245", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:15:30.203Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:35:08.850Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 18, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Guardia)", "direccion": "Av. Juan B. Justo 1783", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4456666", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:16:06.609Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:37:21.234Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 19, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa (Guardia)", "direccion": "Espa\u00f1a y Marzullo", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4945479 - 4945105", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:16:25.627Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:39:36.033Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 20, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Guardia)", "direccion": "San Mart\u00edn n\u00ba 451", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427587", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:18:38.399Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:43:45.196Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 21, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Guardia)", "direccion": "Belgrano Norte 100 Esq. Colombia", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4426845 - 4435800", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:19:18.892Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:45:23.731Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 22, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Guardia)", "direccion": "Tomas Guido Norte 245", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4426162", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:19:50.266Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:53:25.983Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 23, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa (Guardia)", "direccion": "Sargento Cabral 1870", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4425273", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:20:20.981Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:55:59.234Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 24, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer", "direccion": "Pje. San Juan N\u00ba 345", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4438521 - 4423557", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:21:22.057Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:48:09.945Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 25, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Subcomisar\u00eda Barrio INTA", "direccion": "Gastre s/n Esq. Pascual Daleoso", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4446021", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:21:56.207Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T03:08:14.716Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 31, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda Dtto. General Mosconi", "direccion": "Av. Libertador San Martin 2857", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4557755", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:35:47.512Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:24:34.801Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:24:25.015Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 32, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Laprida", "direccion": "Jamaica 531", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4560159 - 4560599", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:36:31.221Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:29:04.542Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:24:56.322Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 33, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda Diadema Argentina", "direccion": "Pampa del Castillo", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4843000", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:36:57.006Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:24:13.334Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:23:08.617Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 34, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Km8", "direccion": "Alejandro Maiz 510", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4535851 - 4537190", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:37:21.400Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:23:24.615Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:45.366Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 35, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Rada Tilly (Guardia)", "direccion": "Fragata Sarmiento s/n", "ciudad": "Rada Tilly", "telefono": "(0297) 4452200", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:37:44.747Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:25:15.306Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:24:45.122Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 36, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. de la Mujer", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4482783 - 4483770", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:38:07.515Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:29:12.140Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:28:09.413Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 37, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Polic\u00eda Comunitaria", "direccion": "Tripulaci\u00f3n Gandul 548", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(02974) 4483308", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-03T12:38:29.967Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:29:45.226Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:29:19.381Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 39, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Afis", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(2804) 4482014", "email": "", "jefe": "Sin Datos.", "subjefe": "Sin Datos.", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T11:52:02.260Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:33:12.848Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:33:07.511Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 40, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Comunicaciones e Informatica", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483020", "email": "", "jefe": "Crio. Mayor Villaruel Miguel", "subjefe": "Crio. Evans Silvana", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:08:57.621Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:34:28.794Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:34:22.485Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 41, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Comunicaciones - Desarrollo Inform\u00e1tico", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484280", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:26:48.883Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:35:01.767Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:34:50.999Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 42, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Finanzas", "direccion": "Mariano Moreno 557", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484090 - 4481637 - 4481960", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:28:42.514Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:38:37.845Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:38:30.694Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 43, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Institutos Policiales", "direccion": "R. C. Jones 47", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481404", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:30:10.052Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:39:12.774Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:39:06.415Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 44, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Institutos Policiales - Aula Virtual", "direccion": "R. C. Jones 47", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484955", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:31:02.164Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:45:43.327Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:45:36.191Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 45, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Investigaciones (Jefe)", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483676", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:32:07.090Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:46:16.107Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:45:27.667Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 46, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Agencia de Seguridad - Investigaciones", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482676", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:33:01.689Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:46:33.066Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:46:25.822Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 47, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Policia Comunitaria", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485325", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:33:52.900Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:46:49.315Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:46:40.469Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 48, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Brigada de Investigaciones Rawson", "direccion": "Sarmiento y Moreno", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481217", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:35:00.918Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:47:05.103Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:46:57.280Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 49, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Banda Experimental", "direccion": "Av. San Mart\u00edn 780", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483380", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:35:51.681Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:47:20.141Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:47:12.566Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 50, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Banda de Musica", "direccion": "Av. San Mart\u00edn 780", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484505", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:36:32.300Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:47:35.316Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:47:27.651Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 51, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Area Asuntos Internos", "direccion": "Belgrano 776", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483680", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:37:22.051Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:52:54.769Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:52:46.841Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 52, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Comando Radioel\u00e9ctrico", "direccion": "Mariano Moreno 57", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4413086 - 4414098", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:40:44.930Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:53:26.552Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:53:18.735Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 53, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Convenio Policial", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481221", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:43:52.028Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:53:43.768Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:53:36.113Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 54, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481718 - 4486021", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:44:31.361Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:54:01.963Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:53:53.425Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 55, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Playa Uni\u00f3n (Despacho)", "direccion": "Rifleros del Chubut y J. M. de Rosas", "ciudad": "Playa Uni\u00f3n", "telefono": "(0280) 4496163", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:46:45.560Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:54:19.243Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:54:09.971Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 56, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Playa Uni\u00f3n (Guardia)", "direccion": "Rifleros del Chubut y J. M. de Rosas", "ciudad": "Playa Uni\u00f3n", "telefono": "(0280) 4496354", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:47:43.559Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:54:33.889Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:54:26.861Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 57, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Playa Magagna", "direccion": "Puesto de Control Av. Piedrabuena s/n", "ciudad": "Playa Magagna", "telefono": "(0280) 4412875", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:49:25.306Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:54:50.323Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:54:42.707Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 58, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Rawson (Despacho)", "direccion": "R. C. Jones 13", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481100", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:50:16.070Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:55:10.777Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:54:58.180Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 59, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Rawson (Guardia)", "direccion": "R. C. Jones 13", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481713", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:51:09.357Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:55:31.398Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:55:23.139Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 60, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Division Criminalistica Rawson", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484332 - 4481193", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:52:40.341Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:56:47.159Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:56:03.080Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 61, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Polic\u00eda Comunitaria", "direccion": "Rosselli 447", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484975 - 4482992", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T12:54:39.687Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:57:07.355Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:57:00.101Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 62, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Polic\u00eda Comunitaria - Area 15 - G. Mayo", "direccion": "Basualdua s/n", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4486259", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:00:58.838Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:57:29.702Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:57:20.465Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 63, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Polic\u00eda Comunitaria - Area 16", "direccion": "Chacho Pe\u00f1aloza 85", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482635", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:02:26.571Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:57:48.123Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:57:39.593Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 64, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Polic\u00eda Comunitaria - Barrio San Ram\u00f3n", "direccion": "Roberto Figueroa L\u00f3pez 735", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484271", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:04:54.934Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:58:02.371Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:57:55.281Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 65, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Seguridad Bancaria", "direccion": "R. C. Jones 47", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4486558", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:06:08.732Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:58:23.073Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:58:14.092Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 66, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Transporte", "direccion": "Secci\u00f3n Chacras s/n (Zoologico)", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485372", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:07:25.874Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:58:41.545Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:58:34.237Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 67, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Drogas Peligrosas y Leyes Especiales", "direccion": "Rivadavia 458", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484088 - 4486146 - 4485722", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:08:57.901Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:58:58.679Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:58:50.204Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 68, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 1, "nombre": "Escuela de Cadetes", "direccion": "Pedro Martinez 257-233", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482551 - 4484036", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:10:51.659Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T13:59:59.879Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T13:59:51.794Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 69, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 1, "nombre": "Escuela Personal Subalterno", "direccion": "Av. Ant\u00e1rtida Argentina 860", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481624", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:12:08.064Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:00:42.027Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:00:23.016Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 70, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Grupo Esp. de Operaciones Policiales (G.E.O.P)", "direccion": "Av. Ant\u00e1rtida Argentina 860", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482607", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:13:01.770Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:01:04.585Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:00:51.857Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 71, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Jefatura de Policia (Guardia)", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485816", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:14:16.459Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:06:02.276Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:05:41.960Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 72, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 1, "nombre": "Inst. Sup. Formacion Policial 811", "direccion": "Pedro Martinez 257", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481693", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:15:09.691Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:06:22.827Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:06:12.124Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 73, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Jardin Maternal", "direccion": "Ernesto Laporte s/n casa 30", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482828", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:15:59.068Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:07:28.449Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:07:19.438Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 74, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Museo Cultural", "direccion": "Av. Ant\u00e1rtida Argentina 860 - 656", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481120 - 4485701", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:17:12.056Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:08:14.269Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:07:57.633Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 75, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Planeamiento", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482672", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:17:50.837Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:08:41.793Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:08:24.815Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 76, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Puesto Caminero Doble Trocha", "direccion": "Av. Ant\u00e1rtida Argentina s/n", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485713", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:18:47.440Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:09:25.505Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:09:13.954Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 77, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Relaciones Policiales", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4481466", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:19:35.543Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:12:34.105Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:12:23.311Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 78, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Repar", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485021", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:20:24.356Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:15:51.679Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:15:41.898Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 79, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Repat", "direccion": "Rivadavia 728", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484889", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:21:02.592Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:16:11.809Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:16:01.652Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 80, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Retiros y Pensiones", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483344", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:21:41.168Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:16:30.583Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:16:21.769Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 81, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Sastrer\u00eda", "direccion": "Av. Ant\u00e1rtida Argentina 860", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483622", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:22:24.869Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:16:52.312Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:16:43.692Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 82, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Medicina Laboral", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483492", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:23:20.009Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:17:13.342Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:17:01.994Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 83, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Secci\u00f3n Guardia Infanteria", "direccion": "Juan Jos\u00e9 Valle y Domingo Ca\u00f1ito", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482866", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:24:23.363Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:17:39.339Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:17:23.249Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 84, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 2, "nombre": "Servicio Social", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484545", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:25:02.757Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:18:07.184Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:17:55.238Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 85, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Sustracci\u00f3n Automotores", "direccion": "Pedro Martinez 116", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4485101", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T13:26:30.312Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:18:26.747Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:15:32.869Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 86, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Direcci\u00f3n de Seguridad", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482673", "email": "", "jefe": "Crio. Gral. Jose Luis Matschke", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:24:51.598Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:27:27.644Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:27:17.579Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 87, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Direcci\u00f3n de Recursos Humanos", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482932", "email": "", "jefe": "Crio. Gral. Luciano Salvador Yapileo", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:25:51.696Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:28:18.131Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:28:07.965Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 88, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Direcci\u00f3n de Recursos Materiales", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4484915", "email": "", "jefe": "Crio. Gral. Paulo Daniel Heredia", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:26:57.024Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:28:56.228Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:28:45.557Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 89, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Direcci\u00f3n de Policia Judicial", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4483176", "email": "", "jefe": "Crio. Gral. Paulino Ram\u00f3n Gomez", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:30:16.382Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:31:44.114Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:31:32.745Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 90, "fields": {"jurisdiccion": 1, "funcion": 0, "nombre": "Secretaria General", "direccion": "Mitre 551", "ciudad": "Rawson", "telefono": "(0280) 4482674", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:31:21.564Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T14:32:08.613Z", "fecha_publicacion": "2018-07-23T14:31:54.206Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 91, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Comodoro Rivadavia (Despacho)", "direccion": "Guemes 816", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4462381", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:37:56.459Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:30:19.384Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:30:11.786Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 92, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (T\u00e9cnica Internet)", "direccion": "Guemes 816", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4470163", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:39:26.634Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:30:41.785Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:30:30.824Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 93, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (Despacho)", "direccion": "Guemes 816", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4474489", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:40:17.865Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:32:06.345Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:02.904Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 94, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (seccion T\u00e9cnica)", "direccion": "Guemes 816", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4443151", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T14:41:17.345Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:25:05.522Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:23:39.735Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 95, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Rivadavia 101", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4462778", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:00:44.480Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:32:40.508Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:32:24.902Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 96, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Rivadavia 1731", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4464820", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:03:02.741Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:28:34.051Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:21.086Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 97, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4462720", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:07:21.480Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:33:17.866Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:32:58.498Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 98, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa (Despacho)", "direccion": "Providencia s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4472332", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:09:39.557Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:33:32.381Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:16.827Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 99, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 5\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Patricios 1375", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4482722", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:11:07.901Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:34:02.442Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:33:48.141Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 100, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 6\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Polonia s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4440396", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:14:06.605Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:34:26.681Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:34:13.079Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 101, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 7\u00aa (Despacho)", "direccion": "Huergo 4561", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4441097", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:16:14.205Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:35:21.063Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:35:03.243Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 102, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Astra", "direccion": "Rawson 1185", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4469803", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:17:21.030Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:35:55.853Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:35:37.250Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 103, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. General Mosconi (Despacho)", "direccion": "Av. Libertador San Martin 2857", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4557766", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:21:12.467Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:22:30.264Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:22:23.342Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 104, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Secci\u00f3n Motos (Corralon Policial)", "direccion": "Av. Libertador San Martin 2857", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4559598", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:22:12.339Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:21:39.005Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:18:58.364Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 105, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Prospero Palazzo", "direccion": "Juan Jos\u00e9 Paso 2008", "ciudad": "Rada Tilly", "telefono": "(0297) 4547937 - 4548096", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:26:54.448Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:30:04.106Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:22:10.902Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 106, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Rada Tilly (Despacho)", "direccion": "Fragata Sarmiento s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4451255", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:28:48.630Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:36:25.104Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:35.704Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 107, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Guardia Infanteria", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4482683", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:31:38.847Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:36:49.806Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:36:38.135Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 108, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Planta Verificaci\u00f3n de Automotores", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4487407 - 4460430", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:32:49.446Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:37:15.998Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:37:06.937Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 109, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. de la Mujer - Zona Norte", "direccion": "Av. Ricardo Gutierrez 750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4551524", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:34:03.067Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:37:47.677Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:37:29.836Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 110, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Infanteria", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4487049", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:34:36.997Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:38:11.117Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:37:59.756Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 111, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Taller Policial", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4481497", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:35:27.217Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:43:52.222Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:38:22.716Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 112, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Sustracci\u00f3n Automotores", "direccion": "Eustaquio Molina 2750", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4487073", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:36:37.439Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:21:32.766Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:26.765Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 113, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Alcaid\u00eda Policial", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210c", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4463483 - 4466938", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:38:35.420Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:29:25.743Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:15.524Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 114, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Area Brigada de Investigaciones", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4471994", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:39:26.041Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:21:50.606Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:57.246Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 115, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Brigada Busqueda de Personas", "direccion": "Dalle Mura 15", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4471919", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:40:21.711Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:38:35.464Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:03.406Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 116, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Brigada de Investigaciones", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4464763 - 4467519", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:41:14.042Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:43:21.539Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:39:34.320Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 117, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Brigada de Investigaciones (Despacho)", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4465844", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:42:29.337Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:44:24.899Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:44:07.299Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 118, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Depto. Educaci\u00f3n F\u00edsica", "direccion": "Av. Hip\u00f3lito Irigoyen 2210", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4467523", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:43:31.564Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:46:21.471Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:44:43.378Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 119, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Centro Control Operacional Pcia. Ch.", "direccion": "Belgrano 696", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4441204 - 4470132 - 4466789", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:44:44.387Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:28:47.651Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:19:19.088Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 120, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Comando Radioel\u00e9ctrico", "direccion": "Belgrano 696", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4470134", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:45:44.634Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:28:40.690Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:23:58.414Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 121, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Divisi\u00f3n Drogas Peligrosas y Leyes Especiales", "direccion": "Carrero Patag\u00f3nico 2866", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4487126", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:46:55.692Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:46:38.429Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:09.065Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 122, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Division Policial Criminalistica", "direccion": "Florencio Pol 1344", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4559718", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:47:59.513Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:30:49.305Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:09.645Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 123, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Grupo Esp. de Operaciones Policiales (Base)", "direccion": "Pastorin 138 - Barrio Astra", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4863131 -4865077", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:49:22.074Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:47:23.684Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:21:03.164Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 124, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Planta Verificaci\u00f3n de Automotores - Sarmiento", "direccion": "Av. San Martin 600", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4898455", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:50:44.536Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:58:23.321Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:58:23.321Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 125, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. de la Mujer - Sarmiento", "direccion": "Jose Ormachea 15", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4892104", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:51:32.158Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:49:06.294Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:48:44.635Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 126, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Policia Montada", "direccion": "Calle Sin Nombre s/n", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4470834", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:53:08.456Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:49:37.973Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:49:24.932Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 127, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Repat", "direccion": "Carlos Calvo s/n - Km3", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4558815", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:54:05.082Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:50:13.025Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:49:55.733Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 128, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 2, "nombre": "Repat", "direccion": "Viamonte 165", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4440262", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:54:46.160Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:28:26.931Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:24:06.135Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 129, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Secci\u00f3n Canes", "direccion": "Gregorio Mayo 540", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4551025", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:55:31.147Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:23:51.896Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:19:05.327Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 130, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Dtto. Km5", "direccion": "Ricardo Gutierrez 775", "ciudad": "Comodoro Rivadavia", "telefono": "(0297) 4550511", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:56:26.711Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:20:40.169Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:34.445Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 131, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Aldea Beleiro", "direccion": "Islas Malvinas s/n", "ciudad": "Aldea Beleiro", "telefono": "(0290) 3490143", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:57:32.908Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:31:49.305Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:29:51.945Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 132, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Camarones", "direccion": "Julio Argentino Roca s/n", "ciudad": "Camarones", "telefono": "(0290) 4963026", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:58:43.502Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:50:26.187Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:09.085Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 133, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Ricardo Rojas", "direccion": "Quichamal s/n", "ciudad": "Dr. Ricardo Rojas", "telefono": "(0290) 3490206", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T15:59:51.681Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:50:43.319Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:50:43.319Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 134, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Garayalde", "direccion": "Calle Sin Nombre s/n - Ruta 3- Km 1630", "ciudad": "Garayalde", "telefono": "(0290) 34470152", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:01:55.535Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:01:55.535Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 135, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Lago Blanco", "direccion": "Hammer s/n", "ciudad": "Lago Blanco", "telefono": "(0290) 3490411", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:03:23.681Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:59.638Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:59.638Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 136, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Rio Mayo", "direccion": "25 de mayo s/n", "ciudad": "Rio Mayo", "telefono": "(0290) 3420025", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:04:26.028Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:31:41.946Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:29.783Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 137, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Rio Senguer", "direccion": "Av. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn s/n", "ciudad": "Alto Rio Senguer", "telefono": "(0294) 5497047", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:05:37.068Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:05:37.068Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 138, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Sarmiento", "direccion": "Ing. Coronel y San Mart\u00edn", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4893005", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:07:07.930Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:29:58.186Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:51.568Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 139, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Sarmiento (Radio Policial)", "direccion": "Ing. Coronel y San Mart\u00edn", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4893867", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:08:01.941Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:20:45.726Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:28.286Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 140, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Division Investigaciones Sarmiento", "direccion": "Alberdi 377", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4893903", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:09:18.441Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:09:18.441Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 141, "fields": {"jurisdiccion": 2, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Sarmiento (Vivienda Jefe)", "direccion": "Av. 12 de Octubre", "ciudad": "Sarmiento", "telefono": "(0297) 4895162", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:10:21.326Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:10:21.326Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 142, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Esquel (Despacho)", "direccion": "Rivadavia 663", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5450006", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:19:31.785Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:19:31.785Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 143, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Unidad Regional Esquel (Casino de Oficiales)", "direccion": "Rivadavia 663", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5456123", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:21:33.988Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:21:33.988Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 144, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Unidad Regional Esquel - Area Finanzas", "direccion": "Rivadavia 695", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451514", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:22:46.144Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:22:46.144Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 145, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial", "direccion": "Rivadavia 695-673", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5450001 - 5450375", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:24:55.494Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:28:16.130Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:23:45.495Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": true, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 146, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (Oficina T\u00e9cnica)", "direccion": "Rivadavia 695", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5453110", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:26:07.311Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:26:07.311Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 147, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Despacho)", "direccion": "Rivadavia 663", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451388", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:28:20.295Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:28:20.296Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 148, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Division Asuntos Internos", "direccion": "Rivadavia 601", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5455050", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:29:21.393Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:29:21.393Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 149, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Holdich 705", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5456399", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:31:37.804Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:31:37.804Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 150, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer", "direccion": "Libertad 1009", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5454416 - 5450952", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:32:47.425Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:32:47.425Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 151, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Portal de Acceso a Esquel", "direccion": "Ruta Nacional 259 Km2 - Acc. Esquel", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5456507", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:33:40.049Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:33:40.049Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 152, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Repat", "direccion": "San Mart\u00edn 1129", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5457060", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:34:42.603Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:20:22.446Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:22.446Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 153, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Centro de Monitoreo", "direccion": "9 de Julio 756", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5454201", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:35:23.743Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:35:23.743Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 154, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Comando Radioel\u00e9ctrico", "direccion": "9 de Julio 756", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5457179 - 5457184", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:36:11.962Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:36:11.962Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 155, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Division Criminalistica", "direccion": "Rivadavia 663", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451420", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:38:04.300Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:38:04.300Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 156, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Division Drogas", "direccion": "Libertad s/n y Alsina", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451292", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:39:00.394Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:39:00.394Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 157, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Division Policia Investigaciones", "direccion": "9 de Julio 1705", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5452380", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:40:07.406Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:40:07.406Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 158, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 2, "nombre": "Division Sanidad Policial", "direccion": "Perito Moreno 834", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451712", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:41:01.854Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:41:01.854Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 159, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Drogas Peligrosas y Leyes Especiales", "direccion": "Libertad s/n y Alsina", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5454946", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:41:43.082Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:41:43.082Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 160, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Planta Verificadora", "direccion": "Pje. Memous 952", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5455816", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:42:25.097Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:42:25.097Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 161, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Policia Comunitaria", "direccion": "Almirante Brown 1085", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5456468 - 5456309", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:44:29.003Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:44:57.185Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 162, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Policia Comunitaria", "direccion": "Libertad s/n y Alsina", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5454150", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:45:32.642Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:45:32.642Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 163, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Servicio Social", "direccion": "Rivadavia 611", "ciudad": "Esquel", "telefono": "(0294) 5451872", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:48:22.962Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:48:22.962Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 164, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Alto Rio Senguer", "direccion": "Av. San Mart\u00edn s/n", "ciudad": "Rio Senguer", "telefono": "(0294) 5497047", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:49:36.503Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:49:36.503Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 165, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Cholila", "direccion": "15 de Diciembre s/n", "ciudad": "Cholila", "telefono": "(0294) 5498011", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:50:26.848Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:50:26.848Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 166, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Cholila (Radio Estaci\u00f3n)", "direccion": "15 de Diciembre s/n", "ciudad": "Cholila", "telefono": "(0294) 5498182", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:51:21.985Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:51:21.985Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 167, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Corcovado", "direccion": "San Mart\u00edn s/n - Mzna. 6", "ciudad": "Corcovado", "telefono": "(0294) 5494059", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:52:46.776Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:52:46.776Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 168, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Cushamen", "direccion": "Av. Del Libertador s/n", "ciudad": "Cushamen", "telefono": "(0294) 5470748", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:53:40.339Z", "fecha_modificacion": "2018-07-23T16:53:40.340Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 169, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. El Hoyo", "direccion": "Ruta 4 Km 1901", "ciudad": "El Hoyo", "telefono": "(0294) 4471262 - 4471563", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-23T16:54:50.989Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:31:22.667Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:31:22.667Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 170, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. El Mait\u00e9n (Guardia)", "direccion": "Av. Coronel Fontana 980", "ciudad": "El Mait\u00e9n", "telefono": "(0294) 5495138", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T00:54:32.993Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T00:54:32.993Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 171, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. El Mait\u00e9n (Despacho)", "direccion": "Av. Coronel Fontana 980", "ciudad": "El Mait\u00e9n", "telefono": "(0294) 5495144", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T00:55:24.771Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:20:15.488Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:20:15.487Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 172, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Epuy\u00e9n", "direccion": "Los C\u00f3ndores s/n", "ciudad": "Epuy\u00e9n", "telefono": "(0294) 5499031", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T00:56:54.596Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T00:56:54.597Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 173, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Gobernador Costa", "direccion": "28 de Febrero s/n Lote 53 - Mzna. 9", "ciudad": "Gobernador Costa", "telefono": "(0294) 5491133", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T00:58:24.099Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T00:58:24.099Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 174, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Gualjaina", "direccion": "Macelo Dromaz y Av. Benito Fernandez", "ciudad": "Gualjaina", "telefono": "(0294) 5479140", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T00:59:18.301Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T00:59:18.301Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 175, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Jos\u00e9 de San Martin", "direccion": "Rivadavia s/n", "ciudad": "Jos\u00e9 de San Martin", "telefono": "(0294) 5496032 - 5496079", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:00:49.586Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:00:49.587Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 176, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Lago Puelo (Guardia)", "direccion": "Av. 2 de Abril y las Muticias", "ciudad": "Lago Puelo", "telefono": "(0294) 4499045", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:02:46.654Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:02:46.654Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 177, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Lago Puelo (Despacho)", "direccion": "Av. 2 de Abril y las Muticias", "ciudad": "Lago Puelo", "telefono": "(0294) 4499100", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:03:41.178Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:03:41.178Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 178, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Paso del Sapo", "direccion": "Calle s/n - s/n", "ciudad": "Paso del Sapo", "telefono": "(0294) 5479936", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:05:04.706Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:05:04.706Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 179, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. R\u00edo Pico", "direccion": "General Julio A. Roca s/n", "ciudad": "R\u00edo Pico", "telefono": "(0294) 5492020", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:06:20.967Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:06:20.967Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 180, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Tecka", "direccion": "Estrada S/n Esq. J. A. Roca", "ciudad": "Tecka", "telefono": "(0294) 5493041", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:08:01.261Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:08:01.261Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 181, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Trevelin", "direccion": "9 de Julio 234", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480601 - 5480114", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:09:10.653Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:09:10.653Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 182, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Trevelin (Despacho)", "direccion": "9 de Julio 234", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480255", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:10:12.237Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:10:12.237Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 183, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Centro Control Operacional Trevelin", "direccion": "Jhons Evans 135", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480798", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:11:23.854Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:11:23.854Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 184, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer Trevelin", "direccion": "Juan Jos\u00e9 Paso s/n", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480684", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:12:28.404Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:12:28.404Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 185, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Seguridad Rural - El Mait\u00e9n", "direccion": "Ruta Nacional 40 s/n", "ciudad": "El Mait\u00e9n", "telefono": "(0294) 5495288", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:13:47.048Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:13:47.048Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 186, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Seguridad Rural - Trevelin", "direccion": "Ruta Nacional 259 s/n (Aldea Escolar) y Ruta 71 -Legua 21 Frac. 4", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480087", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:15:14.239Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:15:14.239Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 187, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "Policia Comunitaria Trevelin", "direccion": "Juan Jos\u00e9 Paso Oeste 25 B. 25", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480794", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:16:16.088Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:16:16.088Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 188, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Buenos Aires Chico", "direccion": "Calle s/n - s/n", "ciudad": "El Mait\u00e9n", "telefono": "(0294) 5495111", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:17:22.086Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:17:22.086Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 189, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Carrenleuf\u00fa", "direccion": "Calle s/n - s/n", "ciudad": "Carrenleuf\u00fa", "telefono": "(0294) 5490741", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:18:22.270Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:18:22.270Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 190, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Colan Conhu\u00e9", "direccion": "9 de Julio s/n", "ciudad": "Colan Conhu\u00e9", "telefono": "(0294) 5470529 - 5470545", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:19:29.034Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:19:29.034Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 191, "fields": {"jurisdiccion": 3, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Malvinas Argentinas Trevelin", "direccion": "Ceferino Namuncur\u00e1 s/n", "ciudad": "Trevelin", "telefono": "(0294) 5480998", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:20:24.442Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:20:24.442Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 192, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Puerto Madryn (Despacho)", "direccion": "Pedro Derbes s/n", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451396", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:28:47.807Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:28:47.807Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 193, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial", "direccion": "Pedro Derbes s/n", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4456815", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:29:36.738Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:29:36.740Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 194, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial", "direccion": "Pedro Derbes 507", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451051", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:30:26.133Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:30:26.133Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 195, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Centro Control Operacional Pcia. Ch.", "direccion": "9 de Julio 1260", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4470132", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:31:11.341Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:31:11.341Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 196, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Comando Radioel\u00e9ctrico", "direccion": "Bouchard 725", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4457859", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:32:06.039Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:32:06.039Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 197, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Despacho)", "direccion": "Bartolom\u00e9 Mitre 339", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451683", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:33:51.915Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:33:51.915Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 198, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Despacho)", "direccion": "Pedro Derbes Esq. Pje. Poggio", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4450060", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:36:17.455Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:36:17.455Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 199, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Despacho)", "direccion": "Av. Juan B. Justo 1783", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4473099", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:38:15.478Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:38:15.478Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 200, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Brigada Investigaciones Puerto Madryn (Guardia)", "direccion": "Gobernador Maiz 613", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4452684", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:40:43.322Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:40:43.322Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 201, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Brigada Investigaciones Puerto Madryn (Jefe)", "direccion": "Gobernador Maiz 613", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4475602", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:41:30.350Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:41:30.350Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 202, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Criminalistica", "direccion": "Bartolom\u00e9 Mitre 339", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4457031", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:42:30.138Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:52.678Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:52.677Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 203, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Criminalistica", "direccion": "Boulevard Marita Brown 2196", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4457590", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:43:27.555Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:43:27.555Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 204, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Drogas Peligrosas y Leyes Especiales", "direccion": "Pedro Derbes Casa 18", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4451113", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:44:24.786Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:44:24.786Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 205, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Guardia Infanteria Puerto Madryn", "direccion": "Pedro Derbes 520", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4473365", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:45:16.699Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:45:16.699Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 206, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Canes", "direccion": "Lola Mora 726", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 5050116", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:46:01.944Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:46:01.944Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 207, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Operaciones Unidad Regional Puerto Madryn", "direccion": "Pedro Derbes s/n", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4452455", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:46:57.969Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:19:57.806Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:19:57.806Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 208, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 2, "nombre": "Medicina Laboral", "direccion": "Pedro Derbes 235", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4475816", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:47:38.588Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:47:38.588Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 209, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Policia Comunitaria", "direccion": "Pedro Derbes 235", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4456443", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:48:25.992Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:48:25.992Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 210, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 1, "nombre": "Centro de Instrucci\u00f3n Puerto Madryn", "direccion": "Pedro Derbes 235", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4470000", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:49:21.417Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:49:21.417Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 211, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "SubCria. Arroyo Verde", "direccion": "Ruta Nacional 3 - Km. 1315", "ciudad": "Arroyo Verde", "telefono": "(0280) 4424512", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:50:25.907Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:50:25.907Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 212, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Sustracci\u00f3n Automotor", "direccion": "Bouchard 725", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4455879", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:51:09.926Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:51:09.926Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 213, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 2, "nombre": "Repat Puerto Madryn", "direccion": "Gobernador Maiz 329", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4476118", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:51:59.017Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:51:59.017Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 214, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Gan Gan", "direccion": "Montenegro s/n y 21 de Septiembre", "ciudad": "Gan Gan", "telefono": "(0280) 4490404", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:52:52.702Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:52:52.702Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 215, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Gastre", "direccion": "Lloica s/n", "ciudad": "Gastre", "telefono": "(0280) 4490533", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:53:41.054Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:53:41.054Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 216, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer", "direccion": "Fontana 56", "ciudad": "Puerto Madryn", "telefono": "(0280) 4450987 - 4451098", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:54:32.239Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:54:32.239Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 217, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Puerto Piramide", "direccion": "Av. De Las Ballenas s/n", "ciudad": "Puerto Piramides", "telefono": "(0280) 4495024", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:55:28.730Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:55:28.730Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 218, "fields": {"jurisdiccion": 4, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Telsen", "direccion": "San Mart\u00edn 7 y Gob. Galina", "ciudad": "Telsen", "telefono": "(0280) 4499342", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T01:56:28.648Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T01:56:28.648Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 219, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Trelew (Despacho)", "direccion": "San Mart\u00edn 435", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427663", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:29:11.115Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:29:11.115Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 220, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Regional Trelew - Area Finanzas", "direccion": "San Mart\u00edn 435", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4433818", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:30:14.823Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:30:14.823Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 221, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Alcaid\u00eda Policial (Guardia)", "direccion": "Soberania Nacional y Cuba", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4426791", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:32:05.727Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:32:05.727Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 222, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Alcaid\u00eda Policial (Despacho)", "direccion": "Soberania Nacional 1628", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4428742", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:33:32.490Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:33:32.490Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 223, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Brigada Investigaciones Policiales", "direccion": "Vicente L\u00f3pez y Planes 133", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4424511", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:37:05.296Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:37:05.296Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 224, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (Despacho)", "direccion": "San Mart\u00edn 451", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4428141", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:37:54.765Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:37:54.765Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 225, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial", "direccion": "San Mart\u00edn 451", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427658", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:38:34.636Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T02:38:34.636Z", "fecha_publicacion": null, "fecha_archivado": null, "is_publicado": false, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 226, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cabecera Radio Policial (Soporte T\u00e9cnico)", "direccion": "San Mart\u00edn 451", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4424664", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:39:20.088Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:46.201Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:46.200Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 227, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 2, "nombre": "Busqueda de Personas", "direccion": "Emilio Frey 1450", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4451683", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:40:21.396Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:33.798Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:33.798Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 228, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 2, "nombre": "Busqueda de Personas", "direccion": "Emilio Frey 1450", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427604", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:40:38.969Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:20.516Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:20.516Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 229, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Centro Control Operacional Pcia. Ch.", "direccion": "Pje. Tacuar\u00ed Norte 250", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4425123 - 4435746 - 4425556", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:41:59.485Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:05:08.334Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:05:08.334Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 230, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Policia Comunitaria", "direccion": "Entre Rios Norte 167", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4434830", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:42:54.946Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:04:51.673Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:04:51.673Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 231, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Centro de Detenci\u00f3n", "direccion": "T\u00f3mas Guido Norte 245", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4438388", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:46:26.354Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:04:36.334Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:04:36.333Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 232, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Centro de Detenci\u00f3n (Despacho)", "direccion": "T\u00f3mas Guido Norte s/n", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4423492", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:47:19.258Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:04:12.897Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:04:12.897Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 233, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria de la Mujer (Despacho)", "direccion": "Psje. San Juan 345", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4425102", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:49:11.844Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:04:00.981Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:04:00.981Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 234, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 1\u00aa (Despacho)", "direccion": "San Mart\u00edn 451", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4423007", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:51:07.355Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:03:45.465Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:03:45.464Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 235, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 2\u00aa (Despacho)", "direccion": "Belgrano Norte 100 Esq. Colombia", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427578", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:52:15.174Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:03:20.294Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:03:20.294Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 236, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 3\u00aa (Despacho)", "direccion": "Pje. Tacuar\u00ed Norte 250", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427568", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:54:27.248Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:03:05.380Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:03:05.379Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 237, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa (Despacho)", "direccion": "Sargento Cabral 1870", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4425116", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:57:36.850Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:02:52.138Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:02:52.138Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 238, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 4\u00aa - Oficina Judicial", "direccion": "Sargento Cabral 1870", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4432558", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:58:47.574Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:02:35.420Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:02:35.420Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 239, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 2, "nombre": "Divisi\u00f3n Criminalistica", "direccion": "Pje. Tacuar\u00ed Norte 250", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4424067", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T02:59:38.656Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:02:24.282Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:02:24.282Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 240, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Drogas Peligrosas y Leyes Especiales", "direccion": "Sargento Cabral 1840", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4428111", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:00:19.767Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:02:11.643Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:02:11.643Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 241, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Policia Comunitaria", "direccion": "Gastre 809", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4446253", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:01:29.177Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:01:55.823Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:01:55.823Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 242, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 2, "nombre": "Divisi\u00f3n Psicolog\u00eda Policial", "direccion": "Los Alerces 1483 1er Piso", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4427563", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:02:51.019Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:01:41.503Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:01:41.503Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 243, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Sustracci\u00f3n Automotores", "direccion": "Pje. Tacuar\u00ed Norte 250", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4428201", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:03:45.634Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:01:29.704Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:01:29.704Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 244, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 2, "nombre": "Repat", "direccion": "Pecoraro 195", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4428834", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:04:29.282Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:01:16.424Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:01:16.424Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 245, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Secci\u00f3n Canes", "direccion": "Estados \u00c1rabes s/n - Casa 2", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4438205", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:05:33.469Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:01:04.492Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:01:04.491Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 246, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Secci\u00f3n Motos", "direccion": "Belgrano Norte 81", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4423564", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:07:21.082Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:53.850Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:53.850Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 247, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Subcomisar\u00eda 806 - Barrio Luz y Fuerza", "direccion": "Crucero Gral. Belgrano 374", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4423534", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:09:15.290Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:42.970Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:42.969Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 248, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Subcomisar\u00eda Parque Industrial", "direccion": "Puerto Argentino s/n", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4446652", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:10:07.122Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:32.650Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:32.649Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 249, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Penitenciaria Provincial", "direccion": "25 de Mayo y Belgrano - Rawson - Ruta 3", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4481114 - 4482533 - 4482806", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:12:12.655Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:19.581Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:19.581Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 250, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Unidad Penitenciaria Provincial", "direccion": "25 de Mayo y Belgrano - Rawson - Ruta 3", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4482669", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:12:47.535Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:09.131Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:09.131Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 251, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Divisi\u00f3n Logistica Trelew", "direccion": "San Mart\u00edn 435", "ciudad": "Trelew", "telefono": "(0280) 4438382", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:13:32.552Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T14:00:00.051Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T14:00:00.051Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 252, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Dique Florentino Ameghino", "direccion": "Calle Sin Nombre s/n", "ciudad": "Dique Florentino Ameghino", "telefono": "(0280) 4490300", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:14:29.702Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:59:48.251Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:59:48.251Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 253, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Gaiman (Guardia)", "direccion": "Gobernador Eugenio Tello 712", "ciudad": "Gaiman", "telefono": "(0280) 4491017", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:16:11.850Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:59:38.389Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:59:38.389Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 254, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cria. Dtto. Gaiman (Despacho)", "direccion": "Gobernador Eugenio Tello 712", "ciudad": "Gaiman", "telefono": "(0280) 4491000", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:17:08.196Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:59:26.362Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:59:26.361Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 255, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Las Plumas", "direccion": "Av. Gral. San Marti\u00edn y Cap. Giacchino", "ciudad": "Las Plumas", "telefono": "(0280) 4490848", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:18:19.670Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:59:13.161Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:59:13.160Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 256, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Paso de Indios", "direccion": "Calle Sin Nombre - Mzna. 6 Lote A", "ciudad": "Paso de Indios", "telefono": "(0280) 4497262", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:19:27.030Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:59:02.562Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:59:02.561Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 257, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Subcomisar\u00eda Bethesda", "direccion": "Chacra 157", "ciudad": "Bethesda", "telefono": "(0280) 4963740", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:20:24.247Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:58:54.040Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:58:54.040Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 258, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. 28 de Julio (Guardia)", "direccion": "28 de Julio", "ciudad": "28 de Julio", "telefono": "(0280) 4963746", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:21:31.101Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:58:46.001Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:58:46.001Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 259, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Cr\u00eda. Dtto. Dolavon (Guardia)", "direccion": "Raul R. Diaz 93", "ciudad": "Dolavon", "telefono": "(0280) 4492001", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:22:27.842Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:58:36.681Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:58:36.680Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "privado.dependencia", "pk": 260, "fields": {"jurisdiccion": 5, "funcion": 0, "nombre": "Comisaria Dolavon (Despacho)", "direccion": "Raul R. Diaz 93", "ciudad": "Dolavon", "telefono": "(0280) 4492270", "email": "", "jefe": "", "subjefe": "", "ubicacion": "", "imagen": "", "fecha_creacion": "2018-07-24T03:23:16.015Z", "fecha_modificacion": "2018-07-24T13:58:29.410Z", "fecha_publicacion": "2018-07-24T13:58:29.409Z", "fecha_archivado": null, "is_publicado": true, "is_archivado": false, "is_para_portada": false, "usuario": 1}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 1, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:32:37.006Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "1", "object_repr": "publicadores", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 2, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:35:24.282Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "2", "object_repr": "moderadores", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 3, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:39:24.229Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "3", "object_repr": "administradores", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 4, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:41:31.925Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "2", "object_repr": "administrador", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 5, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:41:54.225Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "2", "object_repr": "administrador", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 6, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:42:26.258Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "3", "object_repr": "moderadores", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 7, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:42:45.699Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "3", "object_repr": "moderadores", "action_flag": 2, "change_message": "[]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 8, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:44:39.184Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "4", "object_repr": "publicador", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 9, "fields": {"action_time": "2018-05-02T11:45:16.837Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "4", "object_repr": "publicador", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 10, "fields": {"action_time": "2018-05-02T12:12:24.652Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "3", "object_repr": "moderador", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"username\", \"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 11, "fields": {"action_time": "2018-05-17T14:32:43.163Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "5", "object_repr": "Mpaura", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 12, "fields": {"action_time": "2018-05-17T14:33:27.338Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "5", "object_repr": "Mpaura", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 13, "fields": {"action_time": "2018-05-17T14:35:15.917Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "6", "object_repr": "Grodrigo", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 14, "fields": {"action_time": "2018-05-17T14:35:26.071Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "6", "object_repr": "Grodrigo", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 15, "fields": {"action_time": "2018-05-24T15:22:53.801Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "4", "object_repr": "institucionales", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 16, "fields": {"action_time": "2018-05-24T15:24:20.575Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "7", "object_repr": "institucional", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 17, "fields": {"action_time": "2018-05-24T15:25:38.470Z", "user": 1, "content_type": 2, "object_id": "7", "object_repr": "institucional", "action_flag": 2, "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"groups\"]}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 18, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:45:48.029Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "CRIO. GRAL.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 19, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:46:02.460Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "12", "object_repr": "CRIO. MYR.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 20, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:46:14.574Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "13", "object_repr": "CRIO. INSP.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 21, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:46:56.333Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "14", "object_repr": "CRIO.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 22, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:47:05.213Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "15", "object_repr": "SUBCRIO.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 23, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:47:12.370Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "16", "object_repr": "OF. PPAL.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 24, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:47:41.832Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "17", "object_repr": "OF. INSP.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 25, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:47:51.749Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "18", "object_repr": "OF. SUBINSP.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 26, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:48:02.986Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "19", "object_repr": "RETIRADO", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 27, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:48:12.374Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "20", "object_repr": "RETIRADO EN SERVICIO", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 28, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:49:03.430Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "JEFE DE POLICIA", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 29, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:49:11.066Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "10", "object_repr": "SUBJEFE DE POLICIA", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 30, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:49:21.586Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "11", "object_repr": "SECRETARIO GRAL.", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 31, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:49:27.888Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "DIRECTOR", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 32, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:50:27.477Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "13", "object_repr": "JEFE DE AREA", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 33, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:50:56.170Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "14", "object_repr": "SUBJEFE DE AREA", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 34, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:51:02.702Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "15", "object_repr": "JEFE", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 35, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:51:19.018Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "16", "object_repr": "SUBJEFE", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 36, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:56:21.633Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "7", "object_repr": "JEFATURA DE POLICIA", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 37, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:56:32.887Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "8", "object_repr": "SECRETARIA GENERAL", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 38, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:56:54.574Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "9", "object_repr": "DIRECCI\u00d3N DE SEGURIDAD", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 39, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:57:26.482Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "10", "object_repr": "DIRECCI\u00d3N DE RECURSOS HUMANOS", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 40, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:57:38.786Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "11", "object_repr": "DIRECCI\u00d3N DE RECURSOS MATERIALES", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 41, "fields": {"action_time": "2018-06-29T11:58:40.962Z", "user": 1, "content_type": 14, "object_id": "12", "object_repr": "DIRECCI\u00d3N DE POLICIA JUDICIAL", "action_flag": 1, "change_message": "[{\"added\": {}}]"}}]